[{"created_at": "Wed Nov 16 14:15:46 +0000 2022", "id": 1592884133097000960, "id_str": "1592884133097000960", "text": "RT @dragonduclos: Ce qui est extraordinaire avec Macron, c'est que dans sa m\u00e9galomanie galopante, il n'a aucune conscience du ridicule de s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dragonduclos", "name": "Barbara78", "id": 827151086733635584, "id_str": "827151086733635584", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 385869391, "id_str": "385869391", "name": "Fabienne CARPE DIEM", "screen_name": "fabiennelabarou", "location": "Paris  & Correze ", "description": "A jour de mes vaccins ,mais n\u2019en ferait plus jamais . Qui ne dit rien consent . Amour inconditionnel des animaux. D\u00e9teste la masse. R\u00e9volt\u00e9e de naissance.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1341, "friends_count": 1110, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Oct 06 08:35:34 +0000 2011", "favourites_count": 150311, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 103823, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2868099104/2ba80f55c8c0844f6a527b778d79a981_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2868099104/2ba80f55c8c0844f6a527b778d79a981_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/385869391/1628439103", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 22:13:23 +0000 2022", "id": 1592279553300484098, "id_str": "1592279553300484098", "text": "Ce qui est extraordinaire avec Macron, c'est que dans sa m\u00e9galomanie galopante, il n'a aucune conscience du ridicul\u2026 https://t.co/Z4NpojybwB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z4NpojybwB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592279553300484098", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 827151086733635584, "id_str": "827151086733635584", "name": "Barbara78", "screen_name": "dragonduclos", "location": "Ile-de-France, France", "description": "La chose la plus difficile est de n\u2019attribuer aucune importance aux choses qui n\u2019ont aucune importance - Charles de Gaulle -", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31839, "friends_count": 12003, "listed_count": 77, "created_at": "Thu Feb 02 13:46:01 +0000 2017", "favourites_count": 134033, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90396, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828593126013009920/J0C4f6fk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828593126013009920/J0C4f6fk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/827151086733635584/1657538120", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 149, "favorite_count": 226, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 149, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:15:22 +0000 2022", "id": 1592884032362418176, "id_str": "1592884032362418176", "text": "[ #MercrediQuiz ] \n\ud83d\udca1Le vrai du faux de l'#agriculture sur les limaces. \nLes limaces pondent beaucoup d'oeufs.\nDites\u2026 https://t.co/BJPBNj72ip", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MercrediQuiz", "indices": [2, 15]}, {"text": "agriculture", "indices": [41, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BJPBNj72ip", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592884032362418176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1378862053, "id_str": "1378862053", "name": "DE SANGOSSE", "screen_name": "DESANGOSSE", "location": "", "description": "#DESANGOSSE innove et met en march\u00e9 des BIO-SOLUTIONS. #Biocontr\u00f4le, BioFertilisants, BioNutrition pour p\u00e9renniser les \u00e9cosyst\u00e8mes agricoles #PositiveProduction", "url": "https://t.co/c6wcAIccr7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c6wcAIccr7", "expanded_url": "http://www.desangosse.fr/", "display_url": "desangosse.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2711, "friends_count": 2007, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Apr 25 07:02:30 +0000 2013", "favourites_count": 10515, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11068, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006F53", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587815948651794433/xMkig-Lu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587815948651794433/xMkig-Lu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1378862053/1571218360", "profile_link_color": "00664C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:15:07 +0000 2022", "id": 1592883968856461317, "id_str": "1592883968856461317", "text": "RT @EFFICYCLE_fr: C\u2019EST QUI LE PATRON : une marque de consommateurs qui r\u00e9mun\u00e8re les producteurs au juste prix \u25b6\ufe0f https://t.co/1y1NZoCLyr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EFFICYCLE_fr", "name": "EFFICYCLE", "id": 543447477, "id_str": "543447477", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1y1NZoCLyr", "expanded_url": "https://swll.to/6AbDzzL", "display_url": "swll.to/6AbDzzL", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3645591257, "id_str": "3645591257", "name": "Shoona Woolley", "screen_name": "ShoonaWoolley", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb Journaliste ind\u00e9pendante \u2712\ufe0fpour @EFFICYCLE_fr @Sante_Magazine \ud83d\udd19 Ex @EKOPO_  @Thegoodfr \ud83d\udd0e https://t.co/jk69ShzPGi \ud83c\udfad Th\u00e9rapie et humour noir @satiressaturees", "url": "https://t.co/g6ndQjrYDs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/g6ndQjrYDs", "expanded_url": "https://big-mouth-online.com", "display_url": "big-mouth-online.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jk69ShzPGi", "expanded_url": "http://ginkio.com/1-202", "display_url": "ginkio.com/1-202", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 118, "friends_count": 1494, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Sep 13 20:17:35 +0000 2015", "favourites_count": 501, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 151, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330886770020536322/96dEKM2D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330886770020536322/96dEKM2D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3645591257/1631692347", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 12:33:01 +0000 2022", "id": 1592858273874575360, "id_str": "1592858273874575360", "text": "C\u2019EST QUI LE PATRON : une marque de consommateurs qui r\u00e9mun\u00e8re les producteurs au juste prix \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/JqXy02DjcX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JqXy02DjcX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592858273874575360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://swello.com/fr/\" rel=\"nofollow\">Swello</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 543447477, "id_str": "543447477", "name": "EFFICYCLE", "screen_name": "EFFICYCLE_fr", "location": "", "description": "#EFFINEWS : retrouvez chaque lundi le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 du d\u00e9veloppement durable ! #MOTIVACTION : d\u00e9couvrez des portraits d'initiatives pleines de sens !", "url": "https://t.co/LqLDVumtlE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LqLDVumtlE", "expanded_url": "https://www.efficycle.fr/", "display_url": "efficycle.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48958, "friends_count": 21225, "listed_count": 942, "created_at": "Mon Apr 02 12:12:03 +0000 2012", "favourites_count": 3339, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 12945, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CEB233", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085286845087387651/o6n9dyEK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085286845087387651/o6n9dyEK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/543447477/1547587513", "profile_link_color": "1EC5BE", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:14:29 +0000 2022", "id": 1592883812371148800, "id_str": "1592883812371148800", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1433868731176951812, "id_str": "1433868731176951812", "name": "Jupiter", "screen_name": "Jupiter_2022", "location": "Paris", "description": "Jupiter refuse la fatalit\u00e9 du d\u00e9clin fran\u00e7ais. Dans son best-seller \u00ab\u00a0L\u2019\u00e9lection de la derni\u00e8re chance\u00a0\u00bb il d\u00e9voile les v\u00e9ritables enjeux de la pr\u00e9sidentielle.", "url": "https://t.co/qOuWjjmkv5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qOuWjjmkv5", "expanded_url": "https://www.amazon.fr/L\u00c9LECTION-DERNI\u00c8RE-CHANCE-R\u00e9publique-sera-t-ebook/dp/B09DTN5S43", "display_url": "amazon.fr/L\u00c9LECTION-DERN\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 563, "friends_count": 839, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 03 19:06:30 +0000 2021", "favourites_count": 15888, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13974, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1498721096245428228/qk78Idka_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498721096245428228/qk78Idka_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433868731176951812/1644174736", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:13:25 +0000 2022", "id": 1592883541809201153, "id_str": "1592883541809201153", "text": "Hummmm \ud83d\ude43\n\n#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation\u2026 https://t.co/7zoODQHzXL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [10, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [31, 44]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [72, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7zoODQHzXL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592883541809201153", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1512198314007146498, "id_str": "1512198314007146498", "name": "Lisette Mongendu Congo tv", "screen_name": "MongenduTv", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1389, "friends_count": 316, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Apr 07 22:39:44 +0000 2022", "favourites_count": 2752, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3437, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512198468097478660/sABSpllk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512198468097478660/sABSpllk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1512198314007146498/1668219561", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:12:49 +0000 2022", "id": 1592883391472418817, "id_str": "1592883391472418817", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 848095100328701953, "id_str": "848095100328701953", "name": "Lalonde", "screen_name": "Lalonde82917097", "location": "C\u00f4tes-d'Armor, Bretagne", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf3fAdh\u00e9rente Pionni\u00e8re du parti-Reconqu\u00eate fr.Militante 3\u00e8me circo du 22", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3085, "friends_count": 3072, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 01 08:50:03 +0000 2017", "favourites_count": 134545, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56024, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:12:40 +0000 2022", "id": 1592883354307039232, "id_str": "1592883354307039232", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 490220115, "id_str": "490220115", "name": "@MD", "screen_name": "MD_MD_MD_M", "location": "", "description": "Alsace. \ud83d\ude01 Strasbourg \nAncien Chef d'entreprise secteur travail temporaire\nRetrait\u00e9e depuis 2014.\nCe beau pays qu'\u00e9tait la France n'est pas en bon \u00e9tat. \ud83d\ude25\ud83d\ude22", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2826, "friends_count": 3614, "listed_count": 74, "created_at": "Sun Feb 12 10:23:16 +0000 2012", "favourites_count": 24576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 261896, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488499742099267598/yhi6hpyL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488499742099267598/yhi6hpyL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/490220115/1621709219", "profile_link_color": "2F2FED", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:12:06 +0000 2022", "id": 1592883212313067521, "id_str": "1592883212313067521", "text": "RT @EdgardRiviere: @CaluGuillaume Concernant l'\u00e9levage ,l'agriculture en g\u00e9n\u00e9ral et bien s\u00fbr la chasse , H Cl\u00e9ment ne produira que des \u00e9mis\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdgardRiviere", "name": "Edgard_Aller Riviere", "id": 1246440133961879553, "id_str": "1246440133961879553", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "CaluGuillaume", "name": "Guillaume | Louernos Nature", "id": 1177261382053629954, "id_str": "1177261382053629954", "indices": [19, 33]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 300187901, "id_str": "300187901", "name": "\u24e5 \u23e9 \ud835\ude3f\ud835\ude4e\ud835\ude44 @ \ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude6a\ud835\ude62\ud835\ude5a \u23ea \u2828\u280f\u2801\u2825\u2807 \u2828\u2809\u2828\u2803\u2828\u2827", "screen_name": "dsi_at_heaume", "location": "Sur Internet depuis 1989", "description": "T\u00e9l\u00e9travailleur partiel heureux. Auteur. Ing\u00e9nieur, DSI. Back-blocker & 2e\u00b0. Chasseur d\u00e9butant (d\u00e9complex\u00e9). Tireur sportif. Descendant du proph\u00e8te. Ex Covid+", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 791, "friends_count": 754, "listed_count": 6, "created_at": "Tue May 17 10:44:14 +0000 2011", "favourites_count": 33786, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10777, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1282039961332613122/yAu97iQg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282039961332613122/yAu97iQg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300187901/1625925894", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 14:10:52 +0000 2022", "id": 1592882899438948359, "id_str": "1592882899438948359", "text": "@CaluGuillaume Concernant l'\u00e9levage ,l'agriculture en g\u00e9n\u00e9ral et bien s\u00fbr la chasse , H Cl\u00e9ment ne produira que des\u2026 https://t.co/n9SXUe99Yh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaluGuillaume", "name": "Guillaume | Louernos Nature", "id": 1177261382053629954, "id_str": "1177261382053629954", "indices": [0, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9SXUe99Yh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592882899438948359", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1592769414474379265, "in_reply_to_status_id_str": "1592769414474379265", "in_reply_to_user_id": 1177261382053629954, "in_reply_to_user_id_str": "1177261382053629954", "in_reply_to_screen_name": "CaluGuillaume", "user": {"id": 1246440133961879553, "id_str": "1246440133961879553", "name": "Edgard_Aller Riviere", "screen_name": "EdgardRiviere", "location": "", "description": "Aime les gens... \u00e0 qqles exceptions pr\u00e8s !!\nOn ne se retourne pas quand on marche sur la corde du r\u00eave.\n#agriBerry #chasseur #p\u00eacheur #cueilleur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 860, "friends_count": 2503, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Apr 04 14:11:32 +0000 2020", "favourites_count": 131851, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1246440617997148161/ltiDnzCp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246440617997148161/ltiDnzCp_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:10:52 +0000 2022", "id": 1592882899438948359, "id_str": "1592882899438948359", "text": "@CaluGuillaume Concernant l'\u00e9levage ,l'agriculture en g\u00e9n\u00e9ral et bien s\u00fbr la chasse , H Cl\u00e9ment ne produira que des\u2026 https://t.co/n9SXUe99Yh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaluGuillaume", "name": "Guillaume | Louernos Nature", "id": 1177261382053629954, "id_str": "1177261382053629954", "indices": [0, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9SXUe99Yh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592882899438948359", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1592769414474379265, "in_reply_to_status_id_str": "1592769414474379265", "in_reply_to_user_id": 1177261382053629954, "in_reply_to_user_id_str": "1177261382053629954", "in_reply_to_screen_name": "CaluGuillaume", "user": {"id": 1246440133961879553, "id_str": "1246440133961879553", "name": "Edgard_Aller Riviere", "screen_name": "EdgardRiviere", "location": "", "description": "Aime les gens... \u00e0 qqles exceptions pr\u00e8s !!\nOn ne se retourne pas quand on marche sur la corde du r\u00eave.\n#agriBerry #chasseur #p\u00eacheur #cueilleur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 860, "friends_count": 2503, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Apr 04 14:11:32 +0000 2020", "favourites_count": 131851, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1246440617997148161/ltiDnzCp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246440617997148161/ltiDnzCp_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:09:53 +0000 2022", "id": 1592882653531082752, "id_str": "1592882653531082752", "text": "RT @StefenS01: Mais comment voulez-vous que les jeunes ne soient pas \u201c\u00e9co-anxieux\u201d\navec ces charlatans qui mentent et inventent litt\u00e9raleme\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "StefenS01", "name": "Stefen Send Nuclear HCB \ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc3f\ud83e\udda9", "id": 1502594766827044871, "id_str": "1502594766827044871", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47309578, "id_str": "47309578", "name": "Garric \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf10", "screen_name": "GarricHinookami", "location": "France/Paris", "description": "L'Etat est le plus froid des monstres froids : il ment froidement ; et voici le mensonge qui rampe de sa bouche : \"Moi l'Etat, je suis le peuple\" Nietzsche", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 202, "friends_count": 288, "listed_count": 43, "created_at": "Mon Jun 15 11:00:19 +0000 2009", "favourites_count": 66790, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 56861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045778705212166144/qaK5Ua99_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045778705212166144/qaK5Ua99_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 18:34:15 +0000 2022", "id": 1592586794524372992, "id_str": "1592586794524372992", "text": "Mais comment voulez-vous que les jeunes ne soient pas \u201c\u00e9co-anxieux\u201d\navec ces charlatans qui mentent et inventent li\u2026 https://t.co/VPueuzxt20", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VPueuzxt20", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592586794524372992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1502594766827044871, "id_str": "1502594766827044871", "name": "Stefen Send Nuclear HCB \ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc3f\ud83e\udda9", "screen_name": "StefenS01", "location": "Rh\u00f4ne, Rh\u00f4ne-Alpes", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 221, "friends_count": 145, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Mar 12 10:38:20 +0000 2022", "favourites_count": 7616, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4155, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1540611162349387777/JdSrwAyv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1540611162349387777/JdSrwAyv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1502594766827044871/1650212961", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592473737173078019, "quoted_status_id_str": "1592473737173078019", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 11:05:00 +0000 2022", "id": 1592473737173078019, "id_str": "1592473737173078019", "text": "\u2622 On risque plus de radiations pendant un vol Londres-New York qu'\u00e0 vivre proche d'une centrale nucl\u00e9aire ? Vraimen\u2026 https://t.co/qRc2QFJ0Hd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qRc2QFJ0Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592473737173078019", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2254889598, "id_str": "2254889598", "name": "27 - ARTE", "screen_name": "27_ARTE", "location": "Europe", "description": "Le magazine de l\u2019actualit\u00e9 des citoyens europ\u00e9ens anim\u00e9 par @NoraHamadi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Rendez-vous les dimanches \u00e0 20h05 sur @ARTEfr et en replay \u2b07\ufe0f", "url": "https://t.co/BbAY9B0pJx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BbAY9B0pJx", "expanded_url": "http://arte.tv/27", "display_url": "arte.tv/27", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7514, "friends_count": 1865, "listed_count": 201, "created_at": "Fri Dec 20 11:44:11 +0000 2013", "favourites_count": 925, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10515, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537076589988659201/rhUnlbVa_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537076589988659201/rhUnlbVa_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2254889598/1655302592", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 9, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592473737173078019, "quoted_status_id_str": "1592473737173078019", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:07:41 +0000 2022", "id": 1592882100709232640, "id_str": "1592882100709232640", "text": "RT @snetapfsu: S\u00e9curit\u00e9 Sociale de l\u2019Alimentation : une solution pour une agriculture saine et accessible pour tous et toutes. https://t.co\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "snetapfsu", "name": "SNETAP-FSU", "id": 1464515150, "id_str": "1464515150", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1210254218176745477, "id_str": "1210254218176745477", "name": "regis.martinage.snetap", "screen_name": "MartinageSnetap", "location": "Hauts-de-France", "description": "Co-secr\u00e9taire r\u00e9gional SNETAP-FSU des Hauts-de-France.\nPour la d\u00e9fense de l'EAP, actualit\u00e9s syndicales agricoles et maritimes dans les Hauts-de-France.", "url": "https://t.co/J2hjPCXWGg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/J2hjPCXWGg", "expanded_url": "https://regions-snetap-fsu.fr/hdf/", "display_url": "regions-snetap-fsu.fr/hdf/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 110, "friends_count": 156, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 26 17:41:55 +0000 2019", "favourites_count": 3097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9472, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1327917259008913408/JKAZLDBv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327917259008913408/JKAZLDBv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1210254218176745477/1664618109", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 12:33:51 +0000 2022", "id": 1592496096047431681, "id_str": "1592496096047431681", "text": "S\u00e9curit\u00e9 Sociale de l\u2019Alimentation : une solution pour une agriculture saine et accessible pour tous et toutes. https://t.co/eSfKiCqecT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eSfKiCqecT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1DXGyvnArlkJM", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1464515150, "id_str": "1464515150", "name": "SNETAP-FSU", "screen_name": "snetapfsu", "location": " 251 Rue de Vaugirard, PARIS", "description": "Syndicat National de l'Enseignement Technique Agricole Public. Membre de la F\u00e9d\u00e9ration Syndicale Unitaire. #FSU #EnseignementAgricole", "url": "https://t.co/FyuL5AAE41", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FyuL5AAE41", "expanded_url": "http://www.snetap-fsu.fr/", "display_url": "snetap-fsu.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 888, "friends_count": 1099, "listed_count": 16, "created_at": "Tue May 28 12:05:36 +0000 2013", "favourites_count": 1860, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3533, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1325954790329868289/bfK2M0do_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325954790329868289/bfK2M0do_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1464515150/1598883308", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:07:41 +0000 2022", "id": 1592882098893123585, "id_str": "1592882098893123585", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 745634511325663233, "id_str": "745634511325663233", "name": "Sonia Colpo", "screen_name": "soniacolpo", "location": "Avignon, France -Lisboa ", "description": "#Sea \ud83c\udf0a#Beach \ud83c\udfd6\ufe0f#SeaLife \ud83d\udc2c#scuba\ud83c\udf34#Nature\ud83d\udcf7#Surfing \u2708\ufe0f#Travel \u2693\ufe0f#Sailing\u26f5\ufe0f #Speak \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\uded1No DM \ud83d\uded1 Only #AlwaysGreatFriends", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8942, "friends_count": 1933, "listed_count": 250, "created_at": "Wed Jun 22 15:08:15 +0000 2016", "favourites_count": 143557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1111051, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043814309585932288/neR-0p9h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043814309585932288/neR-0p9h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/745634511325663233/1493417731", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:05:50 +0000 2022", "id": 1592881633107283968, "id_str": "1592881633107283968", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1495734875244093441, "id_str": "1495734875244093441", "name": "Martine LCV", "screen_name": "Martine_lcv", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 323, "friends_count": 354, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 21 12:20:16 +0000 2022", "favourites_count": 41673, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5690, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:05:31 +0000 2022", "id": 1592881552958328834, "id_str": "1592881552958328834", "text": "RT @lsiafrica: \ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; Melinda Ga\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [16, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lsiafrica", "name": "LSI AFRICA", "id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [37, 50]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [78, 88]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49951026, "id_str": "49951026", "name": "Moussa Joseph Faye \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "screen_name": "Jolaye", "location": "Senegal", "description": "JOURNALISTE & S\u00c9N\u00c9GAL: L\u2019\u00c9ternel est mon berger, je ne manquerai de rien.\nIl me fait reposer dans de verts p\u00e2turages, Il me dirige pr\u00e8s des eaux paisibles", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3299, "friends_count": 3390, "listed_count": 40, "created_at": "Tue Jun 23 11:31:46 +0000 2009", "favourites_count": 117561, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 152763, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921097978995183616/t0xrL6sk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921097978995183616/t0xrL6sk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49951026/1593220838", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 13:46:11 +0000 2022", "id": 1592876686801981440, "id_str": "1592876686801981440", "text": "\ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; M\u2026 https://t.co/T524GHWE83", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [1, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [22, 35]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [63, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T524GHWE83", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876686801981440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "name": "LSI AFRICA", "screen_name": "lsiafrica", "location": "Paris, Afrique, Monde", "description": "Pour suivre l'actualit\u00e9 de l'#Afrique en temps r\u00e9el, suivez LSI-AFRICA sur site web et r\u00e9seaux sociaux", "url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "expanded_url": "http://www.lsi-africa.com", "display_url": "lsi-africa.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 63309, "friends_count": 1307, "listed_count": 262, "created_at": "Tue Sep 03 15:44:03 +0000 2013", "favourites_count": 402, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 208993, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725890390/1643904963", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:03:57 +0000 2022", "id": 1592881157942681600, "id_str": "1592881157942681600", "text": "RT @SNIA_FR: [Communiqu\u00e9 des 25 interprofessions de l'#agroalimentaire] \"Face au co\u00fbt exorbitant de l\u2019#\u00e9nergie, les chaines agricole et ali\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "agroalimentaire", "indices": [54, 70]}, {"text": "\u00e9nergie", "indices": [102, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SNIA_FR", "name": "SNIA Nutrition des Animaux", "id": 1166616349508034560, "id_str": "1166616349508034560", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 224232198, "id_str": "224232198", "name": "ROSSIGNOL Gregory", "screen_name": "ROSSIGNOLGreg", "location": "Albi", "description": "", "url": "http://t.co/cR4s5d369z", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/cR4s5d369z", "expanded_url": "http://www.caste.fr", "display_url": "caste.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Dec 08 13:49:28 +0000 2010", "favourites_count": 9, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694529730666762241/GOgaqwUe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694529730666762241/GOgaqwUe_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 11:12:47 +0000 2022", "id": 1592838084567379968, "id_str": "1592838084567379968", "text": "[Communiqu\u00e9 des 25 interprofessions de l'#agroalimentaire] \"Face au co\u00fbt exorbitant de l\u2019#\u00e9nergie, les chaines agri\u2026 https://t.co/AAH8b52vt5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "agroalimentaire", "indices": [41, 57]}, {"text": "\u00e9nergie", "indices": [89, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AAH8b52vt5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592838084567379968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1166616349508034560, "id_str": "1166616349508034560", "name": "SNIA Nutrition des Animaux", "screen_name": "SNIA_FR", "location": "Paris", "description": "Organisation professionnelle repr\u00e9sentant les entreprises de #NutritionAnimale en France. \nBien nourrir les #animaux C'est mieux nourrir les #Hommes.", "url": "https://t.co/3Bil4tdiXh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3Bil4tdiXh", "expanded_url": "https://www.nutritionanimale.org/", "display_url": "nutritionanimale.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 436, "friends_count": 761, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Aug 28 07:40:02 +0000 2019", "favourites_count": 241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 443, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380141468254412808/KONoL7JJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380141468254412808/KONoL7JJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1166616349508034560/1617886343", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:02:10 +0000 2022", "id": 1592880709227917313, "id_str": "1592880709227917313", "text": "RT @Bleu_Basque: \ud83d\udd34 La Fromagerie des Aldudes et la Coop\u00e9rative Laiti\u00e8re du Pays Basque plac\u00e9es en redressement judiciaire\n\u27a1\ufe0f https://t.co/t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bleu_Basque", "name": "France Bleu Pays Basque", "id": 195028393, "id_str": "195028393", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2567748780, "id_str": "2567748780", "name": "Bixente Vrignon", "screen_name": "BixenteVrignon", "location": "Hazparne", "description": "Kazetaria, Radio France, journaliste \u00e0 France Bleu Pays Basque", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1483, "friends_count": 458, "listed_count": 25, "created_at": "Sat Jun 14 20:50:23 +0000 2014", "favourites_count": 2410, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3254, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/489511776724074496/iQGuT5Ek_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489511776724074496/iQGuT5Ek_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2567748780/1636816695", "profile_link_color": "00B330", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:45:38 +0000 2022", "id": 1592831251001577476, "id_str": "1592831251001577476", "text": "\ud83d\udd34 La Fromagerie des Aldudes et la Coop\u00e9rative Laiti\u00e8re du Pays Basque plac\u00e9es en redressement judiciaire\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/qVldaLK8ZN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qVldaLK8ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592831251001577476", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195028393, "id_str": "195028393", "name": "France Bleu Pays Basque", "screen_name": "Bleu_Basque", "location": "Bayonne", "description": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu Pays Basque. France Bleu r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de Radio France.", "url": "https://t.co/JXFS5u8AhS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JXFS5u8AhS", "expanded_url": "http://www.francebleu.fr/pays-basque", "display_url": "francebleu.fr/pays-basque", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14633, "friends_count": 1418, "listed_count": 328, "created_at": "Sat Sep 25 16:18:54 +0000 2010", "favourites_count": 606, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17387, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1471159433904459778/EMOElKdm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471159433904459778/EMOElKdm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195028393/1600344620", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:02:08 +0000 2022", "id": 1592880704878448640, "id_str": "1592880704878448640", "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PhilippeMurer", "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 2907408203, "id_str": "2907408203", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1448607931658870786, "id_str": "1448607931658870786", "name": "dushmol34340", "screen_name": "dushmol343401", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 704, "friends_count": 34, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 14 11:15:16 +0000 2021", "favourites_count": 174381, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 422, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514576705083555844/8aVijWkC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514576705083555844/8aVijWkC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 18:30:51 +0000 2022", "id": 1592585941805326337, "id_str": "1592585941805326337", "text": "46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF\u2026 https://t.co/WrBgHzW0t5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WrBgHzW0t5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592585941805326337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2907408203, "id_str": "2907408203", "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "PhilippeMurer", "location": "France", "description": "Gaulliste souverainiste/ 3 th\u00e8mes essentiels pour la France:\u00e9conomie & social, environnement, flux d'immigration Compte VK https://t.co/iwXkC3Qufg", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/iwXkC3Qufg", "expanded_url": "http://vk.com/PhilippeMurer", "display_url": "vk.com/PhilippeMurer", "indices": [123, 146]}]}}, "protected": false, "followers_count": 53074, "friends_count": 2492, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Dec 06 07:25:05 +0000 2014", "favourites_count": 121329, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51696, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1363181524212924416/Or_3dXzG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363181524212924416/Or_3dXzG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2907408203/1602157308", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 406, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:01:22 +0000 2022", "id": 1592880507830013953, "id_str": "1592880507830013953", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1442592752584196097, "id_str": "1442592752584196097", "name": "Jazzy", "screen_name": "Jazzy47994207", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 357, "friends_count": 1094, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 27 20:52:15 +0000 2021", "favourites_count": 23863, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 40548, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:00:59 +0000 2022", "id": 1592880414536130560, "id_str": "1592880414536130560", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 335253467, "id_str": "335253467", "name": "Melody Nelson", "screen_name": "aliceragdoll", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 727, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 14 11:52:29 +0000 2011", "favourites_count": 77985, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 68669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1817550151/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1817550151/image_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:00:57 +0000 2022", "id": 1592880406172663812, "id_str": "1592880406172663812", "text": "Avec l\u2019augmentation de la demande chez @VanFoodBank il a fallu trouver plus d\u2019espace. D\u00e9couvrez comment notre progr\u2026 https://t.co/rpMlKNLJiJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VanFoodBank", "name": "Greater Vancouver Food Bank", "id": 30059731, "id_str": "30059731", "indices": [39, 51]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rpMlKNLJiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592880406172663812", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1132036159, "id_str": "1132036159", "name": "AAC Canada", "screen_name": "AAC_Canada", "location": "", "description": "Agriculture et Agroalimentaire Canada | Conditions d'utilisation: https://t.co/ovYxycKpWC | English: @AAFC_Canada", "url": "https://t.co/JHVMprrmcx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JHVMprrmcx", "expanded_url": "https://agriculture.canada.ca", "display_url": "agriculture.canada.ca", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/ovYxycKpWC", "expanded_url": "http://ow.ly/XHSU50FjUvL", "display_url": "ow.ly/XHSU50FjUvL", "indices": [66, 89]}]}}, "protected": false, "followers_count": 8621, "friends_count": 87, "listed_count": 125, "created_at": "Tue Jan 29 20:16:23 +0000 2013", "favourites_count": 99, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 12710, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471731844497428480/k1Axq8vg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/471731844497428480/k1Axq8vg_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1132036159/1657204616", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:00:56 +0000 2022", "id": 1592880399608225792, "id_str": "1592880399608225792", "text": "Quand l'expression : \"c'est l'h\u00f4pital qui ce fout de la charit\u00e9\" prend tout son sens \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@hugoclement @EliseLucet\u2026 https://t.co/KsiNr2CPsa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [89, 101]}, {"screen_name": "EliseLucet", "name": "Elise Lucet", "id": 920763996, "id_str": "920763996", "indices": [102, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KsiNr2CPsa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592880399608225792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 861232606758809600, "id_str": "861232606758809600", "name": "Pugliese Alexis", "screen_name": "PuglieseAlexis1", "location": "Ain, Rh\u00f4ne-Alpes", "description": "\u00e9leveurs de porc, passionn\u00e9 de photos et supporter de la JL Bourg.\nFNP, administrateur stagiaire Cirhyo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1382, "friends_count": 201, "listed_count": 7, "created_at": "Sun May 07 14:53:49 +0000 2017", "favourites_count": 11935, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3653, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1184015587124621313/dyNpPcTF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184015587124621313/dyNpPcTF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861232606758809600/1571126587", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592814077017206784, "quoted_status_id_str": "1592814077017206784", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 09:37:23 +0000 2022", "id": 1592814077017206784, "id_str": "1592814077017206784", "text": "\ud83d\udd34 Comment distinguer le vrai du faux ? Comment savoir s'il s'agit d'une information ou d'une manipulation ?\n\nFrance\u2026 https://t.co/wzZ3PSELJe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wzZ3PSELJe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592814077017206784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39512482, "id_str": "39512482", "name": "France T\u00e9l\u00e9visions", "screen_name": "Francetele", "location": "Paris, France", "description": "Ici, l'actualit\u00e9 du Groupe et de nos cha\u00eenes \n#NotreT\u00e9l\u00e9 \u2502 #AimeSansHaine \ud83d\udda4\ud83d\udca7", "url": "https://t.co/OjvkSmgMmL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OjvkSmgMmL", "expanded_url": "http://www.francetelevisions.fr", "display_url": "francetelevisions.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 271251, "friends_count": 888, "listed_count": 1616, "created_at": "Tue May 12 14:39:56 +0000 2009", "favourites_count": 19519, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 23578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336953902160293891/bbuji2bo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336953902160293891/bbuji2bo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39512482/1668069021", "profile_link_color": "606060", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 41, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:00:29 +0000 2022", "id": 1592880285905223682, "id_str": "1592880285905223682", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1142001910377005056, "id_str": "1142001910377005056", "name": "rasta rocket", "screen_name": "rastarocket16", "location": "", "description": "France, Souverainet\u00e9, Renouveau. Journaliste ind\u00e9pendant, Acad\u00e9mie Lettres, Cercle Histoire, contre dogmatismes et extr\u00e9mismes. Franc-tireur, \u00e9lectron libre.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15443, "friends_count": 9052, "listed_count": 37, "created_at": "Fri Jun 21 09:30:47 +0000 2019", "favourites_count": 77046, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27813, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392341428014129163/s8DW5FPO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392341428014129163/s8DW5FPO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1142001910377005056/1561208927", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 14:00:03 +0000 2022", "id": 1592880177368879105, "id_str": "1592880177368879105", "text": "Comment l'\u00e9g\u00e9rie du Salon de l'agriculture de Paris est-elle d\u00e9sign\u00e9e ? https://t.co/gK4BExIi2J", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gK4BExIi2J", "expanded_url": "https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/actualites/comment-l-egerie-du-salon-de-l-agriculture-de-paris-est-elle-designee_14216619/", "display_url": "lamontagne.fr/clermont-ferra\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2381816034, "id_str": "2381816034", "name": "La Montagne Montlu\u00e7on", "screen_name": "Montagnemnt", "location": "Montlu\u00e7on", "description": "Compte Twitter officiel de La Montagne Montlu\u00e7on. Actualit\u00e9 de Montlu\u00e7on et de ses environs.", "url": "https://t.co/0DasesEKNn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0DasesEKNn", "expanded_url": "https://www.lamontagne.fr/montlucon-03100/", "display_url": "lamontagne.fr/montlucon-0310\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4021, "friends_count": 477, "listed_count": 59, "created_at": "Mon Mar 10 08:57:19 +0000 2014", "favourites_count": 158, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19117, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376802703259676672/UOttG82__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376802703259676672/UOttG82__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2381816034/1451411618", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:59:41 +0000 2022", "id": 1592880084402470914, "id_str": "1592880084402470914", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 460140412, "id_str": "460140412", "name": "jessiemach J\u00f6nT\u00fcrk", "screen_name": "jessiemach", "location": "", "description": "Patriote! K\u00e9maliste et Anti Erdogan carabin\u00e9!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 784, "friends_count": 1209, "listed_count": 39, "created_at": "Tue Jan 10 12:41:00 +0000 2012", "favourites_count": 23400, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44310, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370977427699212289/ZSex2q94_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370977427699212289/ZSex2q94_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460140412/1586587366", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:58:40 +0000 2022", "id": 1592879829426528258, "id_str": "1592879829426528258", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2272827337, "id_str": "2272827337", "name": "small virus system", "screen_name": "Vermicelle34", "location": "j'habite d\u00e9sormais sur Jupiton", "description": "J'ai navigu\u00e9 dans le syst\u00e8me jusqu'au moment o\u00f9 nous nous sommes aper\u00e7u que nous n'\u00e9tions pas fais l'un pour l'autre...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 354, "friends_count": 552, "listed_count": 5, "created_at": "Thu Jan 02 10:29:02 +0000 2014", "favourites_count": 17190, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17439, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/517341991047151616/8iBqW6hW_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/517341991047151616/8iBqW6hW_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2272827337/1422714996", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:58:28 +0000 2022", "id": 1592879780625805312, "id_str": "1592879780625805312", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784654056, "id_str": "784654056", "name": "\u269c\ufe0fEnFranceVa\u00dfalis\u00e9e\u269c\ufe0f", "screen_name": "JunDufour", "location": "\u65e5\u672c\u56fd", "description": "Francophile francophone, \u269c\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddef\ud83c\uddf5  D\u00e9fense de la langue fr. Nipponais en vadrouille. Voir l'Occident s'effondrer de pr\u00e9s. \u5c0a\u738b\u6518\u5937 Fran\u00e7ais langue internationale.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 1509, "listed_count": 72, "created_at": "Mon Aug 27 13:24:13 +0000 2012", "favourites_count": 7150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 35722, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1287391196910956544/K2YL3bNB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287391196910956544/K2YL3bNB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784654056/1636117112", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:56:36 +0000 2022", "id": 1592879311660273665, "id_str": "1592879311660273665", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2594768018, "id_str": "2594768018", "name": "DidierGabrielli-Dees", "screen_name": "DeesDidier", "location": "Bastia - Marseille .", "description": "Chr\u00e9tien #Corse des Hospitaliers de Saint-Lazare #CommanderieCorseOrdreSaintLazaredeJ\u00e9rusalem OSLJ Corse OSLJ Malta international \n  Fr\u00e8re de J\u00e9sus  Pro-#Putin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 187, "friends_count": 121, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Jun 29 13:05:13 +0000 2014", "favourites_count": 40887, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5924, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380906337761161221/3Zm6Sxo9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380906337761161221/3Zm6Sxo9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2594768018/1495973041", "profile_link_color": "00B35C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:56:25 +0000 2022", "id": 1592879265129050112, "id_str": "1592879265129050112", "text": "@arnaudchps @vbaticle @gannnesh @cassouman40 Alors non. Elle est pro glypho car elle sait qu'on vit dans un monde c\u2026 https://t.co/RWNApCXoY8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arnaudchps", "name": "arnaudchps", "id": 1267412070242422786, "id_str": "1267412070242422786", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "vbaticle", "name": "Vincent BATICLE \ud83c\udf0d\u2618\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83e\udd66\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf49\ud83d\ude37", "id": 2973415637, "id_str": "2973415637", "indices": [12, 21]}, {"screen_name": "gannnesh", "name": "gannnesh", "id": 1046117721912627200, "id_str": "1046117721912627200", "indices": [22, 31]}, {"screen_name": "cassouman40", "name": "Christophe Cassou", "id": 4159357359, "id_str": "4159357359", "indices": [32, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RWNApCXoY8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592879265129050112", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1592868403685228544, "in_reply_to_status_id_str": "1592868403685228544", "in_reply_to_user_id": 1267412070242422786, "in_reply_to_user_id_str": "1267412070242422786", "in_reply_to_screen_name": "arnaudchps", "user": {"id": 1341330527991816193, "id_str": "1341330527991816193", "name": "Pierre Repplinger \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "RepplingerP", "location": "Kirsch-l\u00e8s-Sierck, France", "description": "#agripapa! #lorrain pr\u00f4nant l'autonomie, ACS, le local. Pompier pr\u00eat \u00e0 tout. JA57 administrateur d\u00e9partemental #Renouvellementdesg\u00e9n\u00e9rations #APAD \ud83e\uddc0\ud83d\udc04\ud83c\udf77\ud83d\ude9c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243, "friends_count": 316, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Dec 22 10:31:54 +0000 2020", "favourites_count": 11449, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3376, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380052443262767104/YU_I6IM__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380052443262767104/YU_I6IM__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341330527991816193/1617865553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:55:37 +0000 2022", "id": 1592879062631952384, "id_str": "1592879062631952384", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1436004247615807496, "id_str": "1436004247615807496", "name": "fraisetagada", "screen_name": "fraisetagada89", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 87, "friends_count": 118, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 09 16:31:25 +0000 2021", "favourites_count": 18064, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 88855, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436004326040903680/jaqUBvxn_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436004326040903680/jaqUBvxn_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:54:27 +0000 2022", "id": 1592878770016653312, "id_str": "1592878770016653312", "text": "RT @Agri_Gouv: Communiqu\u00e9 \ud83d\udce2 | Baisse confirm\u00e9e depuis 2016 des ventes de produits phytosanitaires \u2935\ufe0f https://t.co/yAF6NHV2qH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agri_Gouv", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "id": 266200356, "id_str": "266200356", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yAF6NHV2qH", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/baisse-confirmee-depuis-2016-des-ventes-de-produits-phytosanitaires", "display_url": "agriculture.gouv.fr/baisse-confirm\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1504491453149585425, "id_str": "1504491453149585425", "name": "Ludovic Demaistre \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "lmorizot93", "location": "Bourges, France", "description": "cadre industrie (NEXTER) anc Officier.Ath\u00e9e/agnostique. Collectionneur v\u00e9hicules anciens \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pop/Rock/Nw/80's \u26d4\u00e9colo\n\u26d4Macron \u26d4NUPES\n\u26d4RN/Z\n#Lib\u00e9ral-Agri-ruralit\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 473, "friends_count": 1530, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 17 16:17:30 +0000 2022", "favourites_count": 25883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16928, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508678167455846405/eHiN-E5O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508678167455846405/eHiN-E5O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1504491453149585425/1664808663", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 18:51:29 +0000 2022", "id": 1592591130604212224, "id_str": "1592591130604212224", "text": "Communiqu\u00e9 \ud83d\udce2 | Baisse confirm\u00e9e depuis 2016 des ventes de produits phytosanitaires \u2935\ufe0f https://t.co/yAF6NHV2qH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yAF6NHV2qH", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/baisse-confirmee-depuis-2016-des-ventes-de-produits-phytosanitaires", "display_url": "agriculture.gouv.fr/baisse-confirm\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266200356, "id_str": "266200356", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "screen_name": "Agri_Gouv", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire @GouvernementFR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-du-vivant", "display_url": "agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80139, "friends_count": 1195, "listed_count": 1403, "created_at": "Mon Mar 14 21:02:33 +0000 2011", "favourites_count": 9738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4D5985", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266200356/1665494930", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:54:05 +0000 2022", "id": 1592878676840181760, "id_str": "1592878676840181760", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2781587661, "id_str": "2781587661", "name": "lamirha \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "screen_name": "lamirhad", "location": "Ile-de-France, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 227, "friends_count": 256, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 23 18:40:13 +0000 2014", "favourites_count": 135044, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 85874, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254431653348478977/ocawtm6N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254431653348478977/ocawtm6N_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:52:56 +0000 2022", "id": 1592878386086436865, "id_str": "1592878386086436865", "text": "RT @GerardRass: @csfldefrance @Ecologie_Gouv Sans #Chimie ni #Agriculture \nc\u2019est + simple pour tous,\n\ndu moins ceux qui comptent dans la fa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Chimie", "indices": [50, 57]}, {"text": "Agriculture", "indices": [61, 73]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GerardRass", "name": "G\u00e9rard Rass \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "id": 3098484910, "id_str": "3098484910", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "csfldefrance", "name": "CSFL", "id": 710894045820801024, "id_str": "710894045820801024", "indices": [16, 29]}, {"screen_name": "Ecologie_Gouv", "name": "Minist\u00e8res \u00c9cologie \u00c9nergie Territoires", "id": 368980703, "id_str": "368980703", "indices": [30, 44]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1277481085, "id_str": "1277481085", "name": "Earl Chamignon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "earlchamignon", "location": "Neure Allier", "description": "Agriculteur, Pr\u00e9sident coop03, FNSEA03, Elu chambre, #FrAgTw\n#jesuisvaccin\u00e9,100% MODERNAs\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1758, "friends_count": 1559, "listed_count": 178, "created_at": "Mon Mar 18 11:17:40 +0000 2013", "favourites_count": 44738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 230990, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064181334178971648/Dag_8rgD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064181334178971648/Dag_8rgD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1277481085/1398618660", "profile_link_color": "00A7B3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 12:39:20 +0000 2022", "id": 1592859864245886977, "id_str": "1592859864245886977", "text": "@csfldefrance @Ecologie_Gouv Sans #Chimie ni #Agriculture \nc\u2019est + simple pour tous,\n\ndu moins ceux qui comptent da\u2026 https://t.co/fTj9SO3hEq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Chimie", "indices": [34, 41]}, {"text": "Agriculture", "indices": [45, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "csfldefrance", "name": "CSFL", "id": 710894045820801024, "id_str": "710894045820801024", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Ecologie_Gouv", "name": "Minist\u00e8res \u00c9cologie \u00c9nergie Territoires", "id": 368980703, "id_str": "368980703", "indices": [14, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fTj9SO3hEq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592859864245886977", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592857727017005056, "in_reply_to_status_id_str": "1592857727017005056", "in_reply_to_user_id": 710894045820801024, "in_reply_to_user_id_str": "710894045820801024", "in_reply_to_screen_name": "csfldefrance", "user": {"id": 3098484910, "id_str": "3098484910", "name": "G\u00e9rard Rass \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "screen_name": "GerardRass", "location": "le monde", "description": "Ecologue. Fan de la Nature sauvage. Donc pas \u00e9cologiste. Humaniste donc pas collectiviste. Humain donc imparfait. LIBERT\u00c9 d\u2019abord", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3117, "friends_count": 4887, "listed_count": 22, "created_at": "Fri Mar 20 05:42:19 +0000 2015", "favourites_count": 52717, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 84886, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1309278433197817858/altB4I_F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309278433197817858/altB4I_F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3098484910/1546975602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:51:41 +0000 2022", "id": 1592878071987961856, "id_str": "1592878071987961856", "text": "RT @hecquet_ber_den: @Elisabeth_Borne pov nouille borne, annulez plut\u00f4t vos trait\u00e9s de libre \u00e9change ultra pollueur et destructeur de notre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hecquet_ber_den", "name": "Bertrand HECQUET", "id": 797578982615117824, "id_str": "797578982615117824", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "\u00c9lisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [21, 37]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3432575116, "id_str": "3432575116", "name": "JOEL MAISENTI", "screen_name": "JO4767", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 172, "friends_count": 104, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Aug 20 07:46:19 +0000 2015", "favourites_count": 53208, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 08:01:54 +0000 2022", "id": 1592790046939447297, "id_str": "1592790046939447297", "text": "@Elisabeth_Borne pov nouille borne, annulez plut\u00f4t vos trait\u00e9s de libre \u00e9change ultra pollueur et destructeur de no\u2026 https://t.co/l6RZFxfZ3e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "\u00c9lisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/l6RZFxfZ3e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592790046939447297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1592405946466471936, "in_reply_to_status_id_str": "1592405946466471936", "in_reply_to_user_id": 560628457, "in_reply_to_user_id_str": "560628457", "in_reply_to_screen_name": "Elisabeth_Borne", "user": {"id": 797578982615117824, "id_str": "797578982615117824", "name": "Bertrand HECQUET", "screen_name": "hecquet_ber_den", "location": "Vi\u00eatnam", "description": "Ing\u00e9nieur de Syst\u00e8mes A\u00e9roport\u00e9s, DESS \u00e9lectronique, UVs  de Droit, Aides Humanitaires en Asie, recherches Historiques, RN TALENCE.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2968, "friends_count": 5003, "listed_count": 5, "created_at": "Sat Nov 12 23:17:02 +0000 2016", "favourites_count": 12157, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11873, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836497763940499456/8FhyDESp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836497763940499456/8FhyDESp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797578982615117824/1602255354", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:49:52 +0000 2022", "id": 1592877617010860034, "id_str": "1592877617010860034", "text": "RT @lsiafrica: \ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; Melinda Ga\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [16, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lsiafrica", "name": "LSI AFRICA", "id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [37, 50]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [78, 88]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4856745688, "id_str": "4856745688", "name": "Wilfrid Eden Tchicaya", "screen_name": "WilEdenTchicaya", "location": "Guangzhou", "description": "De Pointe-Noire \ud83c\udde8\ud83c\uddec", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2764, "friends_count": 432, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Jan 28 09:57:30 +0000 2016", "favourites_count": 170970, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 108015, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528064982012899329/mlF_B-Cb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528064982012899329/mlF_B-Cb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4856745688/1642616992", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 13:46:11 +0000 2022", "id": 1592876686801981440, "id_str": "1592876686801981440", "text": "\ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; M\u2026 https://t.co/T524GHWE83", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [1, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [22, 35]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [63, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T524GHWE83", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876686801981440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "name": "LSI AFRICA", "screen_name": "lsiafrica", "location": "Paris, Afrique, Monde", "description": "Pour suivre l'actualit\u00e9 de l'#Afrique en temps r\u00e9el, suivez LSI-AFRICA sur site web et r\u00e9seaux sociaux", "url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "expanded_url": "http://www.lsi-africa.com", "display_url": "lsi-africa.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 63309, "friends_count": 1307, "listed_count": 262, "created_at": "Tue Sep 03 15:44:03 +0000 2013", "favourites_count": 402, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 208993, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725890390/1643904963", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:49:37 +0000 2022", "id": 1592877554440220673, "id_str": "1592877554440220673", "text": "RT @JimbereMag: \ud83e\udd54Bukuru Oscar et la passion de l'agriculture, le duo parfait: \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de ses \u00e9tudes \u00e0 l'\u00e9cole param\u00e9dicale \u00e0 @MuramvyaProv,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JimbereMag", "name": "Jimbere", "id": 4913897949, "id_str": "4913897949", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "MuramvyaProv", "name": "Province Muramvya", "id": 765510211029393408, "id_str": "765510211029393408", "indices": [124, 137]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1433463768541958152, "id_str": "1433463768541958152", "name": "Ikiraya c'ikinebwe", "screen_name": "ikiraya_kimwe", "location": "Nyabigega", "description": "\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38, "friends_count": 258, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 02 16:16:35 +0000 2021", "favourites_count": 4306, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 427, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582132274929221663/xqh-JOyp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582132274929221663/xqh-JOyp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433463768541958152/1668097310", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:40:50 +0000 2022", "id": 1592784747486662656, "id_str": "1592784747486662656", "text": "\ud83e\udd54Bukuru Oscar et la passion de l'agriculture, le duo parfait: \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de ses \u00e9tudes \u00e0 l'\u00e9cole param\u00e9dicale \u00e0\u2026 https://t.co/HAMakYYeTY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HAMakYYeTY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592784747486662656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4913897949, "id_str": "4913897949", "name": "Jimbere", "screen_name": "JimbereMag", "location": "Blvd de l'Uprona, #33 - BJM", "description": "Magazine par, pour les Jeunes & Femmes du #Burundi.\nMensuel/papier, Quotidien/\ud83c\uddeb- \ud83c\uddf9- \ud83c\uddee.\nPartenaire radio: @KazozaFM.\njimbere@jimbere.org | (+257) 22 280 250", "url": "https://t.co/Pk6kyN1P0o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pk6kyN1P0o", "expanded_url": "https://www.jimberemag.org/", "display_url": "jimberemag.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54381, "friends_count": 175, "listed_count": 54, "created_at": "Mon Feb 15 14:42:54 +0000 2016", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 22165, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1539547630409326593/2_iFjY43_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539547630409326593/2_iFjY43_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4913897949/1668355888", "profile_link_color": "080B75", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 28, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:48:26 +0000 2022", "id": 1592877255675772929, "id_str": "1592877255675772929", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301121760, "id_str": "301121760", "name": "The Untouchable", "screen_name": "EliotNessTeam", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 93, "friends_count": 317, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 18 22:39:18 +0000 2011", "favourites_count": 4624, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4039, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850451351360425984/qPaq3-TK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850451351360425984/qPaq3-TK_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:47:32 +0000 2022", "id": 1592877030018019329, "id_str": "1592877030018019329", "text": "Agriculture : S\u00e9curit\u00e9 sanitaire : le plan national de contr\u00f4les officiels pluriannuel 2021-2025 (PNCOPA) https://t.co/8hPyhgmvMS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8hPyhgmvMS", "expanded_url": "http://dlvr.it/ScsjNb", "display_url": "dlvr.it/ScsjNb", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810122751847571457, "id_str": "810122751847571457", "name": "Direct Politique", "screen_name": "DirectPolitique", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 304, "friends_count": 1582, "listed_count": 5, "created_at": "Sat Dec 17 14:01:30 +0000 2016", "favourites_count": 5, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19943, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810124239806337024/GZ5tigjH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810124239806337024/GZ5tigjH_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:47:28 +0000 2022", "id": 1592877011675975680, "id_str": "1592877011675975680", "text": "Ensemble, Esri et Microsoft cr\u00e9eront et lanceront des solutions technologiques permettant aux organisations en\u2026 https://t.co/GN2Tnw3QWy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GN2Tnw3QWy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592877011675975680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://app.socialpilot.co/\" rel=\"nofollow\">SocialPilot.co</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 425240439, "id_str": "425240439", "name": "AITN", "screen_name": "afriqueitnews", "location": "Afrique francophone", "description": "Actualit\u00e9s et opinions sur la #technologie et l'#innovation en #Afrique.", "url": "https://t.co/rHFG7JgJ1Q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rHFG7JgJ1Q", "expanded_url": "https://afriqueitnews.com", "display_url": "afriqueitnews.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6667, "friends_count": 182, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Nov 30 19:05:28 +0000 2011", "favourites_count": 116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1291054397426933761/pE35wwj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291054397426933761/pE35wwj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/425240439/1596646998", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:47:21 +0000 2022", "id": 1592876982840459265, "id_str": "1592876982840459265", "text": "RT @lsiafrica: \ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; Melinda Ga\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [16, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lsiafrica", "name": "LSI AFRICA", "id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [37, 50]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [78, 88]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2289253961, "id_str": "2289253961", "name": "Winner Bolaya", "screen_name": "obedbasendo", "location": "Kinshasa, RDC", "description": "MPH en D\u00e9v Internal : Gestion des projets d d\u00e9v durable et d'urgence/ R\u00e9solution des conflits et paix. Consultance en  n\u00e9gociation et m\u00e9diation des conflits  \ud83c\udf0d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 795, "friends_count": 1978, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jan 18 08:32:48 +0000 2014", "favourites_count": 29493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34982, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375820774070751234/2-DCDnvp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375820774070751234/2-DCDnvp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2289253961/1616855621", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 13:46:11 +0000 2022", "id": 1592876686801981440, "id_str": "1592876686801981440", "text": "\ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; M\u2026 https://t.co/T524GHWE83", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [1, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [22, 35]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [63, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T524GHWE83", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876686801981440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "name": "LSI AFRICA", "screen_name": "lsiafrica", "location": "Paris, Afrique, Monde", "description": "Pour suivre l'actualit\u00e9 de l'#Afrique en temps r\u00e9el, suivez LSI-AFRICA sur site web et r\u00e9seaux sociaux", "url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "expanded_url": "http://www.lsi-africa.com", "display_url": "lsi-africa.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 63309, "friends_count": 1307, "listed_count": 262, "created_at": "Tue Sep 03 15:44:03 +0000 2013", "favourites_count": 402, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 208993, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725890390/1643904963", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:46:55 +0000 2022", "id": 1592876872089862144, "id_str": "1592876872089862144", "text": "RT @Agri_Gouv: \u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits de la mer\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agri_Gouv", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "id": 266200356, "id_str": "266200356", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2795660401, "id_str": "2795660401", "name": "The Global Times - World Affairs & Ideas. The Blog", "screen_name": "GlobalTimeseu", "location": "Paris, Milan, Gen\u00e8ve", "description": "\u00ab The Blog \u00bb. Actualit\u00e9s du jour en France et dans le monde \u00ab The Global Times - World Affairs & Ideas \u00bb. Published by Silvia S. Castello. @GlobalTimes_eu", "url": "https://t.co/pMLzMgYCT3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pMLzMgYCT3", "expanded_url": "https://theglobaltimeseu.blogspot.com/", "display_url": "theglobaltimeseu.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2675, "friends_count": 458, "listed_count": 104, "created_at": "Sun Sep 07 09:20:35 +0000 2014", "favourites_count": 4762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 123942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1538183283632111616/fRdD9Tk0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1538183283632111616/fRdD9Tk0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2795660401/1496077831", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:00:01 +0000 2022", "id": 1592819774001553409, "id_str": "1592819774001553409", "text": "\u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits d\u2026 https://t.co/FdmTzfp5oS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FdmTzfp5oS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592819774001553409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266200356, "id_str": "266200356", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "screen_name": "Agri_Gouv", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire @GouvernementFR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-du-vivant", "display_url": "agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80139, "friends_count": 1195, "listed_count": 1403, "created_at": "Mon Mar 14 21:02:33 +0000 2011", "favourites_count": 9738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4D5985", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266200356/1665494930", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:46:11 +0000 2022", "id": 1592876686801981440, "id_str": "1592876686801981440", "text": "\ud83d\udd34#Kenya: le pr\u00e9sident @WilliamsRuto a re\u00e7u mercredi \u00e0 Nairobi, @BillGates, le co-fondateur de la Fondation Bill &amp; M\u2026 https://t.co/T524GHWE83", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kenya", "indices": [1, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WilliamsRuto", "name": "William Samoei Ruto, PhD", "id": 333935142, "id_str": "333935142", "indices": [22, 35]}, {"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [63, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T524GHWE83", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876686801981440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725890390, "id_str": "1725890390", "name": "LSI AFRICA", "screen_name": "lsiafrica", "location": "Paris, Afrique, Monde", "description": "Pour suivre l'actualit\u00e9 de l'#Afrique en temps r\u00e9el, suivez LSI-AFRICA sur site web et r\u00e9seaux sociaux", "url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WJyhcK8MZR", "expanded_url": "http://www.lsi-africa.com", "display_url": "lsi-africa.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 63309, "friends_count": 1307, "listed_count": 262, "created_at": "Tue Sep 03 15:44:03 +0000 2013", "favourites_count": 402, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 208993, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129394273374412803/99aXUle3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725890390/1643904963", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:45:20 +0000 2022", "id": 1592876473018646529, "id_str": "1592876473018646529", "text": "RT @nzakupo: #urgent. Le corps sans vie de l'ancien SG \u00e0 l'agriculture, trouv\u00e9 devant sa chambre d'h\u00f4tel 14e rue \u00e0 limete r\u00e9sidentiel. La p\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "urgent", "indices": [13, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nzakupo", "name": "#FREEBUNAGANA", "id": 1479335137607405568, "id_str": "1479335137607405568", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 958950739, "id_str": "958950739", "name": "JPS SINGA \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "screen_name": "JPSTUK", "location": "R\u00e9publique D\u00e9mocratique Du Con", "description": "I LOVE DRC.\nPATRIOTE-RESISTANT.\nLA RDC \ud83c\udde8\ud83c\udde9 AUX CONGOLAIS.\nMON DIEU & MON DROIT\nMembre de https://t.co/ihoUQrcsHk", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/ihoUQrcsHk", "expanded_url": "http://www.kopax.org", "display_url": "kopax.org", "indices": [88, 111]}]}}, "protected": false, "followers_count": 5632, "friends_count": 2391, "listed_count": 17, "created_at": "Mon Nov 19 23:50:23 +0000 2012", "favourites_count": 72387, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 75570, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559008199117791232/gCBCxQFd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559008199117791232/gCBCxQFd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/958950739/1477914839", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 06:20:50 +0000 2022", "id": 1592764611664617475, "id_str": "1592764611664617475", "text": "#urgent. Le corps sans vie de l'ancien SG \u00e0 l'agriculture, trouv\u00e9 devant sa chambre d'h\u00f4tel 14e rue \u00e0 limete r\u00e9side\u2026 https://t.co/idNCjdIsuT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "urgent", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/idNCjdIsuT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592764611664617475", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1479335137607405568, "id_str": "1479335137607405568", "name": "#FREEBUNAGANA", "screen_name": "nzakupo", "location": "", "description": "pan-Africanist, statesman and po-scientist", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 852, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 07 06:13:43 +0000 2022", "favourites_count": 3021, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3956, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1549450414340407296/TkPOM3UN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1549450414340407296/TkPOM3UN_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:44:56 +0000 2022", "id": 1592876375291187203, "id_str": "1592876375291187203", "text": "RT @Agri_Gouv: \u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits de la mer\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agri_Gouv", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "id": 266200356, "id_str": "266200356", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1446499362486558735, "id_str": "1446499362486558735", "name": "Abdelkadir Abakar Issaka", "screen_name": "Abak2Issaka", "location": "Tchad", "description": "Si tu crois savoir qui je suis je sais que je ne suis pas qui tu crois.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 375, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Oct 08 15:35:12 +0000 2021", "favourites_count": 128, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1446499658914803715/sWPNSk6B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446499658914803715/sWPNSk6B_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:00:01 +0000 2022", "id": 1592819774001553409, "id_str": "1592819774001553409", "text": "\u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits d\u2026 https://t.co/FdmTzfp5oS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FdmTzfp5oS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592819774001553409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266200356, "id_str": "266200356", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "screen_name": "Agri_Gouv", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire @GouvernementFR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-du-vivant", "display_url": "agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80139, "friends_count": 1195, "listed_count": 1403, "created_at": "Mon Mar 14 21:02:33 +0000 2011", "favourites_count": 9738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4D5985", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266200356/1665494930", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:44:55 +0000 2022", "id": 1592876368391737345, "id_str": "1592876368391737345", "text": "Veuillez lire la suite en cliquant sur le lien ci-dessous .\n\nhttps://t.co/MhIpOuOJdh\n\n#agricole \n#discoveries\u2026 https://t.co/C2H1FwYbvF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "agricole", "indices": [86, 95]}, {"text": "discoveries", "indices": [97, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MhIpOuOJdh", "expanded_url": "https://tiastbf.com/une-afrique-unie-peut-se-nourrir-grace-a-une-agriculture-renforcee/", "display_url": "tiastbf.com/une-afrique-un\u2026", "indices": [61, 84]}, {"url": "https://t.co/C2H1FwYbvF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876368391737345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1492072933203877897, "id_str": "1492072933203877897", "name": "TIAST Burkina Faso", "screen_name": "tiastgroupbf", "location": "", "description": "Nous sommes une entreprise d'ing\u00e9nierie agricole qui se consacre \u00e0 ajouter plus de valeur \u00e0 l'agriculture gr\u00e2ce \u00e0 l'industrialisation.", "url": "https://t.co/Q71vUJ0GXr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Q71vUJ0GXr", "expanded_url": "http://www.tiastbf.com", "display_url": "tiastbf.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 9, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 11 09:48:31 +0000 2022", "favourites_count": 253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 197, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507381278450008067/H-S1YCyx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507381278450008067/H-S1YCyx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1492072933203877897/1648827292", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:44:29 +0000 2022", "id": 1592876261785112577, "id_str": "1592876261785112577", "text": "@agric15 @rv59268 Bravo pour votre intervention,sauf que ses pseudos ecolo urbain servent la cause du capital mondi\u2026 https://t.co/kFmLXHZrVw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agric15", "name": "C\u00e9dric", "id": 3375592395, "id_str": "3375592395", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "rv59268", "name": "herve.Gustin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 1201990543, "id_str": "1201990543", "indices": [9, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kFmLXHZrVw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592876261785112577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1592415727658860545, "in_reply_to_status_id_str": "1592415727658860545", "in_reply_to_user_id": 3375592395, "in_reply_to_user_id_str": "3375592395", "in_reply_to_screen_name": "agric15", "user": {"id": 165391492, "id_str": "165391492", "name": "Joel Carriot", "screen_name": "Medicis37", "location": "Fontenay-aux-Roses, France", "description": "La libert\u00e9, c\u2019est toujours la libert\u00e9 de celui qui pense autrement       \n Rosa Luxemburg", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 433, "friends_count": 849, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jul 11 12:40:06 +0000 2010", "favourites_count": 774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1692, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/542309720048930817/vUgdysuA_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/542309720048930817/vUgdysuA_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165391492/1666869617", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:43:13 +0000 2022", "id": 1592875942837641216, "id_str": "1592875942837641216", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388792146870800384, "id_str": "1388792146870800384", "name": "Sylvain Ropers", "screen_name": "sylvain_ropers", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 160, "friends_count": 130, "listed_count": 3, "created_at": "Sun May 02 09:47:17 +0000 2021", "favourites_count": 28802, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24219, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388792441419993088/a--ZQqUa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388792441419993088/a--ZQqUa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388792146870800384/1626287407", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:40:48 +0000 2022", "id": 1592875335573704705, "id_str": "1592875335573704705", "text": "#agriculture \u2696 Que s'est-il d\u00e9cid\u00e9 ces derni\u00e8res semaines par les instances au niveau r\u00e9gional, f\u00e9d\u00e9ral\ud83c\udde7\ud83c\uddea et europ\u00e9\u2026 https://t.co/hfE8Sp3myO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "agriculture", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hfE8Sp3myO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592875335573704705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 808285790975430657, "id_str": "808285790975430657", "name": "FilAgri", "screen_name": "filagri", "location": "Namur, Belgique", "description": "Le compte du Coll\u00e8ge des Producteurs. Nos sites https://t.co/qMykKzvhTu ; https://t.co/PbIArsAvAt ; https://t.co/8eMT1JV0hQ; https://t.co/Ul4l9nZTLQ; https://t.co/Ezj12xxtqY -Facebook @Coll\u00e8gedesProducteurs", "url": "https://t.co/24hJdtmfpx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/24hJdtmfpx", "expanded_url": "http://www.filagri.be", "display_url": "filagri.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/qMykKzvhTu", "expanded_url": "http://filagri.be", "display_url": "filagri.be", "indices": [48, 71]}, {"url": "https://t.co/PbIArsAvAt", "expanded_url": "http://prixjuste.be", "display_url": "prixjuste.be", "indices": [74, 97]}, {"url": "https://t.co/8eMT1JV0hQ", "expanded_url": "http://easy-agri.com", "display_url": "easy-agri.com", "indices": [100, 123]}, {"url": "https://t.co/Ul4l9nZTLQ", "expanded_url": "http://celagri.be", "display_url": "celagri.be", "indices": [125, 148]}, {"url": "https://t.co/Ezj12xxtqY", "expanded_url": "http://collegedesproducteurs.be", "display_url": "collegedesproducteurs.be", "indices": [150, 173]}]}}, "protected": false, "followers_count": 737, "friends_count": 1296, "listed_count": 23, "created_at": "Mon Dec 12 12:22:04 +0000 2016", "favourites_count": 1027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2988, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808286546222792704/rNL9rF6-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808286546222792704/rNL9rF6-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808285790975430657/1592799563", "profile_link_color": "B2505F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:40:41 +0000 2022", "id": 1592875303634087937, "id_str": "1592875303634087937", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 132958944, "id_str": "132958944", "name": "Humb, je sais rien, et Dieu ?", "screen_name": "Maitrecapello39", "location": "Franche-Comt\u00e9, France", "description": "\u00c9veill\u00e9 par Jean Pierre Gaillard\nEn bourse il faut savoir \u00eatre contrariant. Il faut toujours faire le contraire de vos envies, voir le contraire du contraire.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 58, "friends_count": 42, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 14 16:46:10 +0000 2010", "favourites_count": 10841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3039, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240726089619648518/7XhDhC82_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240726089619648518/7XhDhC82_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132958944/1607359128", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:39:54 +0000 2022", "id": 1592875108346912769, "id_str": "1592875108346912769", "text": "RT @Agri_Gouv: \u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits de la mer\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agri_Gouv", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "id": 266200356, "id_str": "266200356", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 951480480, "id_str": "951480480", "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR", "location": "France", "description": "Twitter du #Gouvernement fran\u00e7ais.", "url": "https://t.co/VXkxtzZRmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VXkxtzZRmX", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr", "display_url": "gouvernement.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1152120, "friends_count": 86, "listed_count": 4866, "created_at": "Fri Nov 16 11:22:22 +0000 2012", "favourites_count": 15684, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 53618, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F0F0F0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336990148622487552/CAFnViTU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336990148622487552/CAFnViTU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951480480/1665485413", "profile_link_color": "0055A4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:00:01 +0000 2022", "id": 1592819774001553409, "id_str": "1592819774001553409", "text": "\u00c0 la recherche d'id\u00e9es de produits \u00e0 consommer ? Retrouvez nos propositions de l\u00e9gumes, fruits, viandes, produits d\u2026 https://t.co/FdmTzfp5oS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FdmTzfp5oS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592819774001553409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266200356, "id_str": "266200356", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "screen_name": "Agri_Gouv", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire @GouvernementFR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-du-vivant", "display_url": "agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80139, "friends_count": 1195, "listed_count": 1403, "created_at": "Mon Mar 14 21:02:33 +0000 2011", "favourites_count": 9738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4D5985", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266200356/1665494930", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:38:38 +0000 2022", "id": 1592874787583725569, "id_str": "1592874787583725569", "text": "RT @fleury_didier: Unsa election \u00e9cole sup agriculture \u00e0 Angers https://t.co/AMO5iAYkSV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fleury_didier", "name": "didier fleury", "id": 1046375066, "id_str": "1046375066", "indices": [3, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1592835446647685122, "id_str": "1592835446647685122", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "url": "https://t.co/AMO5iAYkSV", "display_url": "pic.twitter.com/AMO5iAYkSV", "expanded_url": "https://twitter.com/fleury_didier/status/1592835459226292224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1592835459226292224, "source_status_id_str": "1592835459226292224", "source_user_id": 1046375066, "source_user_id_str": "1046375066"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1592835446647685122, "id_str": "1592835446647685122", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "url": "https://t.co/AMO5iAYkSV", "display_url": "pic.twitter.com/AMO5iAYkSV", "expanded_url": "https://twitter.com/fleury_didier/status/1592835459226292224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1592835459226292224, "source_status_id_str": "1592835459226292224", "source_user_id": 1046375066, "source_user_id_str": "1046375066"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1046375066, "id_str": "1046375066", "name": "didier fleury", "screen_name": "fleury_didier", "location": "Paray-le-Monial, France", "description": "Enseignant /formate UFA LEGTA en am\u00e9nage paysager lyc\u00e9e agricole public\naime l 'humour, le bon vin .\nSG au SEA/UNSA autono , libre des partis politi \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 643, "friends_count": 838, "listed_count": 8, "created_at": "Sun Dec 30 00:28:27 +0000 2012", "favourites_count": 18881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/719104116002328576/WwVU6vlD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719104116002328576/WwVU6vlD_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 11:02:21 +0000 2022", "id": 1592835459226292224, "id_str": "1592835459226292224", "text": "Unsa election \u00e9cole sup agriculture \u00e0 Angers https://t.co/AMO5iAYkSV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1592835446647685122, "id_str": "1592835446647685122", "indices": [45, 68], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "url": "https://t.co/AMO5iAYkSV", "display_url": "pic.twitter.com/AMO5iAYkSV", "expanded_url": "https://twitter.com/fleury_didier/status/1592835459226292224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1592835446647685122, "id_str": "1592835446647685122", "indices": [45, 68], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhrjZkcWAAIfhpb.jpg", "url": "https://t.co/AMO5iAYkSV", "display_url": "pic.twitter.com/AMO5iAYkSV", "expanded_url": "https://twitter.com/fleury_didier/status/1592835459226292224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1046375066, "id_str": "1046375066", "name": "didier fleury", "screen_name": "fleury_didier", "location": "Paray-le-Monial, France", "description": "Enseignant /formate UFA LEGTA en am\u00e9nage paysager lyc\u00e9e agricole public\naime l 'humour, le bon vin .\nSG au SEA/UNSA autono , libre des partis politi \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 643, "friends_count": 838, "listed_count": 8, "created_at": "Sun Dec 30 00:28:27 +0000 2012", "favourites_count": 18881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/719104116002328576/WwVU6vlD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719104116002328576/WwVU6vlD_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:38:25 +0000 2022", "id": 1592874735406551040, "id_str": "1592874735406551040", "text": "RT @philippeherlin: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019#EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat\n\u27a1\ufe0fSelon EDF le parc serait rouvert \u00e0 79% fin d\u00e9cembre (50% seulement\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [44, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "philippeherlin", "name": "Philippe Herlin", "id": 59063574, "id_str": "59063574", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1353683379837919233, "id_str": "1353683379837919233", "name": "mbrg3", "screen_name": "mbrg32", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 269, "friends_count": 25, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jan 25 12:37:44 +0000 2021", "favourites_count": 95234, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 65140, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 12:52:21 +0000 2022", "id": 1592500755298414592, "id_str": "1592500755298414592", "text": "46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019#EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat\n\u27a1\ufe0fSelon EDF le parc serait rouvert \u00e0 79% fin d\u00e9cembre (50% seulem\u2026 https://t.co/jWQ8JMXjst", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [24, 28]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jWQ8JMXjst", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592500755298414592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 59063574, "id_str": "59063574", "name": "Philippe Herlin", "screen_name": "philippeherlin", "location": "Paris", "description": "\u00c9conomiste, PhD Cnam / Livres #Bitcoin #or #PouvoirDAchat, etc.: https://t.co/MUcLyOBItx / \u00c9tude #\u00e9nergie: https://t.co/OilgzhJDv3 / Articles actu \u00e9co: https://t.co/zxa0w0QTz8 / Insta: https://t.co/AonCpAC9ft", "url": "https://t.co/nzPkaKYImQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nzPkaKYImQ", "expanded_url": "http://www.philippeherlin.com/", "display_url": "philippeherlin.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/MUcLyOBItx", "expanded_url": "http://vu.fr/RisX", "display_url": "vu.fr/RisX", "indices": [65, 88]}, {"url": "https://t.co/OilgzhJDv3", "expanded_url": "http://vu.fr/Nb33", "display_url": "vu.fr/Nb33", "indices": [107, 130]}, {"url": "https://t.co/zxa0w0QTz8", "expanded_url": "http://vu.fr/qZVa", "display_url": "vu.fr/qZVa", "indices": [152, 175]}, {"url": "https://t.co/AonCpAC9ft", "expanded_url": "http://vu.fr/TkSI", "display_url": "vu.fr/TkSI", "indices": [185, 208]}]}}, "protected": false, "followers_count": 51410, "friends_count": 65, "listed_count": 303, "created_at": "Wed Jul 22 07:12:58 +0000 2009", "favourites_count": 6874, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22155, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050642567124025349/ZV1oKu_l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050642567124025349/ZV1oKu_l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59063574/1651834253", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 77, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:36:51 +0000 2022", "id": 1592874342094082054, "id_str": "1592874342094082054", "text": "@kamba82 Il \u00e9tait all\u00e9 planter le fruit d\u00e9fendu ? L'agriculture vraiment...\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kamba82", "name": "SERGE KAMBA", "id": 1145021892505587712, "id_str": "1145021892505587712", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1592630888575426560, "in_reply_to_status_id_str": "1592630888575426560", "in_reply_to_user_id": 1145021892505587712, "in_reply_to_user_id_str": "1145021892505587712", "in_reply_to_screen_name": "kamba82", "user": {"id": 1418815122596827144, "id_str": "1418815122596827144", "name": "Lends Ifusola Bankandjo", "screen_name": "Sentinelle20La", "location": "", "description": "Membre d'Ensemble pour la R\u00e9publique.\nMes tweets n'engagent que ma personne", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 263, "friends_count": 430, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 24 06:08:05 +0000 2021", "favourites_count": 1593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 925, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514560199234891779/pw_B8I5p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514560199234891779/pw_B8I5p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1418815122596827144/1649586695", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:36:33 +0000 2022", "id": 1592874265744809984, "id_str": "1592874265744809984", "text": "L'agriculture durable : une utopie ? - https://t.co/ykxkI4HrMA de Petros Chatzimpiros aux grands d\u00e9bats de l'Univer\u2026 https://t.co/OGNt8kbRBY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ykxkI4HrMA", "expanded_url": "http://www.lied-pieri.univ-paris-diderot.fr/?p=5834Participation", "display_url": "lied-pieri.univ-paris-diderot.fr/?p=5834Partici\u2026", "indices": [39, 62]}, {"url": "https://t.co/OGNt8kbRBY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592874265744809984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.lied-pieri.univ-paris-diderot.fr/\" rel=\"nofollow\">laboratoire-lied</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 958675238480498688, "id_str": "958675238480498688", "name": "LIED", "screen_name": "LIED_UP7", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 31 12:16:02 +0000 2018", "favourites_count": 401, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 406, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959057090747813888/J6zl1PFS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959057090747813888/J6zl1PFS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/958675238480498688/1517492065", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:34:14 +0000 2022", "id": 1592873682573352961, "id_str": "1592873682573352961", "text": "RT @AcademieAgri: \u00ab le titre de mon ouvrage fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Ulysse \u00e0 savoir l\u2019#agriculture sait o\u00f9 elle va mais elle ne sait pas comment \u00bb\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "agriculture", "indices": [79, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AcademieAgri", "name": "Acad\u00e9mie Agriculture", "id": 709818497220616192, "id_str": "709818497220616192", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1521918648, "id_str": "1521918648", "name": "JEAN-MARIE SERONIE", "screen_name": "jmseronie", "location": "BAYEUX", "description": "agro \u00e9conomiste conf\u00e9rencier consultant   Acad\u00e9mie d'Agriculture Auteur: Pac et Mondialisation-agriculture fran\u00e7aise une diva \u00e0 r\u00e9veiller-r\u00e9volution numerique", "url": "https://t.co/c1ROzRyVai", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c1ROzRyVai", "expanded_url": "http://agroeconomie.com", "display_url": "agroeconomie.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5915, "friends_count": 738, "listed_count": 162, "created_at": "Sun Jun 16 11:21:50 +0000 2013", "favourites_count": 14508, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18085, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303668740245073920/UqkwGpYr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303668740245073920/UqkwGpYr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521918648/1543781263", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 12:17:40 +0000 2022", "id": 1592854413320024064, "id_str": "1592854413320024064", "text": "\u00ab le titre de mon ouvrage fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Ulysse \u00e0 savoir l\u2019#agriculture sait o\u00f9 elle va mais elle ne sait pas com\u2026 https://t.co/Gozit2Ugau", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "agriculture", "indices": [61, 73]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Gozit2Ugau", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592854413320024064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709818497220616192, "id_str": "709818497220616192", "name": "Acad\u00e9mie Agriculture", "screen_name": "AcademieAgri", "location": "18 rue de Bellechasse, Paris 7", "description": "Soci\u00e9t\u00e9 savante, cr\u00e9\u00e9e en 1761, pour \u00e9clairer les d\u00e9cideurs et les citoyens sur les probl\u00e9matiques agricoles, alimentaires et environnementales #TwittAAF", "url": "https://t.co/otXq94AHaS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/otXq94AHaS", "expanded_url": "http://www.academie-agriculture.fr", "display_url": "academie-agriculture.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10435, "friends_count": 8463, "listed_count": 131, "created_at": "Tue Mar 15 19:08:12 +0000 2016", "favourites_count": 5851, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21492, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021366844119281664/WfQJOilV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021366844119281664/WfQJOilV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709818497220616192/1532347062", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:34:02 +0000 2022", "id": 1592873632522719232, "id_str": "1592873632522719232", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1540887901, "id_str": "1540887901", "name": "renee rostalski", "screen_name": "airairsky", "location": "France", "description": "rebelle romantique", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 220, "friends_count": 297, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 23 12:26:40 +0000 2013", "favourites_count": 53864, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19856, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000033908691/8a84422519a078549241a8bf7462394a_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000033908691/8a84422519a078549241a8bf7462394a_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1540887901/1371991747", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:34:01 +0000 2022", "id": 1592873626998833158, "id_str": "1592873626998833158", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1015487466, "id_str": "1015487466", "name": "Calm V", "screen_name": "Mlacvv", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81, "friends_count": 43, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Dec 16 15:56:59 +0000 2012", "favourites_count": 24050, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 48797, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:33:57 +0000 2022", "id": 1592873610250579968, "id_str": "1592873610250579968", "text": "RT @AcademieAgri: Selon @jmseronie une #r\u00e9volution de l#agriculture est en cours et doit \u00eatre g\u00e9r\u00e9e ! https://t.co/sSUbF3ISt3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "r\u00e9volution", "indices": [39, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AcademieAgri", "name": "Acad\u00e9mie Agriculture", "id": 709818497220616192, "id_str": "709818497220616192", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "jmseronie", "name": "JEAN-MARIE SERONIE", "id": 1521918648, "id_str": "1521918648", "indices": [24, 34]}], "urls": [], "media": [{"id": 1592859439622770688, "id_str": "1592859439622770688", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "url": "https://t.co/sSUbF3ISt3", "display_url": "pic.twitter.com/sSUbF3ISt3", "expanded_url": "https://twitter.com/AcademieAgri/status/1592859444081471488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1592859444081471488, "source_status_id_str": "1592859444081471488", "source_user_id": 709818497220616192, "source_user_id_str": "709818497220616192"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1592859439622770688, "id_str": "1592859439622770688", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "url": "https://t.co/sSUbF3ISt3", "display_url": "pic.twitter.com/sSUbF3ISt3", "expanded_url": "https://twitter.com/AcademieAgri/status/1592859444081471488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1592859444081471488, "source_status_id_str": "1592859444081471488", "source_user_id": 709818497220616192, "source_user_id_str": "709818497220616192"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1521918648, "id_str": "1521918648", "name": "JEAN-MARIE SERONIE", "screen_name": "jmseronie", "location": "BAYEUX", "description": "agro \u00e9conomiste conf\u00e9rencier consultant   Acad\u00e9mie d'Agriculture Auteur: Pac et Mondialisation-agriculture fran\u00e7aise une diva \u00e0 r\u00e9veiller-r\u00e9volution numerique", "url": "https://t.co/c1ROzRyVai", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c1ROzRyVai", "expanded_url": "http://agroeconomie.com", "display_url": "agroeconomie.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5915, "friends_count": 738, "listed_count": 162, "created_at": "Sun Jun 16 11:21:50 +0000 2013", "favourites_count": 14508, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18085, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303668740245073920/UqkwGpYr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303668740245073920/UqkwGpYr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521918648/1543781263", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 12:37:40 +0000 2022", "id": 1592859444081471488, "id_str": "1592859444081471488", "text": "Selon @jmseronie une #r\u00e9volution de l#agriculture est en cours et doit \u00eatre g\u00e9r\u00e9e ! https://t.co/sSUbF3ISt3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "r\u00e9volution", "indices": [21, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmseronie", "name": "JEAN-MARIE SERONIE", "id": 1521918648, "id_str": "1521918648", "indices": [6, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1592859439622770688, "id_str": "1592859439622770688", "indices": [84, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "url": "https://t.co/sSUbF3ISt3", "display_url": "pic.twitter.com/sSUbF3ISt3", "expanded_url": "https://twitter.com/AcademieAgri/status/1592859444081471488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1592859439622770688, "id_str": "1592859439622770688", "indices": [84, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhr5OJPX0AAK5-c.jpg", "url": "https://t.co/sSUbF3ISt3", "display_url": "pic.twitter.com/sSUbF3ISt3", "expanded_url": "https://twitter.com/AcademieAgri/status/1592859444081471488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709818497220616192, "id_str": "709818497220616192", "name": "Acad\u00e9mie Agriculture", "screen_name": "AcademieAgri", "location": "18 rue de Bellechasse, Paris 7", "description": "Soci\u00e9t\u00e9 savante, cr\u00e9\u00e9e en 1761, pour \u00e9clairer les d\u00e9cideurs et les citoyens sur les probl\u00e9matiques agricoles, alimentaires et environnementales #TwittAAF", "url": "https://t.co/otXq94AHaS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/otXq94AHaS", "expanded_url": "http://www.academie-agriculture.fr", "display_url": "academie-agriculture.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10435, "friends_count": 8463, "listed_count": 131, "created_at": "Tue Mar 15 19:08:12 +0000 2016", "favourites_count": 5851, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21492, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021366844119281664/WfQJOilV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021366844119281664/WfQJOilV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709818497220616192/1532347062", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:33:43 +0000 2022", "id": 1592873551874621441, "id_str": "1592873551874621441", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1244632222260432896, "id_str": "1244632222260432896", "name": "Michel Arlette", "screen_name": "MichelArlette1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 230, "friends_count": 374, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Mar 30 14:27:14 +0000 2020", "favourites_count": 107538, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11738, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:33:22 +0000 2022", "id": 1592873464930897921, "id_str": "1592873464930897921", "text": "RT @nzakupo: #urgent. Le corps sans vie de l'ancien SG \u00e0 l'agriculture, trouv\u00e9 devant sa chambre d'h\u00f4tel 14e rue \u00e0 limete r\u00e9sidentiel. La p\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "urgent", "indices": [13, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nzakupo", "name": "#FREEBUNAGANA", "id": 1479335137607405568, "id_str": "1479335137607405568", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4889373537, "id_str": "4889373537", "name": "BARON \ud83c\udde8\ud83c\udde9", "screen_name": "baronblkrddy", "location": "", "description": "Secr\u00e9taire Adm de la St\u00e9 SOGIC, Homme d'affair, entrepreneur Congolais, Je soutien l'\u00e9tat de droit \u270c\ufe0f  \ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 751, "friends_count": 826, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Feb 08 19:13:06 +0000 2016", "favourites_count": 48142, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11499, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590687349641445377/-XzoraDd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590687349641445377/-XzoraDd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4889373537/1561657474", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 06:20:50 +0000 2022", "id": 1592764611664617475, "id_str": "1592764611664617475", "text": "#urgent. Le corps sans vie de l'ancien SG \u00e0 l'agriculture, trouv\u00e9 devant sa chambre d'h\u00f4tel 14e rue \u00e0 limete r\u00e9side\u2026 https://t.co/idNCjdIsuT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "urgent", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/idNCjdIsuT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592764611664617475", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1479335137607405568, "id_str": "1479335137607405568", "name": "#FREEBUNAGANA", "screen_name": "nzakupo", "location": "", "description": "pan-Africanist, statesman and po-scientist", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 852, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 07 06:13:43 +0000 2022", "favourites_count": 3021, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3956, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1549450414340407296/TkPOM3UN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1549450414340407296/TkPOM3UN_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:32:49 +0000 2022", "id": 1592873323163455489, "id_str": "1592873323163455489", "text": "@Meska12 @nortonsig @FaRockBen Le Maroc progresse du semi aride \u00e0 aride. Le pr\u00e9sident du gvt,  Ministre de l\u2019agricu\u2026 https://t.co/vyJYha88bQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Meska12", "name": "El Mesbahi Kamal", "id": 261831793, "id_str": "261831793", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "nortonsig", "name": "KaMaL", "id": 177904243, "id_str": "177904243", "indices": [9, 19]}, {"screen_name": "FaRockBen", "name": "Fa'Rock \ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": 274153251, "id_str": "274153251", "indices": [20, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vyJYha88bQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592873323163455489", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592785150580240384, "in_reply_to_status_id_str": "1592785150580240384", "in_reply_to_user_id": 261831793, "in_reply_to_user_id_str": "261831793", "in_reply_to_screen_name": "Meska12", "user": {"id": 1096585663170994177, "id_str": "1096585663170994177", "name": "missanmallal", "screen_name": "missanmallal", "location": "Casablanca, Grand Casablanca", "description": "\u00e9conomiste - fiscaliste) Paris Dauphine)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 188, "friends_count": 364, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 16 01:42:50 +0000 2019", "favourites_count": 7328, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8143, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472276607641477125/vPw0tzx5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472276607641477125/vPw0tzx5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096585663170994177/1552462170", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:32:37 +0000 2022", "id": 1592873272794046464, "id_str": "1592873272794046464", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 789953690, "id_str": "789953690", "name": "FLOG  \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded", "screen_name": "DauphinSoc", "location": "#Annecy ", "description": "Je te propose aujourd'hui la vie ou la mort, le bonheur ou le malheur. CHOISIS DONC LA VIE!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 236, "friends_count": 306, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Aug 29 19:01:32 +0000 2012", "favourites_count": 2986, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9422, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694227431562035200/9VLOzPDd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694227431562035200/9VLOzPDd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789953690/1484932082", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:31:45 +0000 2022", "id": 1592873057265528834, "id_str": "1592873057265528834", "text": "Des #parcs de technologies pour acc\u00e9l\u00e9rer la mise \u00e0 \u00e9chelle des #technologies et innovations agricoles\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\n\nLire ici\u2026 https://t.co/JhOHo6MFl8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "parcs", "indices": [4, 10]}, {"text": "technologies", "indices": [64, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JhOHo6MFl8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592873057265528834", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1124357010160484353, "id_str": "1124357010160484353", "name": "Agripreneur TV", "screen_name": "AgripreneurTV", "location": "", "description": "Bienvenue sur Agripreneur TV, votre Web TV d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la promotion de l'entrepreneuriat agricole.\nNos \u00e9missions \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/1ykqCm3HXG\n\nLed by @CORAFNews", "url": "https://t.co/1ykqCm3HXG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1ykqCm3HXG", "expanded_url": "http://agripreneurtv.coraf.org", "display_url": "agripreneurtv.coraf.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/1ykqCm3HXG", "expanded_url": "http://agripreneurtv.coraf.org", "display_url": "agripreneurtv.coraf.org", "indices": [113, 136]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2575, "friends_count": 448, "listed_count": 4, "created_at": "Fri May 03 16:56:15 +0000 2019", "favourites_count": 517, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 765, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149262471326253057/AVsOqcxr_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149262471326253057/AVsOqcxr_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1124357010160484353/1562094183", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:31:28 +0000 2022", "id": 1592872983210889219, "id_str": "1592872983210889219", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1430794202, "id_str": "1430794202", "name": "HAVET EMMANUEL", "screen_name": "ehavet", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 797, "friends_count": 137, "listed_count": 126, "created_at": "Wed May 15 15:36:10 +0000 2013", "favourites_count": 119321, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 246525, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:31:12 +0000 2022", "id": 1592872918844772352, "id_str": "1592872918844772352", "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PhilippeMurer", "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 2907408203, "id_str": "2907408203", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1081663877832736770, "id_str": "1081663877832736770", "name": "Ladynette", "screen_name": "Ladynette8", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 553, "friends_count": 538, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jan 05 21:28:59 +0000 2019", "favourites_count": 39616, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 31116, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 18:30:51 +0000 2022", "id": 1592585941805326337, "id_str": "1592585941805326337", "text": "46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF\u2026 https://t.co/WrBgHzW0t5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WrBgHzW0t5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592585941805326337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2907408203, "id_str": "2907408203", "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "PhilippeMurer", "location": "France", "description": "Gaulliste souverainiste/ 3 th\u00e8mes essentiels pour la France:\u00e9conomie & social, environnement, flux d'immigration Compte VK https://t.co/iwXkC3Qufg", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/iwXkC3Qufg", "expanded_url": "http://vk.com/PhilippeMurer", "display_url": "vk.com/PhilippeMurer", "indices": [123, 146]}]}}, "protected": false, "followers_count": 53074, "friends_count": 2492, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Dec 06 07:25:05 +0000 2014", "favourites_count": 121329, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51696, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1363181524212924416/Or_3dXzG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363181524212924416/Or_3dXzG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2907408203/1602157308", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 406, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:30:36 +0000 2022", "id": 1592872768944865280, "id_str": "1592872768944865280", "text": "RT @NatDedieu: #VersLinfiniEtAuDel\u00e0\ncar rien n'arr\u00eate un #FrAgTw dans sa #compositive pour raconter son quotidien agricole!\nSurtout apr\u00e8s a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "VersLinfiniEtAuDel\u00e0", "indices": [15, 35]}, {"text": "FrAgTw", "indices": [57, 64]}, {"text": "compositive", "indices": [73, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NatDedieu", "name": "Nathalie Dedieu", "id": 2754730658, "id_str": "2754730658", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1502684513780088841, "id_str": "1502684513780088841", "name": "La France Rurale du Tourisme", "screen_name": "LmrTourisme", "location": "", "description": "Patrimoine/Gastronomie/Am\u00e9nagement du territoire/Politique Nationale/D\u00e9partements et collectivit\u00e9s d'outre-mer/Au coeur des r\u00e9gions /La Ruralit\u00e9 une force", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207, "friends_count": 326, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Mar 12 16:35:25 +0000 2022", "favourites_count": 639, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2627, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1575936261902172178/N1Zpx6CM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575936261902172178/N1Zpx6CM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1502684513780088841/1648145662", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 08:08:43 +0000 2022", "id": 1592429376427413505, "id_str": "1592429376427413505", "text": "#VersLinfiniEtAuDel\u00e0\ncar rien n'arr\u00eate un #FrAgTw dans sa #compositive pour raconter son quotidien agricole!\nSurtou\u2026 https://t.co/VMsj2gwNQd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VersLinfiniEtAuDel\u00e0", "indices": [0, 20]}, {"text": "FrAgTw", "indices": [42, 49]}, {"text": "compositive", "indices": [58, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VMsj2gwNQd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592429376427413505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2754730658, "id_str": "2754730658", "name": "Nathalie Dedieu", "screen_name": "NatDedieu", "location": "Orl\u00e9ans", "description": "Passionn\u00e9e fili\u00e8re #semences qui ne demande qu'\u00e0 l'expliquer.\nFi\u00e8re de notre agriculture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui ns nourrit!\n#FrAgTw de la 1ere heure!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4166, "friends_count": 3028, "listed_count": 137, "created_at": "Fri Aug 22 11:57:41 +0000 2014", "favourites_count": 33576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19477, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1498974601447194628/BiGobI0Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498974601447194628/BiGobI0Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2754730658/1583516932", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:30:12 +0000 2022", "id": 1592872666813599745, "id_str": "1592872666813599745", "text": "Pol\u00e9mique : pourquoi une photo banale de paysage post\u00e9e sur #Twitter (@Twitter) provoque un d\u00e9bat sur l'agriculture\u2026 https://t.co/n5jxJNWPzO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Twitter", "indices": [60, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Twitter", "name": "Twitter", "id": 783214, "id_str": "783214", "indices": [70, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n5jxJNWPzO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592872666813599745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.yubigeek.com\" rel=\"nofollow\">ChirptyTeam</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1350418616915816448, "id_str": "1350418616915816448", "name": "#Chirpty", "screen_name": "ChirptyTeam", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/VG4UXcRWXU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VG4UXcRWXU", "expanded_url": "https://bit.ly/ChirptyTeam", "display_url": "bit.ly/ChirptyTeam", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 100, "friends_count": 260, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 16 12:24:29 +0000 2021", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8635, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559899131748958210/MxiMmzFO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559899131748958210/MxiMmzFO_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:30:00 +0000 2022", "id": 1592872617702481920, "id_str": "1592872617702481920", "text": "Produit en France en r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine, Occitanie et Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, le kiwi \ud83e\udd5d est \u00e0 la base originai\u2026 https://t.co/OK4XXygFes", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OK4XXygFes", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592872617702481920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://swello.com/fr/\" rel=\"nofollow\">Swello</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266200356, "id_str": "266200356", "name": "Minist\u00e8re Agriculture et Souverainet\u00e9 alimentaire", "screen_name": "Agri_Gouv", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire @GouvernementFR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YE4kzn3VKl", "expanded_url": "https://agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-du-vivant", "display_url": "agriculture.gouv.fr/entrepreneurs-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80139, "friends_count": 1195, "listed_count": 1403, "created_at": "Mon Mar 14 21:02:33 +0000 2011", "favourites_count": 9738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4D5985", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336969967917469697/-btrR0md_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266200356/1665494930", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:29:22 +0000 2022", "id": 1592872458163740673, "id_str": "1592872458163740673", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1427876941521166345, "id_str": "1427876941521166345", "name": "Ispa Nathalie", "screen_name": "IspaNathalie", "location": "", "description": "Authentique", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 273, "friends_count": 140, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Aug 18 06:16:28 +0000 2021", "favourites_count": 40475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31648, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430591352803368969/sRV_RQ8B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430591352803368969/sRV_RQ8B_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:29:19 +0000 2022", "id": 1592872444305772544, "id_str": "1592872444305772544", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 819312355326783489, "id_str": "819312355326783489", "name": "Maximilien Bear", "screen_name": "BearMaximilien", "location": "Monaco", "description": "Le #n\u00e9olib\u00e9ralisme est encore f\u00e9cond, d'o\u00f9 a surgit la B\u00eate Immonde (que personne ne veut nommer). #Friedman #Hayeck\n#OuEstSteve", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 286, "friends_count": 429, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Jan 11 22:37:42 +0000 2017", "favourites_count": 3852, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 62266, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344580138189651969/QIAO8xCJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344580138189651969/QIAO8xCJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819312355326783489/1661423445", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:29:14 +0000 2022", "id": 1592872421715226625, "id_str": "1592872421715226625", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 563962034, "id_str": "563962034", "name": "RAUZY matricule 8286", "screen_name": "1RAUZY", "location": "gard", "description": "Gaulliste,  souverainiste LR allez vous faire voir! Mon parti pour la France  #Reconqu\u00eate avec Zemmour.Le rugby c'est l'\u00e9cole de la vie, mon \u00e9cole", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2403, "friends_count": 2625, "listed_count": 40, "created_at": "Thu Apr 26 19:09:12 +0000 2012", "favourites_count": 73692, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 165079, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000064362841/fc0b69722655e99844b75a11dbb0af10_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000064362841/fc0b69722655e99844b75a11dbb0af10_normal.png", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:29:07 +0000 2022", "id": 1592872392845819904, "id_str": "1592872392845819904", "text": "RT @InPACTnational: Vous vous \u00eates install\u00e9-e r\u00e9cemment en agriculture ou vous souhaitez vous installer et vous rencontrez des difficult\u00e9s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "InPACTnational", "name": "P\u00f4le InPACT @inpact@mastodon.zaclys.com", "id": 1176531039004635143, "id_str": "1176531039004635143", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1328202781791051776, "id_str": "1328202781791051776", "name": "Culture_Commune\ud83d\udd3b\ud83c\udf04", "screen_name": "CommuneCulture", "location": " @Biosph\u00e8re", "description": "#PlusJamais\u00e7a\n@Ecolo_Sociale\n\u270a\ud83c\udffd\n#ReprendreLaTerreAuxMachines\n@inpactnational\n@viacampesinaFr\ud83c\udf04\n\u231b\ufe0f\n#ViveLaSociale\n@socialeAlim\ud83c\udf52\n\ud83c\udf3d\n@depuislarev\n@espoirchiapas", "url": "https://t.co/3ZTBG9Rdl0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3ZTBG9Rdl0", "expanded_url": "http://lalignedhorizon.net/", "display_url": "lalignedhorizon.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1248, "friends_count": 1631, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Nov 16 05:24:48 +0000 2020", "favourites_count": 152815, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71887, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531864263899373569/XANlttYv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531864263899373569/XANlttYv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1328202781791051776/1655907587", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 12:23:01 +0000 2022", "id": 1592855758047412224, "id_str": "1592855758047412224", "text": "Vous vous \u00eates install\u00e9-e r\u00e9cemment en agriculture ou vous souhaitez vous installer et vous rencontrez des difficul\u2026 https://t.co/Chzkmg2I3O", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Chzkmg2I3O", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592855758047412224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1176531039004635143, "id_str": "1176531039004635143", "name": "P\u00f4le InPACT @inpact@mastodon.zaclys.com", "screen_name": "InPACTnational", "location": "Bagnolet, 93", "description": "Initiatives pour une agriculture citoyenne et territoriale : dix structures, agricoles et citoyennes, de l'agriculture paysanne et durable.", "url": "https://t.co/LJpREL5T0t", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LJpREL5T0t", "expanded_url": "https://www.agricultures-alternatives.org", "display_url": "agricultures-alternatives.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1120, "friends_count": 212, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Sep 24 16:17:38 +0000 2019", "favourites_count": 1873, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4493, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346144844381609984/rS_BmsJM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346144844381609984/rS_BmsJM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1176531039004635143/1614874650", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590012876768833537, "quoted_status_id_str": "1590012876768833537", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 16:06:25 +0000 2022", "id": 1590012876768833537, "id_str": "1590012876768833537", "text": "\ud83d\udea8 \u00c0 l'heure o\u00f9 1 paysan sur 3 est remplac\u00e9 apr\u00e8s son d\u00e9part \u00e0 la retraite, l'installation de nouveaux paysans et pa\u2026 https://t.co/8MzDuvsqc0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8MzDuvsqc0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590012876768833537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1524514485196795904, "id_str": "1524514485196795904", "name": "Mathilde Hignet", "screen_name": "MathildeHignet", "location": "La Chapelle-Bou\u00ebxic", "description": "Ouvri\u00e8re agricole et d\u00e9put\u00e9e #LFI #NUPES de la 4\u00e9me circonscription d'Ille-et-Vilaine #3504", "url": "https://t.co/d0QbRCioxs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/d0QbRCioxs", "expanded_url": "https://www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/OMC_PA794082", "display_url": "www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3217, "friends_count": 484, "listed_count": 84, "created_at": "Wed May 11 22:19:45 +0000 2022", "favourites_count": 155, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541073617362030593/FN5QdPCo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541073617362030593/FN5QdPCo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1524514485196795904/1656614179", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590012876768833537, "quoted_status_id_str": "1590012876768833537", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:28:24 +0000 2022", "id": 1592872212134264832, "id_str": "1592872212134264832", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3701217316, "id_str": "3701217316", "name": "Robot", "screen_name": "Laurent0191", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 134, "friends_count": 613, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 18 23:10:43 +0000 2015", "favourites_count": 5988, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4046, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1571414574020050944/v_oCQBv8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571414574020050944/v_oCQBv8_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:27:49 +0000 2022", "id": 1592872067413970944, "id_str": "1592872067413970944", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1564289487944949765, "id_str": "1564289487944949765", "name": "Christine nourd", "screen_name": "ChristineNourd", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 29 16:31:16 +0000 2022", "favourites_count": 2814, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2189, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:27:34 +0000 2022", "id": 1592872002557456385, "id_str": "1592872002557456385", "text": "RT @CanalAnimalFR: R\u00e9guler les sangliers pour l'agriculture ne suffit pas.\nIl faut aussi r\u00e9guler le ciel de ses palombes, qui volent nos go\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CanalAnimalFR", "name": "Canal Animal", "id": 1278399719522402304, "id_str": "1278399719522402304", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1590804160441729032, "id_str": "1590804160441729032", "name": "Babou44", "screen_name": "BabouP17", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 198, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 10 20:31:56 +0000 2022", "favourites_count": 145, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590804471923220488/8yjHluRX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590804471923220488/8yjHluRX_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 13:52:20 +0000 2022", "id": 1592515849323425792, "id_str": "1592515849323425792", "text": "R\u00e9guler les sangliers pour l'agriculture ne suffit pas.\nIl faut aussi r\u00e9guler le ciel de ses palombes, qui volent n\u2026 https://t.co/egc8f4Emkh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/egc8f4Emkh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592515849323425792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278399719522402304, "id_str": "1278399719522402304", "name": "Canal Animal", "screen_name": "CanalAnimalFR", "location": "France", "description": "Depuis 2022, le webportail et moteur de recherche Canal Animal indexe 300 \u00e0 400 articles/mois de l'actu li\u00e9e \u00e0 la gent animale.\nYouTube : Franck Walden", "url": "https://t.co/s9Ixy27n6K", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s9Ixy27n6K", "expanded_url": "http://www.canalanimal.fr", "display_url": "canalanimal.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 319, "friends_count": 88, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Jul 01 18:47:11 +0000 2020", "favourites_count": 685, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1301, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1538967024247914496/n6LpVEwa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1538967024247914496/n6LpVEwa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278399719522402304/1660496314", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 69, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:26:57 +0000 2022", "id": 1592871849255387136, "id_str": "1592871849255387136", "text": "RT @drackNgoy4: monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de l'h\u00f4tel\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "drackNgoy4", "name": "drack-PLISTO NGOY", "id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 809307056360525825, "id_str": "809307056360525825", "name": "Erwan-Saint'S", "screen_name": "Erwan_saints", "location": "France", "description": "L'amour du prochain est la cl\u00e9 de la vie.\ud83d\udc9d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 405, "friends_count": 548, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 15 08:00:13 +0000 2016", "favourites_count": 4029, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 920, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592417755751391232/3hrGBWga_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592417755751391232/3hrGBWga_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809307056360525825/1668497040", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:27:34 +0000 2022", "id": 1592826706641195008, "id_str": "1592826706641195008", "text": "monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de\u2026 https://t.co/0LmiaqT32g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0LmiaqT32g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592826706641195008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "name": "drack-PLISTO NGOY", "screen_name": "drackNgoy4", "location": "", "description": "juriste,assistant \u00e0 l'Universit\u00e9 #expert en march\u00e9 public,#politique,initiateur de #CONGO_EZOBONGA #communicateur et Pr\u00e9sident du MJICN \u270c\u270c\u270c\n+243818367472", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 489, "friends_count": 574, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 07 07:36:41 +0000 2021", "favourites_count": 1669, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 976, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1457250570398486528/1667071320", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:26:39 +0000 2022", "id": 1592871774517362688, "id_str": "1592871774517362688", "text": "RT @Bleu_Basque: \ud83d\udd34 La Fromagerie des Aldudes et la Coop\u00e9rative Laiti\u00e8re du Pays Basque plac\u00e9es en redressement judiciaire\n\u27a1\ufe0f https://t.co/t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bleu_Basque", "name": "France Bleu Pays Basque", "id": 195028393, "id_str": "195028393", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 312663416, "id_str": "312663416", "name": "Bedaxagar", "screen_name": "Bedaxagar", "location": "Maul\u00e9on Pays Basque", "description": "Retrait\u00e9 et \"nouveau\" correspondant du journal \"Sud-Ouest\" pour Z\u00fcberoa, la Soule.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 386, "friends_count": 363, "listed_count": 11, "created_at": "Tue Jun 07 13:40:17 +0000 2011", "favourites_count": 2259, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1705, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2664909252/5a45ccfcf6f523c54515285c78f77f59_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2664909252/5a45ccfcf6f523c54515285c78f77f59_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:45:38 +0000 2022", "id": 1592831251001577476, "id_str": "1592831251001577476", "text": "\ud83d\udd34 La Fromagerie des Aldudes et la Coop\u00e9rative Laiti\u00e8re du Pays Basque plac\u00e9es en redressement judiciaire\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/qVldaLK8ZN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qVldaLK8ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592831251001577476", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195028393, "id_str": "195028393", "name": "France Bleu Pays Basque", "screen_name": "Bleu_Basque", "location": "Bayonne", "description": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu Pays Basque. France Bleu r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de Radio France.", "url": "https://t.co/JXFS5u8AhS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JXFS5u8AhS", "expanded_url": "http://www.francebleu.fr/pays-basque", "display_url": "francebleu.fr/pays-basque", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14633, "friends_count": 1418, "listed_count": 328, "created_at": "Sat Sep 25 16:18:54 +0000 2010", "favourites_count": 606, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17387, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1471159433904459778/EMOElKdm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471159433904459778/EMOElKdm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195028393/1600344620", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:26:19 +0000 2022", "id": 1592871688999698433, "id_str": "1592871688999698433", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1197869712123846659, "id_str": "1197869712123846659", "name": "Savoir et Patrimoine", "screen_name": "PatrimoineEt", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 184, "friends_count": 84, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 22 13:29:50 +0000 2019", "favourites_count": 15212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1381980529319419905/FnmMO3qp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381980529319419905/FnmMO3qp_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:26:18 +0000 2022", "id": 1592871684574679041, "id_str": "1592871684574679041", "text": "RT @AnefaNormandie: Envie d'en savoir plus sur les #m\u00e9tiers de l'#agriculture \nVenez au #forum terre.s d'avenir le 24 novembre \u00e0 #S\u00e9es dans\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "m\u00e9tiers", "indices": [51, 59]}, {"text": "agriculture", "indices": [65, 77]}, {"text": "forum", "indices": [88, 94]}, {"text": "S\u00e9es", "indices": [129, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnefaNormandie", "name": "L'agriculture recrute en Normandie\ud83d\udc04\ud83c\udf4f\ud83d\ude9c", "id": 892743154922921985, "id_str": "892743154922921985", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 965768378, "id_str": "965768378", "name": "\ud83d\udce3 JA Normandie", "screen_name": "JA_Normandie", "location": "Normandie, France", "description": "@JeunesAgri #Normandie #agriculture #RGA #fili\u00e8res #FrAgTw #NormanDiVertCite", "url": "https://t.co/j12wB9PZ5K", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/j12wB9PZ5K", "expanded_url": "http://www.forumterresdavenir.com", "display_url": "forumterresdavenir.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1148, "friends_count": 682, "listed_count": 9, "created_at": "Fri Nov 23 09:01:20 +0000 2012", "favourites_count": 170, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1932, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578004565387010050/0QQVXO9A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578004565387010050/0QQVXO9A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965768378/1667555913", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 13:18:38 +0000 2022", "id": 1592869755324887041, "id_str": "1592869755324887041", "text": "Envie d'en savoir plus sur les #m\u00e9tiers de l'#agriculture \nVenez au #forum terre.s d'avenir le 24 novembre \u00e0 #S\u00e9es\u2026 https://t.co/dmBzxvxZ74", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "m\u00e9tiers", "indices": [31, 39]}, {"text": "agriculture", "indices": [45, 57]}, {"text": "forum", "indices": [68, 74]}, {"text": "S\u00e9es", "indices": [109, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dmBzxvxZ74", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592869755324887041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 892743154922921985, "id_str": "892743154922921985", "name": "L'agriculture recrute en Normandie\ud83d\udc04\ud83c\udf4f\ud83d\ude9c", "screen_name": "AnefaNormandie", "location": "Caen, France", "description": "\ud83c\udfc1 \u25b6 https://t.co/yPtu8xB1X7 \u25b6 https://t.co/4dbGhnEZhK  Facebook \u25b6 https://t.co/ch2X9aZXDe #metiersagri #PosteAgri \ud83d\udc16\ud83c\udf33\ud83d\udc0e\ud83e\udd66\ud83d\udc1f\ud83c\udf32\ud83d\udc30\ud83c\udf3b\ud83d\udc13\ud83c\udf3a\ud83d\udc11\ud83e\udd54\ud83d\udc10\ud83e\udd5a", "url": "https://t.co/FlBoxMEy4R", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FlBoxMEy4R", "expanded_url": "https://lagriculture-recrute.org/", "display_url": "lagriculture-recrute.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/yPtu8xB1X7", "expanded_url": "http://oselagriculture-normandie.org", "display_url": "oselagriculture-normandie.org", "indices": [4, 27]}, {"url": "https://t.co/4dbGhnEZhK", "expanded_url": "http://normandie.anefa.org", "display_url": "normandie.anefa.org", "indices": [30, 53]}, {"url": "https://t.co/ch2X9aZXDe", "expanded_url": "http://bit.ly/2xhHlp7", "display_url": "bit.ly/2xhHlp7", "indices": [66, 89]}]}}, "protected": false, "followers_count": 166, "friends_count": 97, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 02 13:45:29 +0000 2017", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1056, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893116737327046656/aW2tbx1j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893116737327046656/aW2tbx1j_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/892743154922921985/1547460929", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:25:44 +0000 2022", "id": 1592871544325550080, "id_str": "1592871544325550080", "text": "RT @Salondelagri: L\u2019affiche officielle du #SIA2023 est l\u00e0 \ud83d\udc2e\n\nVous avez h\u00e2te de rencontrer Ovalie, vache de race Salers, qui sera notre star\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "SIA2023", "indices": [42, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Salondelagri", "name": "Salon International de l'Agriculture", "id": 589013243, "id_str": "589013243", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1504491453149585425, "id_str": "1504491453149585425", "name": "Ludovic Demaistre \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "lmorizot93", "location": "Bourges, France", "description": "cadre industrie (NEXTER) anc Officier.Ath\u00e9e/agnostique. Collectionneur v\u00e9hicules anciens \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pop/Rock/Nw/80's \u26d4\u00e9colo\n\u26d4Macron \u26d4NUPES\n\u26d4RN/Z\n#Lib\u00e9ral-Agri-ruralit\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 473, "friends_count": 1530, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 17 16:17:30 +0000 2022", "favourites_count": 25883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16928, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508678167455846405/eHiN-E5O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508678167455846405/eHiN-E5O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1504491453149585425/1664808663", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 16:05:05 +0000 2022", "id": 1592549256875085824, "id_str": "1592549256875085824", "text": "L\u2019affiche officielle du #SIA2023 est l\u00e0 \ud83d\udc2e\n\nVous avez h\u00e2te de rencontrer Ovalie, vache de race Salers, qui sera notr\u2026 https://t.co/Evwoz5YaWw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SIA2023", "indices": [24, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Evwoz5YaWw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592549256875085824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 589013243, "id_str": "589013243", "name": "Salon International de l'Agriculture", "screen_name": "Salondelagri", "location": "Paris - Porte de Versailles", "description": "Le Salon International de l\u2019#Agriculture - Rendez-vous du 25/02 au 05/03 pour la\nprochaine \u00e9dition ! #SIA2023", "url": "https://t.co/qBNp0HHpmA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qBNp0HHpmA", "expanded_url": "http://www.salon-agriculture.com", "display_url": "salon-agriculture.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26341, "friends_count": 961, "listed_count": 260, "created_at": "Thu May 24 10:26:18 +0000 2012", "favourites_count": 1641, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4613, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037310628170555394/FSlILAWD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037310628170555394/FSlILAWD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/589013243/1668529586", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 62, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:24:51 +0000 2022", "id": 1592871319544418305, "id_str": "1592871319544418305", "text": "RT @bahaisdefrance: S\u00e9curit\u00e9 alimentaire\u00a0: La r\u00e9silience de l\u2019agriculture d\u00e9pend de l\u2019\u00e9ducation des jeunes agriculteurs, selon le BIC https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bahaisdefrance", "name": "Bah\u00e1'\u00eds de France", "id": 108014504, "id_str": "108014504", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1363840420963373059, "id_str": "1363840420963373059", "name": "Jos\u00e9 Luis Fanlo Tejero", "screen_name": "FanloLuis", "location": "", "description": "Jubilado de RTVE - Miembro Comunidad Bah\u00e1'\u00ed", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 102, "friends_count": 141, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 22 13:18:20 +0000 2021", "favourites_count": 7760, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11096, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1363840734579851265/yJxVg8Q0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363840734579851265/yJxVg8Q0_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 11:21:33 +0000 2022", "id": 1592840292658712577, "id_str": "1592840292658712577", "text": "S\u00e9curit\u00e9 alimentaire\u00a0: La r\u00e9silience de l\u2019agriculture d\u00e9pend de l\u2019\u00e9ducation des jeunes agriculteurs, selon le BIC https://t.co/KOV0JoT7oB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KOV0JoT7oB", "expanded_url": "http://dlvr.it/ScsJZh", "display_url": "dlvr.it/ScsJZh", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108014504, "id_str": "108014504", "name": "Bah\u00e1'\u00eds de France", "screen_name": "bahaisdefrance", "location": "", "description": "\u00c9tablie depuis 1898 les bah\u00e1\u2019\u00eds de France contribuent individuellement et collectivement \u00e0 l'am\u00e9lioration de la soci\u00e9t\u00e9. Unit\u00e9, lutte contre tous les pr\u00e9jug\u00e9s.", "url": "https://t.co/AHhmrlLyzY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AHhmrlLyzY", "expanded_url": "http://www.bahai.fr", "display_url": "bahai.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2189, "friends_count": 89, "listed_count": 28, "created_at": "Sun Jan 24 14:34:35 +0000 2010", "favourites_count": 323, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1164, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461714588693680129/C8IH_MmU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461714588693680129/C8IH_MmU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108014504/1615622624", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:24:38 +0000 2022", "id": 1592871263743381504, "id_str": "1592871263743381504", "text": "RT @sebastien_abis: 8 milliards d'habitants. Deux fois plus qu'il y a 50 ans. Le d\u00e9fi alimentaire est \u00e9norme. L'agriculture plus que jamais\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sebastien_abis", "name": "S\u00e9bastien ABIS", "id": 622745686, "id_str": "622745686", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 973141644051648512, "id_str": "973141644051648512", "name": "Ludivine Petetin", "screen_name": "aglawfoodie", "location": "Cardiff, Wales", "description": "Agriculture, Food & Trade Scholar | Brexit | Devolution | @CardiffLaw | @WalesGovernance | Associate @BrexitEnv | Book Review Editor @EurJRR", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 692, "friends_count": 348, "listed_count": 12, "created_at": "Mon Mar 12 10:20:22 +0000 2018", "favourites_count": 5931, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1497, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973143120492843009/PkLwY_gr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973143120492843009/PkLwY_gr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973141644051648512/1520852955", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 08:04:26 +0000 2022", "id": 1592428298826821635, "id_str": "1592428298826821635", "text": "8 milliards d'habitants. Deux fois plus qu'il y a 50 ans. Le d\u00e9fi alimentaire est \u00e9norme. L'agriculture plus que ja\u2026 https://t.co/T9WynGJTsj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/T9WynGJTsj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592428298826821635", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 622745686, "id_str": "622745686", "name": "S\u00e9bastien ABIS", "screen_name": "sebastien_abis", "location": "", "description": "Directeur Club DEMETER, Chercheur @InstitutIRIS, Enseignant @UnivCatholille @Junia_ingenieur, Chroniqueur @bfmtv @lopinion_fr @LEXPRESS, RCIT @MarineNationale", "url": "https://t.co/KU60NKKgSe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KU60NKKgSe", "expanded_url": "https://www.iris-france.org/chercheurs/sebastien-abis/", "display_url": "iris-france.org/chercheurs/seb\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6150, "friends_count": 1287, "listed_count": 108, "created_at": "Sat Jun 30 11:36:23 +0000 2012", "favourites_count": 3828, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10489, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222881971002650627/loNyhxJR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222881971002650627/loNyhxJR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/622745686/1556059318", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 92, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:22:02 +0000 2022", "id": 1592870609499090946, "id_str": "1592870609499090946", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1430142338647699456, "id_str": "1430142338647699456", "name": "rick marc", "screen_name": "mg124x", "location": "ici", "description": "gaming ,manga dj mixe,mpc, composition ,foot #TeamN26", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 315, "friends_count": 3215, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 24 12:18:08 +0000 2021", "favourites_count": 17343, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30602, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1436823455727591425/PcSCHLj3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436823455727591425/PcSCHLj3_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:21:02 +0000 2022", "id": 1592870360126525441, "id_str": "1592870360126525441", "text": "AGRICULTURE FUTURISTE | Les Pays-Bas sont le deuxi\u00e8me exportateur mondial de produits agricoles. Un exploit pour ce\u2026 https://t.co/bckLrSiMNw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bckLrSiMNw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592870360126525441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15892162, "id_str": "15892162", "name": "Paris Match", "screen_name": "ParisMatch", "location": "France", "description": "Premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. \n\ud83d\udcf2 Emportez Paris Match partout avec vous gr\u00e2ce \u00e0 l'application !\nPour vous abonner \ud83d\udc47", "url": "https://t.co/083iRgXpny", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/083iRgXpny", "expanded_url": "https://abo.parismatch.com/", "display_url": "abo.parismatch.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1287175, "friends_count": 738, "listed_count": 3415, "created_at": "Mon Aug 18 14:43:40 +0000 2008", "favourites_count": 2353, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 277753, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7FAFA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1187004583488425984/OEHXhJMr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187004583488425984/OEHXhJMr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15892162/1666698717", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A6A6A6", "profile_sidebar_fill_color": "BDBDBD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:20:54 +0000 2022", "id": 1592870324026343424, "id_str": "1592870324026343424", "text": "RT @bernardenzo45: Traces de pesticides dans les cheveux de citoyens europ\u00e9ens:\nsur les 148 europ\u00e9ens analys\u00e9s\n60 avaient des traces de pes\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bernardenzo45", "name": "Bernard P", "id": 953698594191757314, "id_str": "953698594191757314", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 994161315508867072, "id_str": "994161315508867072", "name": "EtSi l\u2019#Exposome alt\u00e8re terre et hommes", "screen_name": "GaiaGreenRiding", "location": "France", "description": "S\u2019\u00e9veiller et s\u2019engager #positif. Respect des hommes, respect de la terre #Gaia , soutien aux #DefenseursDeLaTerre & #bienvenueauxmigrants", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1361, "friends_count": 4939, "listed_count": 7, "created_at": "Wed May 09 10:25:03 +0000 2018", "favourites_count": 52022, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92874, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168794263578173440/2EdO8U0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168794263578173440/2EdO8U0V_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 10 17:53:34 +0000 2022", "id": 1590764619022635008, "id_str": "1590764619022635008", "text": "Traces de pesticides dans les cheveux de citoyens europ\u00e9ens:\nsur les 148 europ\u00e9ens analys\u00e9s\n60 avaient des traces d\u2026 https://t.co/At2Gtmj80h", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/At2Gtmj80h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590764619022635008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953698594191757314, "id_str": "953698594191757314", "name": "Bernard P", "screen_name": "bernardenzo45", "location": "Loiret, Centre", "description": "regards critiques d'un citoyen \u00e9veill\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33, "friends_count": 23, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 17 18:40:38 +0000 2018", "favourites_count": 4853, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466767755911254018/f3O0UIHE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466767755911254018/f3O0UIHE_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:20:15 +0000 2022", "id": 1592870161178329089, "id_str": "1592870161178329089", "text": "Des #parcs de technologies pour acc\u00e9l\u00e9rer la mise \u00e0 \u00e9chelle des #technologies et innovations agricoles\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\n\nLire ici\u2026 https://t.co/KUdLmdMqro", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "parcs", "indices": [4, 10]}, {"text": "technologies", "indices": [64, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KUdLmdMqro", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592870161178329089", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 804307117, "id_str": "804307117", "name": "CORAF", "screen_name": "CORAFNews", "location": "Dakar, Senegal", "description": "CORAF works for more than 400 million people in 23 countries in West and Central Africa to overcome food and nutrition insecurity through cutting-edge research.", "url": "https://t.co/fjUEtMZWMM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fjUEtMZWMM", "expanded_url": "http://www.coraf.org", "display_url": "coraf.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8406, "friends_count": 921, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Sep 05 10:18:53 +0000 2012", "favourites_count": 2715, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4563, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996375255873736705/z-HXx-aM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996375255873736705/z-HXx-aM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/804307117/1645444349", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:19:42 +0000 2022", "id": 1592870023252496384, "id_str": "1592870023252496384", "text": "RT @drackNgoy4: monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de l'h\u00f4tel\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "drackNgoy4", "name": "drack-PLISTO NGOY", "id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1485505962857406464, "id_str": "1485505962857406464", "name": "Mukuna Merveille", "screen_name": "Merveill1Mukuna", "location": "", "description": "Journaliste d\u2019\u00e9tat pr\u00e9sentatrice reporter , animatrice des \u00e9missions et conf\u00e9renci\u00e8re Directrice d\u2019informations \u00e0 Paulnor t\u00e9l\u00e9vision R\u00e9sidant \u00e0 Kinshasa \ud83c\udde8\ud83c\udde9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1646, "friends_count": 1621, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jan 24 06:53:32 +0000 2022", "favourites_count": 8321, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1485506283063160837/cVNx1-80_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485506283063160837/cVNx1-80_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485505962857406464/1643039939", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:27:34 +0000 2022", "id": 1592826706641195008, "id_str": "1592826706641195008", "text": "monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de\u2026 https://t.co/0LmiaqT32g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0LmiaqT32g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592826706641195008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "name": "drack-PLISTO NGOY", "screen_name": "drackNgoy4", "location": "", "description": "juriste,assistant \u00e0 l'Universit\u00e9 #expert en march\u00e9 public,#politique,initiateur de #CONGO_EZOBONGA #communicateur et Pr\u00e9sident du MJICN \u270c\u270c\u270c\n+243818367472", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 489, "friends_count": 574, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 07 07:36:41 +0000 2021", "favourites_count": 1669, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 976, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1457250570398486528/1667071320", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:19:40 +0000 2022", "id": 1592870014180364295, "id_str": "1592870014180364295", "text": "Le couple \u00e9l\u00e8ve des poules pondeuses rousses et des ch\u00e8vres alpines. #CharentonDuCher #Cher #Berry #Agriculture https://t.co/b4bQzpbz3K", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CharentonDuCher", "indices": [69, 85]}, {"text": "Cher", "indices": [86, 91]}, {"text": "Berry", "indices": [92, 98]}, {"text": "Agriculture", "indices": [99, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b4bQzpbz3K", "expanded_url": "https://www.echoduberry.fr/actualite-11104-des-oeufs-et-des-poulets-de-chair-dans-l-elevage-bio-de-carolle-et-philippe-gomes.html", "display_url": "echoduberry.fr/actualite-1110\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://correspondant.lamanchelibre.fr\" rel=\"nofollow\">La Manche Libre New App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1445003586551828486, "id_str": "1445003586551828486", "name": "L'Echo du Berry", "screen_name": "LEchoduBerry", "location": "La Ch\u00e2tre", "description": "Le compte #Twitter de l'#EchoDuBerry. #Hebdomadaire #Presse #Actu #PHR", "url": "https://t.co/Z15mMMk0M6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Z15mMMk0M6", "expanded_url": "https://www.echoduberry.fr/", "display_url": "echoduberry.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 4, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Oct 04 12:31:49 +0000 2021", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 883, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445003795495280642/I2Hp6-T__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445003795495280642/I2Hp6-T__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:19:13 +0000 2022", "id": 1592869900959338496, "id_str": "1592869900959338496", "text": "https://t.co/RNmkDgDRpy\n\nUn am\u00e9nagement qui tend \u00e0 se d\u00e9velopper \n#Pommerieux #agriculture", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Pommerieux", "indices": [66, 77]}, {"text": "agriculture", "indices": [78, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RNmkDgDRpy", "expanded_url": "https://actu.fr/pays-de-la-loire/pommerieux_53180/un-boviduc-en-construction-a-pommerieux_55153766.html", "display_url": "actu.fr/pays-de-la-loi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959433629448527872, "id_str": "959433629448527872", "name": "Haut Anjou", "screen_name": "HautAnjou", "location": "Ch\u00e2teau-Gontier, France", "description": "Compte officiel de l'hebdomadaire d'information couvrant le sud-Mayenne (#Ch\u00e2teauGontier) et le #Segr\u00e9en (#nordMaineEtLoire)", "url": "https://t.co/azw50dahZ6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/azw50dahZ6", "expanded_url": "https://actu.fr/haut-anjou/", "display_url": "actu.fr/haut-anjou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1328, "friends_count": 277, "listed_count": 23, "created_at": "Fri Feb 02 14:29:37 +0000 2018", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7887, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959433982172696576/2A-uy4BJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959433982172696576/2A-uy4BJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959433629448527872/1655305543", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:18:38 +0000 2022", "id": 1592869755324887041, "id_str": "1592869755324887041", "text": "Envie d'en savoir plus sur les #m\u00e9tiers de l'#agriculture \nVenez au #forum terre.s d'avenir le 24 novembre \u00e0 #S\u00e9es\u2026 https://t.co/dmBzxvxZ74", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "m\u00e9tiers", "indices": [31, 39]}, {"text": "agriculture", "indices": [45, 57]}, {"text": "forum", "indices": [68, 74]}, {"text": "S\u00e9es", "indices": [109, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dmBzxvxZ74", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592869755324887041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 892743154922921985, "id_str": "892743154922921985", "name": "L'agriculture recrute en Normandie\ud83d\udc04\ud83c\udf4f\ud83d\ude9c", "screen_name": "AnefaNormandie", "location": "Caen, France", "description": "\ud83c\udfc1 \u25b6 https://t.co/yPtu8xB1X7 \u25b6 https://t.co/4dbGhnEZhK  Facebook \u25b6 https://t.co/ch2X9aZXDe #metiersagri #PosteAgri \ud83d\udc16\ud83c\udf33\ud83d\udc0e\ud83e\udd66\ud83d\udc1f\ud83c\udf32\ud83d\udc30\ud83c\udf3b\ud83d\udc13\ud83c\udf3a\ud83d\udc11\ud83e\udd54\ud83d\udc10\ud83e\udd5a", "url": "https://t.co/FlBoxMEy4R", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FlBoxMEy4R", "expanded_url": "https://lagriculture-recrute.org/", "display_url": "lagriculture-recrute.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/yPtu8xB1X7", "expanded_url": "http://oselagriculture-normandie.org", "display_url": "oselagriculture-normandie.org", "indices": [4, 27]}, {"url": "https://t.co/4dbGhnEZhK", "expanded_url": "http://normandie.anefa.org", "display_url": "normandie.anefa.org", "indices": [30, 53]}, {"url": "https://t.co/ch2X9aZXDe", "expanded_url": "http://bit.ly/2xhHlp7", "display_url": "bit.ly/2xhHlp7", "indices": [66, 89]}]}}, "protected": false, "followers_count": 166, "friends_count": 97, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 02 13:45:29 +0000 2017", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1056, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893116737327046656/aW2tbx1j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893116737327046656/aW2tbx1j_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/892743154922921985/1547460929", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:18:12 +0000 2022", "id": 1592869648017813505, "id_str": "1592869648017813505", "text": "RT @FIDAfriqueOuest: Ouverture ce matin \u00e0 Grand Bassam par le ministre ivoirien de l\u2019agriculture et du d\u00e9veloppement rural Kobenan Kouassi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FIDAfriqueOuest", "name": "FIDA Afrique de l\u2019Ouest", "id": 1336967186762641417, "id_str": "1336967186762641417", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1199963858636546048, "id_str": "1199963858636546048", "name": "Fonds international de d\u00e9veloppement agricole", "screen_name": "leFIDA", "location": "Rome - Italie", "description": "Nous investissons #PourlesPopulationsRurales et o\u00f9 la pauvret\u00e9 et la faim sont les plus profondes \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\n@IFAD | @IFADarabic | @IFADespanol | @FIDAfriqueOuest", "url": "https://t.co/ZTxuWRQ8T9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZTxuWRQ8T9", "expanded_url": "http://www.ifad.org/fr", "display_url": "ifad.org/fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8131, "friends_count": 838, "listed_count": 55, "created_at": "Thu Nov 28 08:11:17 +0000 2019", "favourites_count": 5483, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7095, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1305810268451209218/NnkLUJ2m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305810268451209218/NnkLUJ2m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1199963858636546048/1662454726", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 13:08:24 +0000 2022", "id": 1592867181481840642, "id_str": "1592867181481840642", "text": "Ouverture ce matin \u00e0 Grand Bassam par le ministre ivoirien de l\u2019agriculture et du d\u00e9veloppement rural Kobenan Kouas\u2026 https://t.co/2tLkZ1cUcy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2tLkZ1cUcy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592867181481840642", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336967186762641417, "id_str": "1336967186762641417", "name": "FIDA Afrique de l\u2019Ouest", "screen_name": "FIDAfriqueOuest", "location": "", "description": "Bureau sous r\u00e9gional du Fonds international de d\u00e9veloppement agricole pour l'Afrique de l'Ouest \u2013 Investir dans les #PopulationsRurales  @LeFIDA \ud83c\udf3d\ud83c\udf4c\ud83c\udf8b", "url": "https://t.co/e9hNOZsu0c", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/e9hNOZsu0c", "expanded_url": "http://www.ifad.org", "display_url": "ifad.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4194, "friends_count": 608, "listed_count": 19, "created_at": "Thu Dec 10 09:34:03 +0000 2020", "favourites_count": 1389, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 863, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336970648070000642/ZuxRElXp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336970648070000642/ZuxRElXp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336967186762641417/1656234680", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:17:04 +0000 2022", "id": 1592869363484336135, "id_str": "1592869363484336135", "text": "#Agriculture : impossible de r\u00e9clamer un salaire complet pour du b\u00e9n\u00e9volat https://t.co/E9Hok9qIe5 https://t.co/Om6wRkIl5s", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Agriculture", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E9Hok9qIe5", "expanded_url": "https://www.tf1info.fr/vie-pro/reclamations-litiges-agriculture-impossible-de-reclamer-un-salaire-complet-pour-du-benevolat-2238609.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1668590731#xtor=CS5-113", "display_url": "tf1info.fr/vie-pro/reclam\u2026", "indices": [75, 98]}], "media": [{"id": 1592869361445994497, "id_str": "1592869361445994497", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhsCPq6XgAEqT5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhsCPq6XgAEqT5e.jpg", "url": "https://t.co/Om6wRkIl5s", "display_url": "pic.twitter.com/Om6wRkIl5s", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/1592869363484336135/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1592869361445994497, "id_str": "1592869361445994497", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FhsCPq6XgAEqT5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FhsCPq6XgAEqT5e.jpg", "url": "https://t.co/Om6wRkIl5s", "display_url": "pic.twitter.com/Om6wRkIl5s", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/1592869363484336135/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26110930, "id_str": "26110930", "name": "LCI", "screen_name": "LCI", "location": "", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "url": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "expanded_url": "http://TF1info.fr", "display_url": "TF1info.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 546443, "friends_count": 998, "listed_count": 2824, "created_at": "Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009", "favourites_count": 2287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 144008, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1636494465", "profile_link_color": "2399D8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:14:54 +0000 2022", "id": 1592868818069884928, "id_str": "1592868818069884928", "text": "RT @NatDedieu: #VersLinfiniEtAuDel\u00e0\ncar rien n'arr\u00eate un #FrAgTw dans sa #compositive pour raconter son quotidien agricole!\nSurtout apr\u00e8s a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "VersLinfiniEtAuDel\u00e0", "indices": [15, 35]}, {"text": "FrAgTw", "indices": [57, 64]}, {"text": "compositive", "indices": [73, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NatDedieu", "name": "Nathalie Dedieu", "id": 2754730658, "id_str": "2754730658", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3027997888, "id_str": "3027997888", "name": "Herv\u00e9 Pommereau", "screen_name": "HervePommereau", "location": "Boisville La Saint P\u00e9re", "description": "Agriculteur en Eure et Loir #c\u00e9r\u00e9ales #semences #betteraves #pommesdeterre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1880, "friends_count": 1367, "listed_count": 29, "created_at": "Tue Feb 10 10:53:27 +0000 2015", "favourites_count": 32566, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21107, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565102584940089344/W7K1sPst_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565102584940089344/W7K1sPst_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 08:08:43 +0000 2022", "id": 1592429376427413505, "id_str": "1592429376427413505", "text": "#VersLinfiniEtAuDel\u00e0\ncar rien n'arr\u00eate un #FrAgTw dans sa #compositive pour raconter son quotidien agricole!\nSurtou\u2026 https://t.co/VMsj2gwNQd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VersLinfiniEtAuDel\u00e0", "indices": [0, 20]}, {"text": "FrAgTw", "indices": [42, 49]}, {"text": "compositive", "indices": [58, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VMsj2gwNQd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592429376427413505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2754730658, "id_str": "2754730658", "name": "Nathalie Dedieu", "screen_name": "NatDedieu", "location": "Orl\u00e9ans", "description": "Passionn\u00e9e fili\u00e8re #semences qui ne demande qu'\u00e0 l'expliquer.\nFi\u00e8re de notre agriculture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui ns nourrit!\n#FrAgTw de la 1ere heure!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4166, "friends_count": 3028, "listed_count": 137, "created_at": "Fri Aug 22 11:57:41 +0000 2014", "favourites_count": 33576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19477, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1498974601447194628/BiGobI0Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498974601447194628/BiGobI0Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2754730658/1583516932", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:14:43 +0000 2022", "id": 1592868770280017920, "id_str": "1592868770280017920", "text": "RT @MpnMsa: 10 novembre 2022 - Quand les @MsaGrandSud, \n@msa_languedoc, @MpnMsa et @MSA_MPS  rencontrent @VincentLabarthe, Vice-pr\u00e9sident d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "MsaGrandSud", "name": "MSA Grand Sud", "id": 1331556297993543682, "id_str": "1331556297993543682", "indices": [41, 53]}, {"screen_name": "msa_languedoc", "name": "MSA Languedoc", "id": 1149291304637149184, "id_str": "1149291304637149184", "indices": [56, 70]}, {"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [72, 79]}, {"screen_name": "MSA_MPS", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Sud", "id": 1303006311622365185, "id_str": "1303006311622365185", "indices": [83, 91]}, {"screen_name": "VincentLabarthe", "name": "Vincent Labarthe", "id": 971704419065696256, "id_str": "971704419065696256", "indices": [105, 121]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1331556297993543682, "id_str": "1331556297993543682", "name": "MSA Grand Sud", "screen_name": "MsaGrandSud", "location": "", "description": "\ud83d\udc4d Suivez la MSA Grand Sud, la protection sociale du monde agricole et rural. #FIERSDEPROTEGER\n\nPolitique de mod\u00e9ration & de confidentialit\u00e9 : https://t.co/5B1HqbSwEX", "url": "https://t.co/IPqVcjcavh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IPqVcjcavh", "expanded_url": "https://grandsud.msa.fr/", "display_url": "grandsud.msa.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/5B1HqbSwEX", "expanded_url": "http://urlr.me/w1NY3", "display_url": "urlr.me/w1NY3", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 240, "friends_count": 439, "listed_count": 8, "created_at": "Wed Nov 25 11:12:36 +0000 2020", "favourites_count": 83, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 204, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331874068103041024/xvInLMe9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331874068103041024/xvInLMe9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1331556297993543682/1606304193", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 11 10:09:50 +0000 2022", "id": 1591010301528657920, "id_str": "1591010301528657920", "text": "10 novembre 2022 - Quand les @MsaGrandSud, \n@msa_languedoc, @MpnMsa et @MSA_MPS  rencontrent @VincentLabarthe, Vice\u2026 https://t.co/tptYCHFo6Y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MsaGrandSud", "name": "MSA Grand Sud", "id": 1331556297993543682, "id_str": "1331556297993543682", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "msa_languedoc", "name": "MSA Languedoc", "id": 1149291304637149184, "id_str": "1149291304637149184", "indices": [44, 58]}, {"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [60, 67]}, {"screen_name": "MSA_MPS", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Sud", "id": 1303006311622365185, "id_str": "1303006311622365185", "indices": [71, 79]}, {"screen_name": "VincentLabarthe", "name": "Vincent Labarthe", "id": 971704419065696256, "id_str": "971704419065696256", "indices": [93, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tptYCHFo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591010301528657920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "screen_name": "MpnMsa", "location": "Rodez, France", "description": "Bienvenue sur le fil Twitter de la #MSAMPN. Actualit\u00e9 de la #protectionsociale agricole #Aveyron, #Lot, #Tarn, #Tarngaronne, #Agriculture, #SST, #actionsociale", "url": "https://t.co/FRcUcIKntu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FRcUcIKntu", "expanded_url": "http://mpn.msa.fr", "display_url": "mpn.msa.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 562, "friends_count": 639, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Jan 28 08:31:02 +0000 2019", "favourites_count": 720, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1277, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089839087232737280/zHqzkTUJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089839087232737280/zHqzkTUJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089803020446191616/1549732656", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:13:38 +0000 2022", "id": 1592868498002571264, "id_str": "1592868498002571264", "text": "@Ccesoir @FerghaneA 1960=3 milliard vs 2022=8milliard\n-\u2197\ufe0fph\u00e9nom\u00e9nale du nbre/surface de logements\n-\u2197\ufe0fnourriture \u00e0 a\u2026 https://t.co/c0SmX83roD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ccesoir", "name": "C ce soir", "id": 1352561135845781506, "id_str": "1352561135845781506", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "FerghaneA", "name": "Ferghane Azihari \ud83c\udf10", "id": 992653747, "id_str": "992653747", "indices": [9, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c0SmX83roD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592868498002571264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1592640838043058177, "in_reply_to_status_id_str": "1592640838043058177", "in_reply_to_user_id": 1352561135845781506, "in_reply_to_user_id_str": "1352561135845781506", "in_reply_to_screen_name": "Ccesoir", "user": {"id": 1384294633, "id_str": "1384294633", "name": "Clark", "screen_name": "Mec_Ibere_Kewl", "location": "BZH", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 465, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Apr 27 12:03:21 +0000 2013", "favourites_count": 184918, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 125447, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346055949958733826/TAasWAhU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346055949958733826/TAasWAhU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1384294633/1534321765", "profile_link_color": "F00C0C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:13:01 +0000 2022", "id": 1592868341219463168, "id_str": "1592868341219463168", "text": "RT @MpnMsa: 10 novembre 2022 - Quand les @MsaGrandSud, \n@msa_languedoc, @MpnMsa et @MSA_MPS  rencontrent @VincentLabarthe, Vice-pr\u00e9sident d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "MsaGrandSud", "name": "MSA Grand Sud", "id": 1331556297993543682, "id_str": "1331556297993543682", "indices": [41, 53]}, {"screen_name": "msa_languedoc", "name": "MSA Languedoc", "id": 1149291304637149184, "id_str": "1149291304637149184", "indices": [56, 70]}, {"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [72, 79]}, {"screen_name": "MSA_MPS", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Sud", "id": 1303006311622365185, "id_str": "1303006311622365185", "indices": [83, 91]}, {"screen_name": "VincentLabarthe", "name": "Vincent Labarthe", "id": 971704419065696256, "id_str": "971704419065696256", "indices": [105, 121]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1303006311622365185, "id_str": "1303006311622365185", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Sud", "screen_name": "MSA_MPS", "location": "Occitanie ", "description": "Fil twitter de la msa_mps. Toute l'actu de la  #protectionsocialeagricole #Ari\u00e8ge, #Gers, #Haute_Garonne, #Hautes_Pyr\u00e9n\u00e9es, #agriculture #pr\u00e9vention", "url": "https://t.co/b09Or4oiup", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/b09Or4oiup", "expanded_url": "http://mps.msa.fr", "display_url": "mps.msa.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 425, "friends_count": 454, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Sep 07 16:26:21 +0000 2020", "favourites_count": 868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 749, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303682552948043776/-57v0Z8r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303682552948043776/-57v0Z8r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1303006311622365185/1649409197", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 11 10:09:50 +0000 2022", "id": 1591010301528657920, "id_str": "1591010301528657920", "text": "10 novembre 2022 - Quand les @MsaGrandSud, \n@msa_languedoc, @MpnMsa et @MSA_MPS  rencontrent @VincentLabarthe, Vice\u2026 https://t.co/tptYCHFo6Y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MsaGrandSud", "name": "MSA Grand Sud", "id": 1331556297993543682, "id_str": "1331556297993543682", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "msa_languedoc", "name": "MSA Languedoc", "id": 1149291304637149184, "id_str": "1149291304637149184", "indices": [44, 58]}, {"screen_name": "MpnMsa", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "indices": [60, 67]}, {"screen_name": "MSA_MPS", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Sud", "id": 1303006311622365185, "id_str": "1303006311622365185", "indices": [71, 79]}, {"screen_name": "VincentLabarthe", "name": "Vincent Labarthe", "id": 971704419065696256, "id_str": "971704419065696256", "indices": [93, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tptYCHFo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591010301528657920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1089803020446191616, "id_str": "1089803020446191616", "name": "MSA Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Nord", "screen_name": "MpnMsa", "location": "Rodez, France", "description": "Bienvenue sur le fil Twitter de la #MSAMPN. Actualit\u00e9 de la #protectionsociale agricole #Aveyron, #Lot, #Tarn, #Tarngaronne, #Agriculture, #SST, #actionsociale", "url": "https://t.co/FRcUcIKntu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FRcUcIKntu", "expanded_url": "http://mpn.msa.fr", "display_url": "mpn.msa.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 562, "friends_count": 639, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Jan 28 08:31:02 +0000 2019", "favourites_count": 720, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1277, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089839087232737280/zHqzkTUJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089839087232737280/zHqzkTUJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089803020446191616/1549732656", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:12:38 +0000 2022", "id": 1592868244721135617, "id_str": "1592868244721135617", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1592076215254482945, "id_str": "1592076215254482945", "name": "sylvie madranges", "screen_name": "SylvieMadranges", "location": "", "description": "La v\u00e9rit\u00e9, rien que la v\u00e9rit\u00e9, toute la v\u00e9rit\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 14 08:45:28 +0000 2022", "favourites_count": 163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592076539268669440/iUSR8flN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592076539268669440/iUSR8flN_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:12:23 +0000 2022", "id": 1592868181948841985, "id_str": "1592868181948841985", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1372910629326098438, "id_str": "1372910629326098438", "name": "VINCENT PEREZ", "screen_name": "VINCENT74937184", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 142, "friends_count": 273, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Mar 19 13:59:51 +0000 2021", "favourites_count": 103, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 91367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372911239031095296/WB39MJFB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372911239031095296/WB39MJFB_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:12:22 +0000 2022", "id": 1592868180313399299, "id_str": "1592868180313399299", "text": "Avec vous, les soi disants \u00e9cologistes, tout doit \u00eatre interdit en France : corrida, chasse, agriculture, voiture,\u2026 https://t.co/QhIxUDBJws", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QhIxUDBJws", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592868180313399299", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1051529483159777280, "id_str": "1051529483159777280", "name": "Valentin Lagorio \u2628", "screen_name": "LagorioValentin", "location": "Aisne, Picardie", "description": "Apprenti boulanger,licenci\u00e9 d'histoire,fervent d\u00e9fenseur de la ruralit\u00e9.\nResponsable \u00e0 @UPF_officiel @UDT_officiel @FFO_force \n#ChassePartage @FrAgritwittos", "url": "https://t.co/ngRLNz4PHj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ngRLNz4PHj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ValentinleVraiGaulliste/", "display_url": "facebook.com/ValentinleVrai\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 848, "friends_count": 4990, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 14 17:45:40 +0000 2018", "favourites_count": 22803, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14385, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586449758046097408/QwkxL-qn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586449758046097408/QwkxL-qn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1051529483159777280/1666897478", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592795933418606592, "quoted_status_id_str": "1592795933418606592", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 08:25:17 +0000 2022", "id": 1592795933418606592, "id_str": "1592795933418606592", "text": "Nous sommes tr\u00e8s nombreux \u00e0 soutenir la proposition de @CaronAymericoff d'interdire la corrida.\n\nInutile d'assister\u2026 https://t.co/Oxvh5scZjU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaronAymericoff", "name": "Aymeric Caron", "id": 714829913619099648, "id_str": "714829913619099648", "indices": [55, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Oxvh5scZjU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592795933418606592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29466275, "id_str": "29466275", "name": "Thomas Dossus \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "tomdoss", "location": "Lyon 7", "description": "S\u00e9nateur du Rh\u00f4ne\n\nGroupe @ecologistesenat \nConseiller d'arrondissement Lyon 7e\nEELV\n@tomdoss@mastodon.social", "url": "https://t.co/wItFbXC1D4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wItFbXC1D4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tomdoss/", "display_url": "instagram.com/tomdoss/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4674, "friends_count": 1966, "listed_count": 102, "created_at": "Tue Apr 07 15:08:32 +0000 2009", "favourites_count": 11557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10588, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1448655933706412033/sr0_atms_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448655933706412033/sr0_atms_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29466275/1513030848", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592788183791673349, "quoted_status_id_str": "1592788183791673349", "retweet_count": 74, "favorite_count": 233, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:10:41 +0000 2022", "id": 1592867754096627712, "id_str": "1592867754096627712", "text": "RT @Europhobe: Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7ois Hollan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [64, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europhobe", "name": "Europhobe", "id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1472583838538870787, "id_str": "1472583838538870787", "name": "Sylvie M.", "screen_name": "SYLMAN19", "location": "Nouvelle-Aquitaine", "description": "#Reconqu\u00eate #LaFranceAvecZemmour", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1295, "friends_count": 472, "listed_count": 5, "created_at": "Sun Dec 19 15:05:49 +0000 2021", "favourites_count": 3292, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1912, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520418875044777984/XbUL_-A0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520418875044777984/XbUL_-A0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1472583838538870787/1651331094", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 07:42:24 +0000 2022", "id": 1592785139914149888, "id_str": "1592785139914149888", "text": "Une perte comprise entre 45 et 78 milliards pour #EDF ! L'\u00e9quivalent de 8 EPR ! Voil\u00e0 le bilan d\u00e9sastreux de Fran\u00e7o\u2026 https://t.co/cYaQeVeRR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EDF", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYaQeVeRR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592785139914149888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1440866227, "id_str": "1440866227", "name": "Europhobe", "screen_name": "Europhobe", "location": "France", "description": "#Gaulliste,j'enrage de voir nos #\u00e9lites comme les collabos en 1940 liquider la #souverainet\u00e9 nationale.Non \u00e0 #Macron !Vive la France libre ! #Frexit !", "url": "https://t.co/f538cO3e9l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f538cO3e9l", "expanded_url": "http://leblogpolitique2000.blogspot.com", "display_url": "leblogpolitique2000.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24831, "friends_count": 11399, "listed_count": 149, "created_at": "Sun May 19 10:47:54 +0000 2013", "favourites_count": 84525, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 58578, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257261602631569410/XTwnMUTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1440866227/1641123660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 13:10:22 +0000 2022", "id": 1592867673712758786, "id_str": "1592867673712758786", "text": "RT @drackNgoy4: monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de l'h\u00f4tel\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "drackNgoy4", "name": "drack-PLISTO NGOY", "id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949395150509432834, "id_str": "949395150509432834", "name": "maaxlaaxrdm", "screen_name": "maaxlaaxrdm", "location": "", "description": "Congolais \ud83c\udde8\ud83c\udde9 # gunners#okcthunder#psg", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1089, "friends_count": 980, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Jan 05 21:40:17 +0000 2018", "favourites_count": 78584, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70973, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584794525444218881/NaL-B0XF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584794525444218881/NaL-B0XF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949395150509432834/1530261355", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:27:34 +0000 2022", "id": 1592826706641195008, "id_str": "1592826706641195008", "text": "monsieur Evariste Bushabu ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'agriculture , retrouv\u00e9 mort dans la chambre numero 8209 de\u2026 https://t.co/0LmiaqT32g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0LmiaqT32g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592826706641195008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1457250570398486528, "id_str": "1457250570398486528", "name": "drack-PLISTO NGOY", "screen_name": "drackNgoy4", "location": "", "description": "juriste,assistant \u00e0 l'Universit\u00e9 #expert en march\u00e9 public,#politique,initiateur de #CONGO_EZOBONGA #communicateur et Pr\u00e9sident du MJICN \u270c\u270c\u270c\n+243818367472", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 489, "friends_count": 574, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 07 07:36:41 +0000 2021", "favourites_count": 1669, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 976, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528987075722231809/lUZ8yQ2y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1457250570398486528/1667071320", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}]