[{"created_at": "Wed Nov 16 12:51:43 +0000 2022", "id": 1592862983553548288, "id_str": "1592862983553548288", "text": "@jmhupel Pour l\u2019instant ce n\u2019est qu\u2019en commission. Donc peu de deput\u00e9\u00b7es de chaque groupe.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmhupel", "name": "Jean-Marie HUPEL \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1327648966700380160, "id_str": "1327648966700380160", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592862701180841985, "in_reply_to_status_id_str": "1592862701180841985", "in_reply_to_user_id": 1327648966700380160, "in_reply_to_user_id_str": "1327648966700380160", "in_reply_to_screen_name": "jmhupel", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 12:39:20 +0000 2022", "id": 1592859864984084484, "id_str": "1592859864984084484", "text": "La #Corrida est une tradition mais une tradition d\u2019un autre temps. Celui o\u00f9 l\u2019on ignorait (ou feignait d\u2019ignorer) q\u2026 https://t.co/0VdfMhIjAD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Corrida", "indices": [3, 11]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0VdfMhIjAD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592859864984084484", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 379, "favorite_count": 1972, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 11:30:37 +0000 2022", "id": 1592842570471976960, "id_str": "1592842570471976960", "text": "RT @paul_denton: Pi\u00e9ger des personnes trans' dans un centre LGBT+, les faire t\u00e9moigner sous de fausses intentions pour alimenter la haine t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paul_denton", "name": "Nils Wilcke", "id": 313264829, "id_str": "313264829", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 11:21:11 +0000 2022", "id": 1592840199918481408, "id_str": "1592840199918481408", "text": "Pi\u00e9ger des personnes trans' dans un centre LGBT+, les faire t\u00e9moigner sous de fausses intentions pour alimenter la\u2026 https://t.co/515kwSzJZP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/515kwSzJZP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592840199918481408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 313264829, "id_str": "313264829", "name": "Nils Wilcke", "screen_name": "paul_denton", "location": "Strasbourg, France", "description": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Indiscr\u00e9tions maison (#off). Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "expanded_url": "https://fr.linkedin.com/in/nils-wilcke-27489094", "display_url": "fr.linkedin.com/in/nils-wilcke\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64122, "friends_count": 499, "listed_count": 627, "created_at": "Wed Jun 08 11:48:48 +0000 2011", "favourites_count": 66853, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 125884, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313264829/1536475738", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 188, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 10:17:49 +0000 2022", "id": 1592824252780400640, "id_str": "1592824252780400640", "text": "RT @Ecolaw2: \ud83d\udfe0 Les maires appellent \u00e0 une mobilisation g\u00e9n\u00e9rale pour les enfants sans abris !\nLe sans-abrisme est un probl\u00e8me grave et stru\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ecolaw2", "name": "Harmonie Lecerf Meunier \ud83c\udf3b\ud83c\udf0a", "id": 1228427791303139330, "id_str": "1228427791303139330", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 10:14:37 +0000 2022", "id": 1592823446136029185, "id_str": "1592823446136029185", "text": "\ud83d\udfe0 Les maires appellent \u00e0 une mobilisation g\u00e9n\u00e9rale pour les enfants sans abris !\nLe sans-abrisme est un probl\u00e8me gr\u2026 https://t.co/n5JdN1npjZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n5JdN1npjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592823446136029185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1228427791303139330, "id_str": "1228427791303139330", "name": "Harmonie Lecerf Meunier \ud83c\udf3b\ud83c\udf0a", "screen_name": "Ecolaw2", "location": "Bordeaux, France", "description": "Elue EELV Bordeaux : Acc\u00e8s aux droits / Solidarit\u00e9s / S\u00e9niors / CCAS\nVice-pr\u00e9sidente Opera Bordeaux\n \nLes Temps Changent\nLa Force collectif ecofeministe", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2937, "friends_count": 565, "listed_count": 19, "created_at": "Fri Feb 14 21:16:41 +0000 2020", "favourites_count": 8119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6019, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522930106557243394/ENeVyYdY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522930106557243394/ENeVyYdY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228427791303139330/1667930991", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 08:46:40 +0000 2022", "id": 1592801314672869378, "id_str": "1592801314672869378", "text": "Ah mais il n\u2019a pas fait de faute de conjugaison. Lui. (Et en plus il porte une veste). https://t.co/8w25YPeNjb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8w25YPeNjb", "expanded_url": "https://twitter.com/libe/status/1592603615537303552", "display_url": "twitter.com/libe/status/15\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592603615537303552, "quoted_status_id_str": "1592603615537303552", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 19:41:05 +0000 2022", "id": 1592603615537303552, "id_str": "1592603615537303552", "text": "Selon le \u00abCanard encha\u00een\u00e9\u00bb, l\u2019ex-\u00e9pouse d'Eric Ciotti, candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de LR, a multipli\u00e9 les emplois poli\u2026 https://t.co/bPKosENAHs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bPKosENAHs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592603615537303552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68440549, "id_str": "68440549", "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe", "location": "Paris, France", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "expanded_url": "http://www.liberation.fr", "display_url": "liberation.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0Yq00EKViF", "expanded_url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "display_url": "bit.ly/3CiQ0ZB", "indices": [63, 86]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3481059, "friends_count": 294, "listed_count": 17220, "created_at": "Mon Aug 24 16:09:25 +0000 2009", "favourites_count": 2392, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 273058, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "242424", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "profile_link_color": "E3234A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "36322F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 537, "favorite_count": 893, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 39, "favorite_count": 346, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 16 07:02:07 +0000 2022", "id": 1592775001346048000, "id_str": "1592775001346048000", "text": "RT @terreetluttes: C\u2019est demain soir \u00e0 Rennes \u00e0 la Salle de la Cit\u00e9 avec @Edwigebaz et @CoulombelAlain \n\ud83c\udf0e \u270a \n#congresEELV #LaTERRENosLuttes\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "congresEELV", "indices": [109, 121]}, {"text": "LaTERRENosLuttes", "indices": [122, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "Edwigebaz", "name": "Edwige Bazerole", "id": 416521350, "id_str": "416521350", "indices": [73, 83]}, {"screen_name": "CoulombelAlain", "name": "Alain Coulombel", "id": 725627458549104640, "id_str": "725627458549104640", "indices": [87, 102]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 16 06:51:05 +0000 2022", "id": 1592772225668898818, "id_str": "1592772225668898818", "text": "C\u2019est demain soir \u00e0 Rennes \u00e0 la Salle de la Cit\u00e9 avec @Edwigebaz et @CoulombelAlain \n\ud83c\udf0e \u270a \n#congresEELV\u2026 https://t.co/ybWbCdNSWs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "congresEELV", "indices": [90, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Edwigebaz", "name": "Edwige Bazerole", "id": 416521350, "id_str": "416521350", "indices": [54, 64]}, {"screen_name": "CoulombelAlain", "name": "Alain Coulombel", "id": 725627458549104640, "id_str": "725627458549104640", "indices": [68, 83]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ybWbCdNSWs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592772225668898818", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "screen_name": "terreetluttes", "location": "", "description": "Transmission \u00b7 \u00c9cof\u00e9minisme \u00b7 Rassemblement \u00b7 Radicalit\u00e9 \u00b7 \u00c9mancipation", "url": "https://t.co/3dKifxztr8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3dKifxztr8", "expanded_url": "http://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 477, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 11:57:19 +0000 2022", "favourites_count": 90, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 69, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1583427144004374529/1666354445", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 40, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 18:27:09 +0000 2022", "id": 1592585006496768000, "id_str": "1592585006496768000", "text": "RT @terreetluttes: \ud83c\udf0d #LaTERRENosLuttes Nos candidat\u2022e\u2022s au Bureau Ex\u00e9cutif \u270a \n \nQuentin Bernier-Gravat, ancien co-secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral des Je\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTERRENosLuttes", "indices": [21, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 18:19:30 +0000 2022", "id": 1592583084117196800, "id_str": "1592583084117196800", "text": "\ud83c\udf0d #LaTERRENosLuttes Nos candidat\u2022e\u2022s au Bureau Ex\u00e9cutif \u270a \n \nQuentin Bernier-Gravat, ancien co-secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral d\u2026 https://t.co/Eb0X0G4kMi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTERRENosLuttes", "indices": [2, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Eb0X0G4kMi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592583084117196800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "screen_name": "terreetluttes", "location": "", "description": "Transmission \u00b7 \u00c9cof\u00e9minisme \u00b7 Rassemblement \u00b7 Radicalit\u00e9 \u00b7 \u00c9mancipation", "url": "https://t.co/3dKifxztr8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3dKifxztr8", "expanded_url": "http://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 477, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 11:57:19 +0000 2022", "favourites_count": 90, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 69, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1583427144004374529/1666354445", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 18:09:20 +0000 2022", "id": 1592580522886123520, "id_str": "1592580522886123520", "text": "Merci @GMeurice de remettre la veste au coeur de l'Assembl\u00e9e. https://t.co/AQgDjwgYSj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GMeurice", "name": "Guillaume Meurice", "id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "indices": [6, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AQgDjwgYSj", "expanded_url": "https://twitter.com/GMeurice/status/1592575747700719616", "display_url": "twitter.com/GMeurice/statu\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592575747700719616, "quoted_status_id_str": "1592575747700719616", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 17:50:21 +0000 2022", "id": 1592575747700719616, "id_str": "1592575747700719616", "text": "Faut-il des habits propres pour voter de sales lois ? R\u00e9ponse \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. \ud83c\udfdb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/FI1ubvGXIE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FI1ubvGXIE", "expanded_url": "https://youtu.be/HFTMMuHCJCM", "display_url": "youtu.be/HFTMMuHCJCM", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "name": "Guillaume Meurice", "screen_name": "GMeurice", "location": "", "description": "Chroniqueur sur @franceinter - Auteur de \u00ab Les vraies gens \u00bb - #Meurice2027 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "expanded_url": "http://www.guillaumemeurice.fr", "display_url": "guillaumemeurice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347086, "friends_count": 3386, "listed_count": 1057, "created_at": "Sun Jan 20 22:24:44 +0000 2013", "favourites_count": 18450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6582, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107456895/1532023661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 288, "favorite_count": 1165, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 14, "favorite_count": 161, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 18:08:37 +0000 2022", "id": 1592580343017934848, "id_str": "1592580343017934848", "text": "RT @GMeurice: Faut-il des habits propres pour voter de sales lois ? R\u00e9ponse \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. \ud83c\udfdb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/FI1ubvGXIE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GMeurice", "name": "Guillaume Meurice", "id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FI1ubvGXIE", "expanded_url": "https://youtu.be/HFTMMuHCJCM", "display_url": "youtu.be/HFTMMuHCJCM", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 17:50:21 +0000 2022", "id": 1592575747700719616, "id_str": "1592575747700719616", "text": "Faut-il des habits propres pour voter de sales lois ? R\u00e9ponse \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. \ud83c\udfdb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/FI1ubvGXIE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FI1ubvGXIE", "expanded_url": "https://youtu.be/HFTMMuHCJCM", "display_url": "youtu.be/HFTMMuHCJCM", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "name": "Guillaume Meurice", "screen_name": "GMeurice", "location": "", "description": "Chroniqueur sur @franceinter - Auteur de \u00ab Les vraies gens \u00bb - #Meurice2027 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "expanded_url": "http://www.guillaumemeurice.fr", "display_url": "guillaumemeurice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347086, "friends_count": 3386, "listed_count": 1057, "created_at": "Sun Jan 20 22:24:44 +0000 2013", "favourites_count": 18450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6582, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107456895/1532023661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 288, "favorite_count": 1165, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 288, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 16:54:18 +0000 2022", "id": 1592561640272429062, "id_str": "1592561640272429062", "text": "RT @FeminismeEELV: Nous vous donnons rendez-vous ce samedi 19 novembre \u00e0 la marche contre les violences sexistes et sexuelles \u00e0 Paris \u270a\n\nIl\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FeminismeEELV", "name": "F\u00e9minisme EELV", "id": 779661580803969024, "id_str": "779661580803969024", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 16:40:42 +0000 2022", "id": 1592558219557482497, "id_str": "1592558219557482497", "text": "Nous vous donnons rendez-vous ce samedi 19 novembre \u00e0 la marche contre les violences sexistes et sexuelles \u00e0 Paris\u2026 https://t.co/c979yOYtQV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c979yOYtQV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592558219557482497", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 779661580803969024, "id_str": "779661580803969024", "name": "F\u00e9minisme EELV", "screen_name": "FeminismeEELV", "location": "", "description": "Commission F\u00e9minisme d'Europe \u00c9cologie les Verts @eelv. Co-Responsables @cha_minvielle et @mlzlamb.", "url": "https://t.co/0jvdV83hDS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0jvdV83hDS", "expanded_url": "http://feminisme.eelv.fr", "display_url": "feminisme.eelv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2553, "friends_count": 319, "listed_count": 45, "created_at": "Sat Sep 24 12:39:41 +0000 2016", "favourites_count": 1057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2419, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1572504391193616386/wHvkHCUb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1572504391193616386/wHvkHCUb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779661580803969024/1663749114", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 47, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 10:45:28 +0000 2022", "id": 1592468824091406338, "id_str": "1592468824091406338", "text": "Eh bien faites-le alors. \nRas le bol des \u00e9l\u00e9ments de langage. https://t.co/cXPTLjkzM0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cXPTLjkzM0", "expanded_url": "https://twitter.com/bfmtv/status/1592262444604342274", "display_url": "twitter.com/bfmtv/status/1\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592262444604342274, "quoted_status_id_str": "1592262444604342274", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 21:05:24 +0000 2022", "id": 1592262444604342274, "id_str": "1592262444604342274", "text": "Climat: pour Elisabeth Borne (@Elisabeth_Borne), \"la transition \u00e9cologique appelle des mesures fortes et radicales\"\u2026 https://t.co/WBhawmNg8m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "\u00c9lisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [30, 46]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WBhawmNg8m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592262444604342274", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 79, "favorite_count": 586, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:49:44 +0000 2022", "id": 1592439697984614401, "id_str": "1592439697984614401", "text": "RT @ygoosz: Retrouvez mon \u00e9dito : \u00ab\u00a0Huit milliards de Terriens, et moi, et moi et moi...\u00a0\u00bb Faire ou ne plus faire de b\u00e9b\u00e9s en France ? \u2066@ML\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ygoosz", "name": "Ya\u00ebl Goosz", "id": 228745438, "id_str": "228745438", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 08:27:40 +0000 2022", "id": 1592434144532914183, "id_str": "1592434144532914183", "text": "Retrouvez mon \u00e9dito : \u00ab\u00a0Huit milliards de Terriens, et moi, et moi et moi...\u00a0\u00bb Faire ou ne plus faire de b\u00e9b\u00e9s en F\u2026 https://t.co/YP0AJTAqr0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YP0AJTAqr0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592434144532914183", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 228745438, "id_str": "228745438", "name": "Ya\u00ebl Goosz", "screen_name": "ygoosz", "location": "Paris", "description": "Editorialiste et chef du service politique de France Inter - C Politique France 5", "url": "https://t.co/NsvW8ynYmQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NsvW8ynYmQ", "expanded_url": "http://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30204, "friends_count": 5223, "listed_count": 372, "created_at": "Mon Dec 20 15:21:46 +0000 2010", "favourites_count": 2126, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3837, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974626962214916098/BpqWpFcU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974626962214916098/BpqWpFcU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/228745438/1521204151", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:20 +0000 2022", "id": 1592438337218179072, "id_str": "1592438337218179072", "text": "8\ufe0f\u20e3 OUI nous pouvons vivre \u00e0 8 milliards mais en partageant les resources et nous faisons tout pour que cela n\u2019arri\u2026 https://t.co/reZyPR4ynM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/reZyPR4ynM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592438337218179072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438335699841024, "in_reply_to_status_id_str": "1592438335699841024", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 112, "favorite_count": 842, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:19 +0000 2022", "id": 1592438335699841024, "id_str": "1592438335699841024", "text": "7\ufe0f\u20e3 donc NON le probl\u00e8me ce n\u2019est pas le ventre des femmes africaines mais notre irresponsabilit\u00e9 et notre cupidit\u00e9\u2026 https://t.co/tciVQdZ4T4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tciVQdZ4T4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592438335699841024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438333581692928, "in_reply_to_status_id_str": "1592438333581692928", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 87, "favorite_count": 682, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:19 +0000 2022", "id": 1592438333581692928, "id_str": "1592438333581692928", "text": "6\ufe0f\u20e3 nous laissons mourir les personnes issues de ce continent en M\u00e9diterran\u00e9e et dans la Manche.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438331631349766, "in_reply_to_status_id_str": "1592438331631349766", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 84, "favorite_count": 669, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:18 +0000 2022", "id": 1592438331631349766, "id_str": "1592438331631349766", "text": "5\ufe0f\u20e3 nous refusons notre responsabilit\u00e9 historique dans le d\u00e9r\u00e8glement climatique et refusons d\u2019aider les pays les p\u2026 https://t.co/xwsq5MNRoZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xwsq5MNRoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592438331631349766", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438329773285376, "in_reply_to_status_id_str": "1592438329773285376", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 87, "favorite_count": 699, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:18 +0000 2022", "id": 1592438329773285376, "id_str": "1592438329773285376", "text": "3\ufe0f\u20e3 nous avons colonis\u00e9 l\u2019Afrique \n4\ufe0f\u20e3 nous en avons extrait les ressources au d\u00e9triment des populations locales, p\u2026 https://t.co/qOBpn4owsY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qOBpn4owsY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592438329773285376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438328087175168, "in_reply_to_status_id_str": "1592438328087175168", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 159, "favorite_count": 1033, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:18 +0000 2022", "id": 1592438328087175168, "id_str": "1592438328087175168", "text": "2\ufe0f\u20e3 l\u2019Afrique n\u2019est responsable que de 4% des \u00e9missions de tous les gaz \u00e0 effet de serre jamais \u00e9mis.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438326279098368, "in_reply_to_status_id_str": "1592438326279098368", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 156, "favorite_count": 1057, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:17 +0000 2022", "id": 1592438326279098368, "id_str": "1592438326279098368", "text": "Petits rappels : \n1\ufe0f\u20e3 la crainte du \u00ab\u00a0grand remplacement\u00a0\u00bb est une th\u00e9orie raciste et supremaciste blanche.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1592438324656214016, "in_reply_to_status_id_str": "1592438324656214016", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 156, "favorite_count": 1155, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 08:44:17 +0000 2022", "id": 1592438324656214016, "id_str": "1592438324656214016", "text": "En cette journ\u00e9e o\u00f9 nous sommes 8 milliards sur terre. Petit rappel : le VENTRE DES FEMMES AFRICAINES N\u2019EST PAS LE\u2026 https://t.co/0X3Os8W5vL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0X3Os8W5vL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592438324656214016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 757, "favorite_count": 3386, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 07:45:58 +0000 2022", "id": 1592423647675023360, "id_str": "1592423647675023360", "text": "RT @amnestyfrance: L'enqu\u00eate @lemondefr sur le naufrage du 24 novembre 2021 dans La Manche fait froid dans le dos.\n\nElle r\u00e9v\u00e8le que les app\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amnestyfrance", "name": "Amnesty International France", "id": 19243413, "id_str": "19243413", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [29, 39]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 16:41:53 +0000 2022", "id": 1592196131228110848, "id_str": "1592196131228110848", "text": "L'enqu\u00eate @lemondefr sur le naufrage du 24 novembre 2021 dans La Manche fait froid dans le dos.\n\nElle r\u00e9v\u00e8le que le\u2026 https://t.co/Ff3zKQNYBe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [10, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ff3zKQNYBe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592196131228110848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19243413, "id_str": "19243413", "name": "Amnesty International France", "screen_name": "amnestyfrance", "location": "", "description": "Quand il s'agit des droits humains, chaque combat m\u00e9rite une victoire.", "url": "https://t.co/ZYKXeLjaaB", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZYKXeLjaaB", "expanded_url": "http://www.amnesty.fr", "display_url": "amnesty.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163842, "friends_count": 448, "listed_count": 1316, "created_at": "Tue Jan 20 16:28:25 +0000 2009", "favourites_count": 4240, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17602, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542537979851411456/S-Ac4cBo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542537979851411456/S-Ac4cBo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19243413/1662714330", "profile_link_color": "3355FF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1499, "favorite_count": 2507, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1499, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 07:13:32 +0000 2022", "id": 1592415486553329668, "id_str": "1592415486553329668", "text": "Le probl\u00e8me n\u2019est pas tant de se d\u00e9porter que de nager \u00e0 tous les niveaux dans les int\u00e9r\u00eats li\u00e9s aux \u00e9nergies fossi\u2026 https://t.co/tpIEXZnxq7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tpIEXZnxq7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592415486553329668", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 132, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 15 07:08:31 +0000 2022", "id": 1592414226328727553, "id_str": "1592414226328727553", "text": "RT @franceinfo: Coca-Cola est l'entreprise la plus polluante au monde en mati\u00e8re de plastique selon un collectif d'associations\n\nhttps://t.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 15 05:50:03 +0000 2022", "id": 1592394477922140160, "id_str": "1592394477922140160", "text": "Coca-Cola est l'entreprise la plus polluante au monde en mati\u00e8re de plastique selon un collectif d'associations\u2026 https://t.co/GwU841no1n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GwU841no1n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592394477922140160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2264543, "friends_count": 1355, "listed_count": 11970, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 349123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 187, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 21:49:30 +0000 2022", "id": 1592273543538307072, "id_str": "1592273543538307072", "text": "RT @clairegro: Non ce n'est pas le m\u00e9tro \u00e0 l'heure de pointe, c'est @sandrousseau qui pr\u00e9sente la motion qu'elle soutient, @terreetluttes e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "clairegro", "name": "claire grover", "id": 99151695, "id_str": "99151695", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [68, 81]}, {"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [123, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 21:48:30 +0000 2022", "id": 1592273293213827073, "id_str": "1592273293213827073", "text": "Non ce n'est pas le m\u00e9tro \u00e0 l'heure de pointe, c'est @sandrousseau qui pr\u00e9sente la motion qu'elle soutient,\u2026 https://t.co/wYzXAgJj8D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [53, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wYzXAgJj8D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592273293213827073", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 99151695, "id_str": "99151695", "name": "claire grover", "screen_name": "clairegro", "location": "Paris", "description": "Activiste \u00e9colo \u00e0 Paris \ud83c\udf0d\u270a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2472, "friends_count": 2979, "listed_count": 42, "created_at": "Thu Dec 24 18:48:10 +0000 2009", "favourites_count": 16793, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18508, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FAFAF7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3049908133/8500707e2887d29ab8f8406eb0bfcca4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3049908133/8500707e2887d29ab8f8406eb0bfcca4_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99151695/1397550320", "profile_link_color": "2E9402", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 88, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 21:33:15 +0000 2022", "id": 1592269452451926017, "id_str": "1592269452451926017", "text": "RT @RaphGreen: \ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\udf3b Congr\u00e8s EELV\n\nRejoignez-nous maintenant dans le #SpaceLaTERRENosLuttes ! \ud83c\udf0d\u270a\n\nAvec @CAMARAMlissa2 @iwasaki_ken @Raphaelle\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "SpaceLaTERRENosLuttes", "indices": [67, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RaphGreen", "name": "Rapha\u00ebl Negrini \ud83c\udf3b", "id": 921720834, "id_str": "921720834", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [101, 115]}, {"screen_name": "iwasaki_ken", "name": "Ken Iwasaki Garcia \ud83c\udf3b\ud83c\udf0a\ud83c\udf0f\u270a", "id": 1650839000, "id_str": "1650839000", "indices": [116, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 21:28:28 +0000 2022", "id": 1592268250880303104, "id_str": "1592268250880303104", "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\udf3b Congr\u00e8s EELV\n\nRejoignez-nous maintenant dans le #SpaceLaTERRENosLuttes ! \ud83c\udf0d\u270a\n\nAvec @CAMARAMlissa2 @iwasaki_ken\u2026 https://t.co/yfCNxfL2GS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SpaceLaTERRENosLuttes", "indices": [52, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [86, 100]}, {"screen_name": "iwasaki_ken", "name": "Ken Iwasaki Garcia \ud83c\udf3b\ud83c\udf0a\ud83c\udf0f\u270a", "id": 1650839000, "id_str": "1650839000", "indices": [101, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yfCNxfL2GS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592268250880303104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 921720834, "id_str": "921720834", "name": "Rapha\u00ebl Negrini \ud83c\udf3b", "screen_name": "RaphGreen", "location": "Toulouse", "description": "Militant @EELV \u00e0 Toulouse \ud83c\udf3b @terreetluttes \ud83c\udf0d @FYEG \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Tr\u00e4welling : RN \ud83d\ude82 23 yo (il/he)", "url": "https://t.co/c3OU6wLbcP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c3OU6wLbcP", "expanded_url": "https://laterrenosluttes.fr/", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1971, "friends_count": 2620, "listed_count": 24, "created_at": "Fri Nov 02 20:30:52 +0000 2012", "favourites_count": 34080, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26309, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006083", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588438004334575616/Ze9C3ngB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588438004334575616/Ze9C3ngB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/921720834/1666549942", "profile_link_color": "0B83C4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DEED", "profile_text_color": "407792", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 17:32:05 +0000 2022", "id": 1592208761032413184, "id_str": "1592208761032413184", "text": "Et un id\u00e9al f\u00e9ministe \ud83d\udc9c. \nOn en demandait pas tant. \n#clitoris https://t.co/6DVx52bprR", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "clitoris", "indices": [53, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6DVx52bprR", "expanded_url": "https://twitter.com/francetvsport/status/1592136798545014795", "display_url": "twitter.com/francetvsport/\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1592136798545014795, "quoted_status_id_str": "1592136798545014795", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 14 12:46:07 +0000 2022", "id": 1592136798545014795, "id_str": "1592136798545014795", "text": "\ud83c\udf99 \"On n'a pas voulu un animal (pour la mascotte), on a voulu un id\u00e9al\"\nLe pr\u00e9sident du comit\u00e9 d'organisation de\u2026 https://t.co/34fh94pGES", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/34fh94pGES", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1592136798545014795", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 140062928, "id_str": "140062928", "name": "francetvsport", "screen_name": "francetvsport", "location": "", "description": "Le plus grand terrain de sport. \n\u25b6\ufe0f https://t.co/r0Jte0fKAY", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/r0Jte0fKAY", "expanded_url": "http://linktr.ee/francetvsport", "display_url": "linktr.ee/francetvsport", "indices": [36, 59]}]}}, "protected": false, "followers_count": 294638, "friends_count": 1336, "listed_count": 1869, "created_at": "Tue May 04 13:17:58 +0000 2010", "favourites_count": 2563, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 157024, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964072263573176323/7CL299v__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964072263573176323/7CL299v__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140062928/1664269750", "profile_link_color": "001E96", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "524F52", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 148, "favorite_count": 929, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 180, "favorite_count": 1864, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 12:43:09 +0000 2022", "id": 1592136050566377474, "id_str": "1592136050566377474", "text": "RT @InsardiJ: Vous saviez ce qu'il se passait au Cameroun?\nMoi non...merci Louis.... https://t.co/ErqnM3pGvM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "InsardiJ", "name": "insardi jacques", "id": 1325904787381039104, "id_str": "1325904787381039104", "indices": [3, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1591724385869729792, "id_str": "1591724385869729792", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "url": "https://t.co/ErqnM3pGvM", "display_url": "pic.twitter.com/ErqnM3pGvM", "expanded_url": "https://twitter.com/InsardiJ/status/1591724659212435457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 638, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1591724659212435457, "source_status_id_str": "1591724659212435457", "source_user_id": 1325904787381039104, "source_user_id_str": "1325904787381039104"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1591724385869729792, "id_str": "1591724385869729792", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "url": "https://t.co/ErqnM3pGvM", "display_url": "pic.twitter.com/ErqnM3pGvM", "expanded_url": "https://twitter.com/InsardiJ/status/1591724659212435457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 638, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1591724659212435457, "source_status_id_str": "1591724659212435457", "source_user_id": 1325904787381039104, "source_user_id_str": "1325904787381039104"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 09:28:26 +0000 2022", "id": 1591724659212435457, "id_str": "1591724659212435457", "text": "Vous saviez ce qu'il se passait au Cameroun?\nMoi non...merci Louis.... https://t.co/ErqnM3pGvM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1591724385869729792, "id_str": "1591724385869729792", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "url": "https://t.co/ErqnM3pGvM", "display_url": "pic.twitter.com/ErqnM3pGvM", "expanded_url": "https://twitter.com/InsardiJ/status/1591724659212435457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 638, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1591724385869729792, "id_str": "1591724385869729792", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fhbw5UgXkAAlVmo.jpg", "url": "https://t.co/ErqnM3pGvM", "display_url": "pic.twitter.com/ErqnM3pGvM", "expanded_url": "https://twitter.com/InsardiJ/status/1591724659212435457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1151, "resize": "fit"}, "small": {"w": 638, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1325904787381039104, "id_str": "1325904787381039104", "name": "insardi jacques", "screen_name": "InsardiJ", "location": "", "description": "En col\u00e8re et insoumis depuis la naissance", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9013, "friends_count": 3906, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Nov 09 20:55:24 +0000 2020", "favourites_count": 9438, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11329, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1325905074497998849/wEJ85dWr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325905074497998849/wEJ85dWr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2487, "favorite_count": 4293, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2487, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 09:32:47 +0000 2022", "id": 1592088142907338754, "id_str": "1592088142907338754", "text": "RT @VietnamDioxine: Afin de cl\u00f4turer le crowdfunding, nous organisons un dernier repas de soutien le vendredi 16 d\u00e9cembre \u00e0 19h au Foyer Vi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VietnamDioxine", "name": "Collectif Vietnam-Dioxine", "id": 1275889441547132930, "id_str": "1275889441547132930", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 14:26:08 +0000 2022", "id": 1591799578105630720, "id_str": "1591799578105630720", "text": "Afin de cl\u00f4turer le crowdfunding, nous organisons un dernier repas de soutien le vendredi 16 d\u00e9cembre \u00e0 19h au Foye\u2026 https://t.co/XF7KrweZYg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XF7KrweZYg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591799578105630720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1275889441547132930, "id_str": "1275889441547132930", "name": "Collectif Vietnam-Dioxine", "screen_name": "VietnamDioxine", "location": "Paris, France", "description": "Collectif cr\u00e9\u00e9 en 2004 r\u00e9clamant #JusticePourTranToNga et les victimes de l\u2019#AgentOrange, dans le cadre du proc\u00e8s contre leurs fabricants comme #Monsanto", "url": "https://t.co/MHC5PQlOTz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MHC5PQlOTz", "expanded_url": "https://linktr.ee/CollectifVietnamDioxine", "display_url": "linktr.ee/CollectifVietn\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2290, "friends_count": 4483, "listed_count": 21, "created_at": "Wed Jun 24 20:32:45 +0000 2020", "favourites_count": 3515, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4255, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1275890020914794498/bl_G0qCJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275890020914794498/bl_G0qCJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275889441547132930/1621432592", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 14 09:10:27 +0000 2022", "id": 1592082521017421825, "id_str": "1592082521017421825", "text": "Chasser c\u2019est mettre en danger les autres. \n@unjour1chasseur \nhttps://t.co/RxuUR2qtQL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unjour1chasseur", "name": "Un jour un chasseur", "id": 1346959846181138434, "id_str": "1346959846181138434", "indices": [44, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RxuUR2qtQL", "expanded_url": "https://www.20minutes.fr/societe/4009758-20221113-vaucluse-chasseur-tue-compagnon-chasse", "display_url": "20minutes.fr/societe/400975\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 256, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 19:33:42 +0000 2022", "id": 1591876979003133952, "id_str": "1591876979003133952", "text": "Je ne fais aucun amalgame entre l\u2019islam et les terroristes . Aucun non plus avec celles et ceux qui en font le terr\u2026 https://t.co/kUTPcIscBB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kUTPcIscBB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591876979003133952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1591874985563672576, "in_reply_to_status_id_str": "1591874985563672576", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 219, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 19:25:46 +0000 2022", "id": 1591874985563672576, "id_str": "1591874985563672576", "text": "IslamiSTE*", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1591850897818423296, "in_reply_to_status_id_str": "1591850897818423296", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 219, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 18:28:52 +0000 2022", "id": 1591860665794572288, "id_str": "1591860665794572288", "text": "Que tombent les masques ! https://t.co/CNk4k9paCp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CNk4k9paCp", "expanded_url": "https://twitter.com/libe/status/1591778386917081090", "display_url": "twitter.com/libe/status/15\u2026", "indices": [26, 49]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1591778386917081090, "quoted_status_id_str": "1591778386917081090", "quoted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 13:01:55 +0000 2022", "id": 1591778386917081090, "id_str": "1591778386917081090", "text": "\ud83d\udeab Le Pen dit \u00abnon\u00bb au droit \u00e0 l\u2019IVG dans la Constitution\n\nLa patronne des d\u00e9put\u00e9s d\u2019extr\u00eame droite annonce que le R\u2026 https://t.co/RCufJFAPl6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RCufJFAPl6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591778386917081090", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68440549, "id_str": "68440549", "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe", "location": "Paris, France", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "expanded_url": "http://www.liberation.fr", "display_url": "liberation.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0Yq00EKViF", "expanded_url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "display_url": "bit.ly/3CiQ0ZB", "indices": [63, 86]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3481059, "friends_count": 294, "listed_count": 17220, "created_at": "Mon Aug 24 16:09:25 +0000 2009", "favourites_count": 2392, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 273058, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "242424", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "profile_link_color": "E3234A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "36322F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 108, "favorite_count": 130, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 125, "favorite_count": 606, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 17:50:03 +0000 2022", "id": 1591850897818423296, "id_str": "1591850897818423296", "text": "Il y a 7 ans le terrorisme islamique touchait la France en son c\u0153ur culturel, sportif et festif. Nous n\u2019oublions pa\u2026 https://t.co/brMTAzha0S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/brMTAzha0S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591850897818423296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 162, "favorite_count": 1718, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:22 +0000 2022", "id": 1591782020253945856, "id_str": "1591782020253945856", "text": "RT @franceinter: Urgence climatique : \"Il nous faut vraiment agir dans un d\u00e9lai extr\u00eamement rapide\", alerte @Sandrousseau, d\u00e9put\u00e9e EELV de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [108, 121]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:19:26 +0000 2022", "id": 1591752593038090240, "id_str": "1591752593038090240", "text": "Urgence climatique : \"Il nous faut vraiment agir dans un d\u00e9lai extr\u00eamement rapide\", alerte @Sandrousseau, d\u00e9put\u00e9e E\u2026 https://t.co/oBX1mVcpKU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oBX1mVcpKU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591752593038090240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 144, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:16 +0000 2022", "id": 1591781998124736514, "id_str": "1591781998124736514", "text": "RT @franceinter: \"Tout ce que fait le gouvernement, c'est de renvoyer vers des gestes individuels\", regrette la d\u00e9put\u00e9e EELV de Paris @Sand\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:23:46 +0000 2022", "id": 1591753685633302530, "id_str": "1591753685633302530", "text": "\"Tout ce que fait le gouvernement, c'est de renvoyer vers des gestes individuels\", regrette la d\u00e9put\u00e9e EELV de Pari\u2026 https://t.co/nTqkP5y75E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nTqkP5y75E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591753685633302530", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 69, "favorite_count": 252, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 69, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:13 +0000 2022", "id": 1591781983486615553, "id_str": "1591781983486615553", "text": "RT @franceinter: \"On ne peut pas continuer \u00e0 avoir des voitures \u00e9lectriques qui remplacent les thermiques sur le m\u00eame mod\u00e8le de d\u00e9placement\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:29:32 +0000 2022", "id": 1591755134404415488, "id_str": "1591755134404415488", "text": "\"On ne peut pas continuer \u00e0 avoir des voitures \u00e9lectriques qui remplacent les thermiques sur le m\u00eame mod\u00e8le de d\u00e9pl\u2026 https://t.co/TmI5QuGmpO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TmI5QuGmpO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591755134404415488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 75, "favorite_count": 306, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 75, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:10 +0000 2022", "id": 1591781972204204032, "id_str": "1591781972204204032", "text": "RT @franceinter: \"A quoi \u00e7a sert, aujourd'hui, de r\u00e9server de l'eau pour de la neige artificielle ?\", interroge @Sandrousseau, d\u00e9put\u00e9e EELV\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [112, 125]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:35:54 +0000 2022", "id": 1591756736855146505, "id_str": "1591756736855146505", "text": "\"A quoi \u00e7a sert, aujourd'hui, de r\u00e9server de l'eau pour de la neige artificielle ?\", interroge @Sandrousseau, d\u00e9put\u2026 https://t.co/Fzqn679pHD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [95, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fzqn679pHD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591756736855146505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 589, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:05 +0000 2022", "id": 1591781951538855936, "id_str": "1591781951538855936", "text": "RT @franceinter: \"Aujourd'hui, EELV, ce sont 15.000 adh\u00e9rents. Nous devrions \u00eatre 150.000\", juge @Sandrousseau, d\u00e9put\u00e9e EELV de Paris #Ques\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [97, 110]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:40:31 +0000 2022", "id": 1591757898232877057, "id_str": "1591757898232877057", "text": "\"Aujourd'hui, EELV, ce sont 15.000 adh\u00e9rents. Nous devrions \u00eatre 150.000\", juge @Sandrousseau, d\u00e9put\u00e9e EELV de Pari\u2026 https://t.co/FDLvSngXYZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [80, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FDLvSngXYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591757898232877057", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 121, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:16:02 +0000 2022", "id": 1591781936443588608, "id_str": "1591781936443588608", "text": "RT @franceinter: \"La d\u00e9sob\u00e9issance civile est un moyen d'alerter et de faire bouger les lignes\", estime @Sandrousseau.\"Pourquoi n'arrivons-\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [104, 117]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:45:23 +0000 2022", "id": 1591759123745763329, "id_str": "1591759123745763329", "text": "\"La d\u00e9sob\u00e9issance civile est un moyen d'alerter et de faire bouger les lignes\", estime @Sandrousseau.\"Pourquoi n'ar\u2026 https://t.co/iu82g7QFNk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [87, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iu82g7QFNk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591759123745763329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 168, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:15:58 +0000 2022", "id": 1591781920677203968, "id_str": "1591781920677203968", "text": "RT @franceinter: Retour d'Adrien Quatennens \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale : pour @Sandrousseau, \"c'est \u00e0 lui de prouver aux femmes battues en quo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [75, 88]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:49:21 +0000 2022", "id": 1591760124888186881, "id_str": "1591760124888186881", "text": "Retour d'Adrien Quatennens \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale : pour @Sandrousseau, \"c'est \u00e0 lui de prouver aux femmes battues\u2026 https://t.co/jLFMZ7kY2B", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [58, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jLFMZ7kY2B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591760124888186881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 71, "favorite_count": 295, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 71, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:15:53 +0000 2022", "id": 1591781901123350528, "id_str": "1591781901123350528", "text": "RT @franceinter: Violences faites aux femmes : \"Il manque une volont\u00e9 politique des ministres de la Justice et de l'Int\u00e9rieur. Il manque au\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 11:58:55 +0000 2022", "id": 1591762529272725504, "id_str": "1591762529272725504", "text": "Violences faites aux femmes : \"Il manque une volont\u00e9 politique des ministres de la Justice et de l'Int\u00e9rieur. Il ma\u2026 https://t.co/phzl6s2xb9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/phzl6s2xb9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591762529272725504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 101, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 13:15:51 +0000 2022", "id": 1591781891018989570, "id_str": "1591781891018989570", "text": "RT @franceinter: Ocean-Viking : \"Il \u00e9tait important que ce bateau accoste\", estime @Sandrousseau. Mais \"quand est-ce qu'on prendra la mesur\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [83, 96]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 13 12:03:03 +0000 2022", "id": 1591763569498296323, "id_str": "1591763569498296323", "text": "Ocean-Viking : \"Il \u00e9tait important que ce bateau accoste\", estime @Sandrousseau. Mais \"quand est-ce qu'on prendra l\u2026 https://t.co/ijJzhqayFP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [66, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ijJzhqayFP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591763569498296323", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 258, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 13 07:05:07 +0000 2022", "id": 1591688593336340480, "id_str": "1591688593336340480", "text": "RT @PoncetRaymonde: Des ann\u00e9es durant, la France fut envi\u00e9e pour son syst\u00e8me de sant\u00e9. Aujourd'hui, l'#hopitalpublic pr\u00e9sente des risques d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "hopitalpublic", "indices": [102, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoncetRaymonde", "name": "Raymonde Poncet Monge", "id": 1092406205673287680, "id_str": "1092406205673287680", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 17:18:52 +0000 2022", "id": 1589668720997109766, "id_str": "1589668720997109766", "text": "Des ann\u00e9es durant, la France fut envi\u00e9e pour son syst\u00e8me de sant\u00e9. Aujourd'hui, l'#hopitalpublic pr\u00e9sente des risqu\u2026 https://t.co/lcuRGXRDdM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "hopitalpublic", "indices": [82, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lcuRGXRDdM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589668720997109766", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1092406205673287680, "id_str": "1092406205673287680", "name": "Raymonde Poncet Monge", "screen_name": "PoncetRaymonde", "location": "Lyon, France", "description": "S\u00e9natrice @EELV du Rh\u00f4ne. Membre du groupe @ecologistesenat  Vice-Pdte de la commission des affaires sociales et de la d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes @Senat", "url": "https://t.co/zfe9J2DvHu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zfe9J2DvHu", "expanded_url": "https://linktr.ee/raymondeponcetmonge", "display_url": "linktr.ee/raymondeponcet\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3805, "friends_count": 1996, "listed_count": 54, "created_at": "Mon Feb 04 12:55:10 +0000 2019", "favourites_count": 4706, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1727, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1545004984089157632/Tia9ipIR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545004984089157632/Tia9ipIR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092406205673287680/1661785157", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 111, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 12 17:14:36 +0000 2022", "id": 1591479585220464643, "id_str": "1591479585220464643", "text": "RT @franceinter: Ce dimanche 13 novembre :\n\n- \u00e0 12h, Sandrine Rousseau (@sandrousseau), d\u00e9put\u00e9e EELV-NUPES de Paris, est l'invit\u00e9e de \"Ques\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [72, 85]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 12 16:45:06 +0000 2022", "id": 1591472164246626305, "id_str": "1591472164246626305", "text": "Ce dimanche 13 novembre :\n\n- \u00e0 12h, Sandrine Rousseau (@sandrousseau), d\u00e9put\u00e9e EELV-NUPES de Paris, est l'invit\u00e9e d\u2026 https://t.co/UNzPNgOFYZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [55, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UNzPNgOFYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591472164246626305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WovWc8EoKD", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1810880, "friends_count": 4390, "listed_count": 10052, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 171103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1661665126", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 156, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 12 16:06:32 +0000 2022", "id": 1591462459055181824, "id_str": "1591462459055181824", "text": "Manif climat #Lille avec @CAMARAMlissa2 @RaphaelleRL \nEt sur le chemin du retour, d\u00e9couvert un happening\u2026 https://t.co/0aabOoDAyx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Lille", "indices": [13, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [25, 39]}, {"screen_name": "RaphaelleRL", "name": "Rapha\u00eblle R\u00e9my-Leleu", "id": 53326742, "id_str": "53326742", "indices": [40, 52]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0aabOoDAyx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591462459055181824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 91, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 12 13:25:04 +0000 2022", "id": 1591421823375269888, "id_str": "1591421823375269888", "text": "Si vous allez au cin\u00e9ma. N\u2019oubliez pas le masque. #Covid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/voaVMtjHb5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [50, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/voaVMtjHb5", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2022/11/11/covid-19-chaque-reinfection-augmente-le-risque-de-complications_6149489_3244.html#xtor=AL-32280270-%5Bdefault%5D-%5Bios%5D", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 475, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 12 13:22:43 +0000 2022", "id": 1591421232603430912, "id_str": "1591421232603430912", "text": "@londeixp @ChRabier @NatureMedicine J\u2019aurais d\u00fb dire \u00ab\u00a0depuis la fin des mesures covid\u00a0\u00bb. En effet. \nEt ajouter de\u2026 https://t.co/GXpPcak1mZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "londeixp", "name": "Pauline Londeix", "id": 125282936, "id_str": "125282936", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "ChRabier", "name": "MC Christelle Rabier \ud83d\ude08 \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddf9 \u2013", "id": 849284006399148032, "id_str": "849284006399148032", "indices": [10, 19]}, {"screen_name": "NatureMedicine", "name": "Nature Medicine", "id": 26832834, "id_str": "26832834", "indices": [20, 35]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GXpPcak1mZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591421232603430912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1591319480311099394, "in_reply_to_status_id_str": "1591319480311099394", "in_reply_to_user_id": 125282936, "in_reply_to_user_id_str": "125282936", "in_reply_to_screen_name": "londeixp", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 203, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 12 09:18:23 +0000 2022", "id": 1591359742315986945, "id_str": "1591359742315986945", "text": "RT @audreygarric: Les \u00e9missions mondiales de CO2 restent \u00e0 des niveaux record en 2022, sans signe de diminution. A ce rythme, il y a d\u00e9sorm\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "audreygarric", "name": "Audrey Garric", "id": 20696007, "id_str": "20696007", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 11 09:11:21 +0000 2022", "id": 1590995587088154628, "id_str": "1590995587088154628", "text": "Les \u00e9missions mondiales de CO2 restent \u00e0 des niveaux record en 2022, sans signe de diminution. A ce rythme, il y a\u2026 https://t.co/G5vfTisDE8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G5vfTisDE8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590995587088154628", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20696007, "id_str": "20696007", "name": "Audrey Garric", "screen_name": "audreygarric", "location": "Paris", "description": "Journaliste au service #Plan\u00e8te @lemondefr. Rubrique #climat, COP, mobilisations, r\u00e9chauffement et apocalypses diverses. Mes tweets sont en poils de yak.", "url": "https://t.co/pITmLNMn8j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pITmLNMn8j", "expanded_url": "http://ecologie.blog.lemonde.fr", "display_url": "ecologie.blog.lemonde.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64499, "friends_count": 907, "listed_count": 1486, "created_at": "Thu Feb 12 17:33:22 +0000 2009", "favourites_count": 2772, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 19341, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/412202385633579008/-7wOANlR_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/412202385633579008/-7wOANlR_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20696007/1364682352", "profile_link_color": "1166F0", "profile_sidebar_border_color": "84F580", "profile_sidebar_fill_color": "84F580", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 379, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 18:40:15 +0000 2022", "id": 1591138753300819969, "id_str": "1591138753300819969", "text": "@oucelem La conspiration du Caire le week end dernier et Pacifiction aujourd\u2019hui.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oucelem", "name": "Soja Coco enjoyer | True galaxionaut", "id": 1273357566203101186, "id_str": "1273357566203101186", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1591137893338476544, "in_reply_to_status_id_str": "1591137893338476544", "in_reply_to_user_id": 1273357566203101186, "in_reply_to_user_id_str": "1273357566203101186", "in_reply_to_screen_name": "oucelem", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 150, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 18:34:28 +0000 2022", "id": 1591137299202740225, "id_str": "1591137299202740225", "text": "Retourner au cin\u00e9ma,\nSe demander pourquoi ne pas y \u00eatre all\u00e9 davantage depuis la fin du covid.\nC\u2019est tellement bien. \nDone. \n#Cinema", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cinema", "indices": [125, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 72, "favorite_count": 986, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 17:57:59 +0000 2022", "id": 1591128115455361024, "id_str": "1591128115455361024", "text": "RT @terreetluttes: La motion #laTERREnosluttes vous donne rendez-vous pour un Twitter space le 14/11 \u00e0 21h! Vous pourrez poser toutes vos q\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "laTERREnosluttes", "indices": [29, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 11 16:47:03 +0000 2022", "id": 1591110267634847744, "id_str": "1591110267634847744", "text": "La motion #laTERREnosluttes vous donne rendez-vous pour un Twitter space le 14/11 \u00e0 21h! Vous pourrez poser toutes\u2026 https://t.co/WpivqaPrJ0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "laTERREnosluttes", "indices": [10, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WpivqaPrJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591110267634847744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "screen_name": "terreetluttes", "location": "", "description": "Transmission \u00b7 \u00c9cof\u00e9minisme \u00b7 Rassemblement \u00b7 Radicalit\u00e9 \u00b7 \u00c9mancipation", "url": "https://t.co/3dKifxztr8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3dKifxztr8", "expanded_url": "http://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 477, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 11:57:19 +0000 2022", "favourites_count": 90, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 69, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583431355655983109/a1YLC385_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1583427144004374529/1666354445", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 86, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 13:35:22 +0000 2022", "id": 1591062025475878912, "id_str": "1591062025475878912", "text": "@debostelen Toute \u00e9mue je suis \ud83d\ude18", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "debostelen", "name": "Elen Debost", "id": 347286181, "id_str": "347286181", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1591059851048026114, "in_reply_to_status_id_str": "1591059851048026114", "in_reply_to_user_id": 347286181, "in_reply_to_user_id_str": "347286181", "in_reply_to_screen_name": "debostelen", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 10:16:47 +0000 2022", "id": 1591012051190693891, "id_str": "1591012051190693891", "text": "RT @cdion: Comment agir face \u00e0 l\u2019urgence climatique ? \nAvec Thierry Robert nous proposons une r\u00e9ponse en trois parties :\n- resister\n- s\u2019ada\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cdion", "name": "Cyril Dion", "id": 30232889, "id_str": "30232889", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 10 18:14:46 +0000 2022", "id": 1590769954512834562, "id_str": "1590769954512834562", "text": "Comment agir face \u00e0 l\u2019urgence climatique ? \nAvec Thierry Robert nous proposons une r\u00e9ponse en trois parties :\n- res\u2026 https://t.co/O1hLv7GS6W", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O1hLv7GS6W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590769954512834562", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 30232889, "id_str": "30232889", "name": "Cyril Dion", "screen_name": "cdion", "location": "Paris-France", "description": "Realisateur, Ecrivain, @demain_lefilm https://t.co/KDaVGDb9dW @animal_lefilm garant @Conv_Citoyenne", "url": "https://t.co/uOy6vlJiKt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uOy6vlJiKt", "expanded_url": "https://www.cyrildion.com/", "display_url": "cyrildion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/KDaVGDb9dW", "expanded_url": "http://tomorrow-documentary.com", "display_url": "tomorrow-documentary.com", "indices": [38, 61]}]}}, "protected": false, "followers_count": 76328, "friends_count": 1684, "listed_count": 733, "created_at": "Fri Apr 10 15:06:32 +0000 2009", "favourites_count": 14247, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11299, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026787147930656768/0ph7oBwy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026787147930656768/0ph7oBwy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30232889/1668514385", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 150, "favorite_count": 422, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 150, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 09:34:11 +0000 2022", "id": 1591001330487029760, "id_str": "1591001330487029760", "text": "20 millions de morts. \nTel est le bilan de la premi\u00e8re guerre mondiale.\nSe souvenir, comm\u00e9morer, pour ne pas recomm\u2026 https://t.co/M5gOBR2g2g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M5gOBR2g2g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1591001330487029760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 505, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 09:00:05 +0000 2022", "id": 1590992748324483072, "id_str": "1590992748324483072", "text": "RT @SOSMedFrance: \ud83d\udd34 \"D\u00e9barquer pr\u00e8s de 3 semaines apr\u00e8s les sauvetages, si loin de la zone d\u2019op\u00e9ration en #M\u00e9diterran\u00e9e centrale est le r\u00e9s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e9diterran\u00e9e", "indices": [106, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SOSMedFrance", "name": "SOS MEDITERRANEE France", "id": 3545038337, "id_str": "3545038337", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 10 13:43:44 +0000 2022", "id": 1590701747105804288, "id_str": "1590701747105804288", "text": "\ud83d\udd34 \"D\u00e9barquer pr\u00e8s de 3 semaines apr\u00e8s les sauvetages, si loin de la zone d\u2019op\u00e9ration en #M\u00e9diterran\u00e9e centrale est\u2026 https://t.co/eun6m9R1wL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e9diterran\u00e9e", "indices": [88, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eun6m9R1wL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590701747105804288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1590701740600754176, "in_reply_to_status_id_str": "1590701740600754176", "in_reply_to_user_id": 3545038337, "in_reply_to_user_id_str": "3545038337", "in_reply_to_screen_name": "SOSMedFrance", "user": {"id": 3545038337, "id_str": "3545038337", "name": "SOS MEDITERRANEE France", "screen_name": "SOSMedFrance", "location": "Paris, Marseille", "description": "Association citoyenne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa  \nMissions : sauver des vies, prot\u00e9ger les rescap\u00e9.e.s, t\u00e9moigner de la situation en #M\u00e9diterran\u00e9e \n#TogetherForRescue #OceanViking", "url": "https://t.co/P6cFG2EoxE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P6cFG2EoxE", "expanded_url": "http://www.sosmediterranee.fr", "display_url": "sosmediterranee.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49168, "friends_count": 1046, "listed_count": 420, "created_at": "Fri Sep 04 13:20:44 +0000 2015", "favourites_count": 5187, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6282, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329318593260101632/JrE1vPep_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329318593260101632/JrE1vPep_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3545038337/1655192587", "profile_link_color": "151F48", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 287, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 11 08:34:55 +0000 2022", "id": 1590986415286128640, "id_str": "1590986415286128640", "text": "Ce n\u2019est pas mon programme, ce sont les conditions indispensables \u00e0 notre vie sur Terre. Et elle est belle la vie s\u2026 https://t.co/J0yaoU1UP5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J0yaoU1UP5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590986415286128640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590975112290762752, "quoted_status_id_str": "1590975112290762752", "quoted_status": {"created_at": "Fri Nov 11 07:50:00 +0000 2022", "id": 1590975112290762752, "id_str": "1590975112290762752", "text": "Que mangerons-nous en 2050? \"Plus de c\u00e9r\u00e9ales, de l\u00e9gumineuses et de produits \u00e0 base de soja\", selon une \u00e9tude du C\u2026 https://t.co/MfbhvGzgBK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MfbhvGzgBK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590975112290762752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 313264829, "id_str": "313264829", "name": "Nils Wilcke", "screen_name": "paul_denton", "location": "Strasbourg, France", "description": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Indiscr\u00e9tions maison (#off). Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "expanded_url": "https://fr.linkedin.com/in/nils-wilcke-27489094", "display_url": "fr.linkedin.com/in/nils-wilcke\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64122, "friends_count": 499, "listed_count": 627, "created_at": "Wed Jun 08 11:48:48 +0000 2011", "favourites_count": 66853, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 125884, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313264829/1536475738", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 181, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 33, "favorite_count": 370, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 10 17:30:59 +0000 2022", "id": 1590758934151041024, "id_str": "1590758934151041024", "text": "\ud83d\udc4f https://t.co/HFlebGYCTr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HFlebGYCTr", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1590728321410768897", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [2, 25]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590728321410768897, "quoted_status_id_str": "1590728321410768897", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 10 15:29:20 +0000 2022", "id": 1590728321410768897, "id_str": "1590728321410768897", "text": "Climat : des scientifiques demandent d'interdire les jets priv\u00e9s devant le si\u00e8ge de Dassault Aviation\u2026 https://t.co/SH9ZBkt8sb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SH9ZBkt8sb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590728321410768897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2264543, "friends_count": 1355, "listed_count": 11970, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 349123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 160, "favorite_count": 417, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 58, "favorite_count": 305, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "art"}, {"created_at": "Thu Nov 10 17:11:09 +0000 2022", "id": 1590753943474561024, "id_str": "1590753943474561024", "text": "RT @romaincharbon: PPDA : Je l'ai lu pour que vous n'ayez pas \u00e0 le faire. J'en ai retenu les meilleures perles. Il est temps d\u00e9sormais d'en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "romaincharbon", "name": "romain charbon", "id": 149476076, "id_str": "149476076", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 10 07:00:49 +0000 2022", "id": 1590600348875755520, "id_str": "1590600348875755520", "text": "PPDA : Je l'ai lu pour que vous n'ayez pas \u00e0 le faire. J'en ai retenu les meilleures perles. Il est temps d\u00e9sormais\u2026 https://t.co/ynx4nZbh40", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ynx4nZbh40", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590600348875755520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 149476076, "id_str": "149476076", "name": "romain charbon", "screen_name": "romaincharbon", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 573, "friends_count": 955, "listed_count": 6, "created_at": "Sat May 29 11:27:33 +0000 2010", "favourites_count": 591, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1524, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776613770890207232/anuO9lIe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776613770890207232/anuO9lIe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149476076/1473994174", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 325, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 10 11:41:39 +0000 2022", "id": 1590671021010341888, "id_str": "1590671021010341888", "text": "Excellente pr\u00e9sentation de Fran\u00e7oise d\u2019Eaubonne son action et ses limites \ud83d\udc47\n@Ostpolitik @UsulduFutur https://t.co/u3CLN0opZ8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ostpolitik", "name": "Ost \ud83d\uddde\ufe0f", "id": 299883408, "id_str": "299883408", "indices": [76, 87]}, {"screen_name": "UsulduFutur", "name": "Usul", "id": 1128550574, "id_str": "1128550574", "indices": [88, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/u3CLN0opZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/blast_france/status/1590418956749193216", "display_url": "twitter.com/blast_france/s\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590418956749193216, "quoted_status_id_str": "1590418956749193216", "retweet_count": 52, "favorite_count": 497, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 19:57:29 +0000 2022", "id": 1590433413458034689, "id_str": "1590433413458034689", "text": "Quel courage. https://t.co/FD94RuW3uH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FD94RuW3uH", "expanded_url": "https://twitter.com/qofficiel/status/1590432961375059968", "display_url": "twitter.com/qofficiel/stat\u2026", "indices": [14, 37]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590432961375059968, "quoted_status_id_str": "1590432961375059968", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 09 19:55:41 +0000 2022", "id": 1590432961375059968, "id_str": "1590432961375059968", "text": "Anne-Liz Deba, cr\u00e9atrice du Podcast \u00ab Smile \u00bb, se bat contre le harc\u00e8lement \u00e0 l\u2019\u00e9cole en sensibilisant les \u00e9l\u00e8ves.\u2026 https://t.co/NZ9TMF6eiP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NZ9TMF6eiP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590432961375059968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 743432061088899073, "id_str": "743432061088899073", "name": "Quotidien", "screen_name": "Qofficiel", "location": "", "description": "Compte officiel de l'\u00e9mission #Quotidien pr\u00e9sent\u00e9e par Yann Barth\u00e8s, diffus\u00e9e du lundi au vendredi \u00e0 19h25 sur TMC !", "url": "https://t.co/66LKHKnsND", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/66LKHKnsND", "expanded_url": "http://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes", "display_url": "tf1.fr/tmc/quotidien-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 820045, "friends_count": 602, "listed_count": 2160, "created_at": "Thu Jun 16 13:16:30 +0000 2016", "favourites_count": 807, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18674, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430445970941173763/CCHOZmfQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430445970941173763/CCHOZmfQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743432061088899073/1661868348", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 73, "favorite_count": 199, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 21, "favorite_count": 121, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 19:10:14 +0000 2022", "id": 1590421525228064768, "id_str": "1590421525228064768", "text": "RT @blast_france: Fran\u00e7oise d'Eaubonne, la premi\u00e8re \u00e9cofeministe\n\n\u27a1 https://t.co/YejjrGc1ju\n\n\"Vous allez voir, si Sandrine Rousseau vous fa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "blast_france", "name": "BLAST, Le souffle de l'info", "id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YejjrGc1ju", "expanded_url": "https://youtu.be/jSyO8uWJ4_4", "display_url": "youtu.be/jSyO8uWJ4_4", "indices": [68, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 09 19:00:02 +0000 2022", "id": 1590418956749193216, "id_str": "1590418956749193216", "text": "Fran\u00e7oise d'Eaubonne, la premi\u00e8re \u00e9cofeministe\n\n\u27a1 https://t.co/YejjrGc1ju\n\n\"Vous allez voir, si Sandrine Rousseau v\u2026 https://t.co/UX192hA26p", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YejjrGc1ju", "expanded_url": "https://youtu.be/jSyO8uWJ4_4", "display_url": "youtu.be/jSyO8uWJ4_4", "indices": [50, 73]}, {"url": "https://t.co/UX192hA26p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590418956749193216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "name": "BLAST, Le souffle de l'info", "screen_name": "blast_france", "location": "France", "description": "Blast, nouvelle Web TV ind\u00e9pendante, nouveau site d\u2019info. \u00c9ditos, enqu\u00eates, culture, tribunes et reportages. Lanc\u00e9 par Denis Robert.\n@blast_info@mamot.fr", "url": "https://t.co/yFjdb7qRC3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yFjdb7qRC3", "expanded_url": "https://www.blast-info.fr/", "display_url": "blast-info.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97875, "friends_count": 109, "listed_count": 526, "created_at": "Fri Nov 27 12:09:07 +0000 2020", "favourites_count": 8610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1441069207593095175/Yzn8Q2Sn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441069207593095175/Yzn8Q2Sn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1332295126174068736/1632394729", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 361, "favorite_count": 849, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 361, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 19:07:55 +0000 2022", "id": 1590420939388620800, "id_str": "1590420939388620800", "text": "En effet, ce n\u2019est pas en l\u2019interdisant mais en diminuant sa consommation de 80%. \nAvez-vous conscience de faire pa\u2026 https://t.co/X5XUpBzTrh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X5XUpBzTrh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590420939388620800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590091473097084930, "quoted_status_id_str": "1590091473097084930", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 21:18:44 +0000 2022", "id": 1590091473097084930, "id_str": "1590091473097084930", "text": "Ce n'est pas en interdisant la viande que nous sauverons   l'environnement. \n\nPour @sandrousseau, l'\u00e9cologie est un\u2026 https://t.co/5wXhZ0Pfzg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [83, 96]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5wXhZ0Pfzg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590091473097084930", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 87886754, "id_str": "87886754", "name": "Eric Ciotti", "screen_name": "ECiotti", "location": "Nice", "description": "La Droite au c\u0153ur ! D\u00e9put\u00e9, conseiller d\u00e9partemental des @AlpesMaritimes. Candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence des R\u00e9publicains. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/mOvsIARz2n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mOvsIARz2n", "expanded_url": "https://www.eric-ciotti.com", "display_url": "eric-ciotti.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 251507, "friends_count": 2900, "listed_count": 1340, "created_at": "Fri Nov 06 07:01:41 +0000 2009", "favourites_count": 2889, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 32879, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "25396A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531668119692918785/FVk5HP5Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531668119692918785/FVk5HP5Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87886754/1630870894", "profile_link_color": "8A9BCC", "profile_sidebar_border_color": "8A9BCC", "profile_sidebar_fill_color": "F5F5F5", "profile_text_color": "000059", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 239, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 108, "favorite_count": 965, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 15:31:55 +0000 2022", "id": 1590366584039563265, "id_str": "1590366584039563265", "text": "Le #RN qui a les groupes d'\u00e9tudes Antis\u00e9mitisme et SIDA. \nUn parti fond\u00e9 par des SS et dont un des dirigeants histo\u2026 https://t.co/H6FyGgYRRu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RN", "indices": [3, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H6FyGgYRRu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590366584039563265", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 562, "favorite_count": 2057, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 10:14:51 +0000 2022", "id": 1590286789377683456, "id_str": "1590286789377683456", "text": "\u00ab\u00a0Nous scientifiques demandons \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019entrer en \u00e9tat d\u2019urgence\u00a0\u00bb. \n#climat \nhttps://t.co/KFodYx8NmG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "climat", "indices": [75, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KFodYx8NmG", "expanded_url": "https://usbeketrica.com/fr/article/climat-nous-scientifiques-demandons-a-la-societe-d-entrer-en-etat-d-urgence", "display_url": "usbeketrica.com/fr/article/cli\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 68, "favorite_count": 248, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 09:29:22 +0000 2022", "id": 1590275342123831296, "id_str": "1590275342123831296", "text": "Soutien ch\u00e8re @EPierreMarie https://t.co/viz6MSO48H", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EPierreMarie", "name": "Emmanuelle Pierre-Marie", "id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "indices": [14, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/viz6MSO48H", "expanded_url": "https://twitter.com/EPierreMarie/status/1590117654400237571", "display_url": "twitter.com/EPierreMarie/s\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590117654400237571, "quoted_status_id_str": "1590117654400237571", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 23:02:46 +0000 2022", "id": 1590117654400237571, "id_str": "1590117654400237571", "text": "Merci de votre soutien. Effectivement les m\u00e9thodes d\u2019intimidation et les menaces \u00e0 mon domicile personnel sont into\u2026 https://t.co/O5Ev9qNNuB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O5Ev9qNNuB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590117654400237571", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "name": "Emmanuelle Pierre-Marie", "screen_name": "EPierreMarie", "location": "Paris 12", "description": "Maire \u00e9cologiste du 12e arrondissement (@Mairie12Paris) \u00b7 Sociologue \u00b7 Cyclisme, humanisme & f\u00e9minisme \ud83c\udf0d", "url": "https://t.co/5Hhyxsx7Dg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5Hhyxsx7Dg", "expanded_url": "http://mairie12.paris.fr", "display_url": "mairie12.paris.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12332, "friends_count": 1245, "listed_count": 153, "created_at": "Tue Jun 18 19:35:44 +0000 2013", "favourites_count": 62538, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 32107, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281906522218467328/NnuypHJT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281906522218467328/NnuypHJT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528650452/1641303687", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590104706717986818, "quoted_status_id_str": "1590104706717986818", "retweet_count": 81, "favorite_count": 397, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 56, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 09:27:18 +0000 2022", "id": 1590274824970305537, "id_str": "1590274824970305537", "text": "RT @EPierreMarie: Merci de votre soutien. Effectivement les m\u00e9thodes d\u2019intimidation et les menaces \u00e0 mon domicile personnel sont intol\u00e9rabl\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EPierreMarie", "name": "Emmanuelle Pierre-Marie", "id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 23:02:46 +0000 2022", "id": 1590117654400237571, "id_str": "1590117654400237571", "text": "Merci de votre soutien. Effectivement les m\u00e9thodes d\u2019intimidation et les menaces \u00e0 mon domicile personnel sont into\u2026 https://t.co/O5Ev9qNNuB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O5Ev9qNNuB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590117654400237571", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1528650452, "id_str": "1528650452", "name": "Emmanuelle Pierre-Marie", "screen_name": "EPierreMarie", "location": "Paris 12", "description": "Maire \u00e9cologiste du 12e arrondissement (@Mairie12Paris) \u00b7 Sociologue \u00b7 Cyclisme, humanisme & f\u00e9minisme \ud83c\udf0d", "url": "https://t.co/5Hhyxsx7Dg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5Hhyxsx7Dg", "expanded_url": "http://mairie12.paris.fr", "display_url": "mairie12.paris.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12332, "friends_count": 1245, "listed_count": 153, "created_at": "Tue Jun 18 19:35:44 +0000 2013", "favourites_count": 62538, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 32107, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281906522218467328/NnuypHJT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281906522218467328/NnuypHJT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528650452/1641303687", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590104706717986818, "quoted_status_id_str": "1590104706717986818", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 22:11:19 +0000 2022", "id": 1590104706717986818, "id_str": "1590104706717986818", "text": "Conseil d'arrondissement de #Paris12 : On apprend donc que des #SaccageOuinOuin sont all\u00e9s jusqu'\u00e0 intimider et men\u2026 https://t.co/zRCVVqDfls", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris12", "indices": [28, 36]}, {"text": "SaccageOuinOuin", "indices": [63, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zRCVVqDfls", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590104706717986818", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 843502370378145795, "id_str": "843502370378145795", "name": "Alexandre Pacha \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "Alxpacha", "location": "Paris 12", "description": "Cyclopathe de la cellule R \ud83c\udf39 De centre-gauche \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 Amoureux du patrimoine \u26ea", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 166, "friends_count": 1169, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Mar 19 16:40:11 +0000 2017", "favourites_count": 10151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1567917148374269952/hbdNpU_e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567917148374269952/hbdNpU_e_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 154, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 81, "favorite_count": 397, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590104706717986818, "quoted_status_id_str": "1590104706717986818", "retweet_count": 81, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 07:49:08 +0000 2022", "id": 1590250118263234560, "id_str": "1590250118263234560", "text": "RT @franceculture: C'est un plaidoyer qui a chang\u00e9 le cours de l'histoire. Il y a 50 ans, au proc\u00e8s de Bobigny, l'avocate Gis\u00e8le Halimi a f\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceculture", "name": "France Culture", "id": 36383320, "id_str": "36383320", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 17:01:00 +0000 2022", "id": 1590026612451545088, "id_str": "1590026612451545088", "text": "C'est un plaidoyer qui a chang\u00e9 le cours de l'histoire. Il y a 50 ans, au proc\u00e8s de Bobigny, l'avocate Gis\u00e8le Halim\u2026 https://t.co/q1sGNL1qgh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/q1sGNL1qgh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590026612451545088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36383320, "id_str": "36383320", "name": "France Culture", "screen_name": "franceculture", "location": "93.5 \u00e0 Parispp", "description": "Culture, arts, d\u00e9bats et soci\u00e9t\u00e9...  Fil twitter officiel de France Culture, une radio de @radiofrance.", "url": "https://t.co/W241MSEYyu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/W241MSEYyu", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/", "display_url": "franceculture.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 900949, "friends_count": 696, "listed_count": 6548, "created_at": "Wed Apr 29 15:23:52 +0000 2009", "favourites_count": 2361, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 119445, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1514581909795397644/HVkxltad_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514581909795397644/HVkxltad_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36383320/1667546053", "profile_link_color": "9D5BCF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "782783", "profile_text_color": "09010F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 474, "favorite_count": 1043, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 474, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 07:48:36 +0000 2022", "id": 1590249986306248704, "id_str": "1590249986306248704", "text": "C\u2019est la question en effet. https://t.co/LmbJw170jj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LmbJw170jj", "expanded_url": "https://twitter.com/France2tv/status/1590104560638779395", "display_url": "twitter.com/France2tv/stat\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1590104560638779395, "quoted_status_id_str": "1590104560638779395", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 22:10:44 +0000 2022", "id": 1590104560638779395, "id_str": "1590104560638779395", "text": "\"\u00c0 quoi servez-vous ?\"\n\n@CamilleEtienne_ interpelle vivement le ministre de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9s\u2026 https://t.co/Rve9kDsy5H", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamilleEtienne_", "name": "CamilleEtienne", "id": 1121112333995130884, "id_str": "1121112333995130884", "indices": [24, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rve9kDsy5H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590104560638779395", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 31444568, "id_str": "31444568", "name": "France 2", "screen_name": "France2tv", "location": "Paris", "description": "Nos diff\u00e9rences nous rassemblent. Bienvenue sur le compte officiel de #France2 !", "url": "https://t.co/OYxNXGJW0O", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OYxNXGJW0O", "expanded_url": "http://www.france.tv/france-2", "display_url": "france.tv/france-2", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2736315, "friends_count": 1340, "listed_count": 5452, "created_at": "Wed Apr 15 16:17:25 +0000 2009", "favourites_count": 9682, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 47553, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346424483637321729/0YHK7kpp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346424483637321729/0YHK7kpp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31444568/1668534971", "profile_link_color": "E52126", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1807, "favorite_count": 6851, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 158, "favorite_count": 923, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 07:48:06 +0000 2022", "id": 1590249857939537920, "id_str": "1590249857939537920", "text": "RT @DuAccident: \ud83d\udd34URGENT - un jeune alternant agricole de 18 ans est mort ce matin et le pronostic vital d'un apprenti de 17 ans est engag\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DuAccident", "name": "Accident du travail : silence des ouvriers meurent", "id": 1081258955391885312, "id_str": "1081258955391885312", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 20:26:57 +0000 2022", "id": 1590078441076162563, "id_str": "1590078441076162563", "text": "\ud83d\udd34URGENT - un jeune alternant agricole de 18 ans est mort ce matin et le pronostic vital d'un apprenti de 17 ans est\u2026 https://t.co/hJkChiNfAv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hJkChiNfAv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590078441076162563", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1081258955391885312, "id_str": "1081258955391885312", "name": "Accident du travail : silence des ouvriers meurent", "screen_name": "DuAccident", "location": "", "description": "Recense les accidents du travail mortels en France et lutte contre l'invisibilisation des victimes dans les m\u00e9dias et plus largement dans la soci\u00e9t\u00e9.", "url": "https://t.co/xjdp0iytSy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xjdp0iytSy", "expanded_url": "https://urlz.fr/5wT0", "display_url": "urlz.fr/5wT0", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45749, "friends_count": 270, "listed_count": 144, "created_at": "Fri Jan 04 18:39:58 +0000 2019", "favourites_count": 1436, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4405, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1086311196679176192/on05uRLB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086311196679176192/on05uRLB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081258955391885312/1577207200", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6848, "favorite_count": 9276, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6848, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 09 07:40:30 +0000 2022", "id": 1590247945261441025, "id_str": "1590247945261441025", "text": "RT @BenMonville: #EELV doit soutenir les luttes \u00e9cologistes et accepter la conflictualit\u00e9 avec un syst\u00e8me qui nous entra\u00eene vers une \u2018plan\u00e8\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EELV", "indices": [17, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BenMonville", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Monville \ud83c\udf3b", "id": 1562790686, "id_str": "1562790686", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 09 07:16:57 +0000 2022", "id": 1590242019141906432, "id_str": "1590242019141906432", "text": "#EELV doit soutenir les luttes \u00e9cologistes et accepter la conflictualit\u00e9 avec un syst\u00e8me qui nous entra\u00eene vers une\u2026 https://t.co/XZkNUWIQM4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EELV", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XZkNUWIQM4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590242019141906432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1562790686, "id_str": "1562790686", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Monville \ud83c\udf3b", "screen_name": "BenMonville", "location": "Melun, Ile-de-France", "description": "\u00c9cologiste, affranchie en 1848, \u00e9lue, pdte du groupe de la gauche et des \u00e9cologistes \u00e0 #AggloMVS et #Melun, ex-conseill\u00e8re r\u00e9gionale, @EELV #NUPES \u270c\ufe0f", "url": "https://t.co/vKsororgVW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vKsororgVW", "expanded_url": "https://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5459, "friends_count": 1495, "listed_count": 68, "created_at": "Tue Jul 02 10:14:59 +0000 2013", "favourites_count": 9625, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9631, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520280621641256961/QFVurEpE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520280621641256961/QFVurEpE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1562790686/1666041676", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 22:40:10 +0000 2022", "id": 1590111968903729152, "id_str": "1590111968903729152", "text": "Cet endroit est formidable.\nBravo \u00e0 Olivia et son \u00e9quipe pour tout le travail et l\u2019\u00e9nergie.\nBravo pour cette soir\u00e9e\u2026 https://t.co/QC99Zce3ae", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QC99Zce3ae", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590111968903729152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1590111816822456320, "in_reply_to_status_id_str": "1590111816822456320", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 22:39:34 +0000 2022", "id": 1590111816822456320, "id_str": "1590111816822456320", "text": "Ce soir c\u2019\u00e9tait l\u2019inauguration du tiers lieu de Moi et mes enfants, association cr\u00e9\u00e9e par @olivia_barreau pour sout\u2026 https://t.co/vR4JPhn4Pp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "olivia_barreau", "name": "Olivia Barreau", "id": 1588277570855911424, "id_str": "1588277570855911424", "indices": [90, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vR4JPhn4Pp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590111816822456320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 21:20:37 +0000 2022", "id": 1590091946550173697, "id_str": "1590091946550173697", "text": "RT @ArthurNazaret: [TRIBUNE] M\u00e9lissa Camara, Sandrine Rousseau, Alain Coulombel, Raphaelle R\u00e9my-Leleu...\nPlusieurs \u00e9lus d'Europe \u00c9cologie-L\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArthurNazaret", "name": "Arthur Nazaret", "id": 46903714, "id_str": "46903714", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 18:28:40 +0000 2022", "id": 1590048674926964738, "id_str": "1590048674926964738", "text": "[TRIBUNE] M\u00e9lissa Camara, Sandrine Rousseau, Alain Coulombel, Raphaelle R\u00e9my-Leleu...\nPlusieurs \u00e9lus d'Europe \u00c9colo\u2026 https://t.co/9WxxbT8WLQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9WxxbT8WLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590048674926964738", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46903714, "id_str": "46903714", "name": "Arthur Nazaret", "screen_name": "ArthurNazaret", "location": "L\u00e0 o\u00f9 le soleil se couche", "description": "Auteur d' \"Une histoire de l'\u00e9cologie politique\", aux \u00e9ditions \"La Tengo\" \n(revue de presse : lien ci-dessous)\nJournaliste / Journal du Dimanche", "url": "https://t.co/6Bn7J1c8HJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6Bn7J1c8HJ", "expanded_url": "https://miniurl.be/r-2jag", "display_url": "miniurl.be/r-2jag", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13365, "friends_count": 10575, "listed_count": 255, "created_at": "Sat Jun 13 15:26:51 +0000 2009", "favourites_count": 10619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/509389080489377793/5JYo2ZJM_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/509389080489377793/5JYo2ZJM_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46903714/1480669919", "profile_link_color": "3900B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 63, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 20:11:28 +0000 2022", "id": 1590074544412192768, "id_str": "1590074544412192768", "text": "RT @JLeroy59: \u00ab L'\u00e9cologie a besoin d'un parti de r\u00e9sistance ! \u00bb tribune de @CAMARAMlissa2, @sandrousseau et @CoulombelAlain dans le JDD. h\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JLeroy59", "name": "Joffrey Leroy \ud83c\udf0d\u270a", "id": 438210814, "id_str": "438210814", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [76, 90]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [92, 105]}, {"screen_name": "CoulombelAlain", "name": "Alain Coulombel", "id": 725627458549104640, "id_str": "725627458549104640", "indices": [109, 124]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 19:53:33 +0000 2022", "id": 1590070036257206273, "id_str": "1590070036257206273", "text": "\u00ab L'\u00e9cologie a besoin d'un parti de r\u00e9sistance ! \u00bb tribune de @CAMARAMlissa2, @sandrousseau et @CoulombelAlain dans\u2026 https://t.co/ICTJ8Vv55Y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [62, 76]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [78, 91]}, {"screen_name": "CoulombelAlain", "name": "Alain Coulombel", "id": 725627458549104640, "id_str": "725627458549104640", "indices": [95, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ICTJ8Vv55Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590070036257206273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438210814, "id_str": "438210814", "name": "Joffrey Leroy \ud83c\udf0d\u270a", "screen_name": "JLeroy59", "location": "Lille, France", "description": "Professeur contractuel d'histoire-g\u00e9ographie. Militant \u00e9cologiste. Conseiller communal de Lomme. Ecologie radicale, \u00e9cosocialisme, \u00e9cof\u00e9minisme. M\u2764\ufe0f #NUPES\u270c\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1635, "friends_count": 3598, "listed_count": 110, "created_at": "Fri Dec 16 09:40:01 +0000 2011", "favourites_count": 189544, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 220385, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1547168022921678850/_OPomrou_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1547168022921678850/_OPomrou_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438210814/1666428876", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 19:42:44 +0000 2022", "id": 1590067315164426240, "id_str": "1590067315164426240", "text": "RT @binjamineurope: Il s'agit de changer d'imaginaire et de braquet pour #EELV afin de soutenir tous ces jeunes et moins jeunes qui d\u00e9ciden\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EELV", "indices": [73, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "binjamineurope", "name": "Benjamin Joyeux", "id": 41383814, "id_str": "41383814", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 19:35:37 +0000 2022", "id": 1590065524712804352, "id_str": "1590065524712804352", "text": "Il s'agit de changer d'imaginaire et de braquet pour #EELV afin de soutenir tous ces jeunes et moins jeunes qui d\u00e9c\u2026 https://t.co/gBo2IPfBHD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EELV", "indices": [53, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBo2IPfBHD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1590065524712804352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41383814, "id_str": "41383814", "name": "Benjamin Joyeux", "screen_name": "binjamineurope", "location": "Thorens-Gli\u00e8res, France", "description": "Journaliste \u00e9cologiste, europ\u00e9en, animaliste et altermondialiste, avec un nom qui oblige, et conseiller r\u00e9gional \u00e9colo en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "url": "https://t.co/Y50SyTXUW9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Y50SyTXUW9", "expanded_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/benjaminjoyeux", "display_url": "blogs.mediapart.fr/blog/benjaminj\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3189, "friends_count": 2931, "listed_count": 46, "created_at": "Wed May 20 15:45:54 +0000 2009", "favourites_count": 794, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2200, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519711843836649475/HmXf_vsr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519711843836649475/HmXf_vsr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41383814/1575037868", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 42, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 16:59:10 +0000 2022", "id": 1590026150755303425, "id_str": "1590026150755303425", "text": "RT @davduf: #veille en direct de mon site: Mercredi 23 novembre 2022, 9h : Ad\u00e9la\u00efde Bon, Sandrine Roudaut &amp; Sandrine Rousseau https://t.co/\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "veille", "indices": [12, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davduf", "name": "David Dufresne", "id": 12786782, "id_str": "12786782", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 09:14:48 +0000 2022", "id": 1589909291678728192, "id_str": "1589909291678728192", "text": "#veille en direct de mon site: Mercredi 23 novembre 2022, 9h : Ad\u00e9la\u00efde Bon, Sandrine Roudaut &amp; Sandrine Rousseau https://t.co/u44dXGIj8I", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "veille", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u44dXGIj8I", "expanded_url": "https://ift.tt/jpCsOQM", "display_url": "ift.tt/jpCsOQM", "indices": [118, 141]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 12786782, "id_str": "12786782", "name": "David Dufresne", "screen_name": "davduf", "location": "Un pays qui se tient sage", "description": "#AuPoste stream punky politique sur Twitch https://t.co/Lwy2JnpRkt (22.000 fid\u00e8les) | Dernier roman https://t.co/wvLlexBZZs (Grasset). Mastodon: @davduf@mamot.fr", "url": "https://t.co/AImgqK98lq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AImgqK98lq", "expanded_url": "http://www.davduf.net", "display_url": "davduf.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Lwy2JnpRkt", "expanded_url": "http://auposte.fr", "display_url": "auposte.fr", "indices": [43, 66]}, {"url": "https://t.co/wvLlexBZZs", "expanded_url": "http://19h59.fr", "display_url": "19h59.fr", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 136405, "friends_count": 4518, "listed_count": 1195, "created_at": "Mon Jan 28 14:55:23 +0000 2008", "favourites_count": 25811, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 48371, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0101", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1564991870006165505/cWZRKB1D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564991870006165505/cWZRKB1D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12786782/1653203609", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "2E0623", "profile_text_color": "2D1838", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 16:36:38 +0000 2022", "id": 1590020482535133186, "id_str": "1590020482535133186", "text": "Rdv le 23/11 ! \nhttps://t.co/SeMHHOivUV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SeMHHOivUV", "expanded_url": "https://www.auposte.fr/convocations/rendez-vous/bon-roudaut-rousseau/", "display_url": "auposte.fr/convocations/r\u2026", "indices": [16, 39]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 66, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 11:31:49 +0000 2022", "id": 1589943769822302209, "id_str": "1589943769822302209", "text": "RT @WaleedMouhali: Vous avez manqu\u00e9 le webinaire \"Ecof\u00e9minisme\" de la motion \"la T.E.R.R.E*, nos luttes\" ...vous ne manquerez pas son repla\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WaleedMouhali", "name": "W.Mouhali", "id": 887689198622433280, "id_str": "887689198622433280", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 08 09:32:22 +0000 2022", "id": 1589913710294102023, "id_str": "1589913710294102023", "text": "Vous avez manqu\u00e9 le webinaire \"Ecof\u00e9minisme\" de la motion \"la T.E.R.R.E*, nos luttes\" ...vous ne manquerez pas son\u2026 https://t.co/vQflGYhucw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vQflGYhucw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589913710294102023", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 887689198622433280, "id_str": "887689198622433280", "name": "W.Mouhali", "screen_name": "WaleedMouhali", "location": "La Garenne-Colombes", "description": "Physicien Chercheur PhD\ud83c\udf3b \ud83c\udf0a\nConseiller municipal La Garenne-Colombes @EELV\nhttps://t.co/zsYGpl4u3l\n#physique #m\u00e9caniquedesfluides #informatiqueQuantique", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/zsYGpl4u3l", "expanded_url": "https://laterrenosluttes.fr/", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [74, 97]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1201, "friends_count": 3314, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Jul 19 15:02:52 +0000 2017", "favourites_count": 9618, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5398, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581716072574640128/Qcq9y1AZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581716072574640128/Qcq9y1AZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887689198622433280/1665945360", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 09:49:41 +0000 2022", "id": 1589918066938646528, "id_str": "1589918066938646528", "text": "@debostelen @Telerama Nope pas lu.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "debostelen", "name": "Elen Debost", "id": 347286181, "id_str": "347286181", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "Telerama", "name": "T\u00e9l\u00e9rama", "id": 67278158, "id_str": "67278158", "indices": [12, 21]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1589913039834611713, "in_reply_to_status_id_str": "1589913039834611713", "in_reply_to_user_id": 347286181, "in_reply_to_user_id_str": "347286181", "in_reply_to_screen_name": "debostelen", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 08 08:38:45 +0000 2022", "id": 1589900218191204353, "id_str": "1589900218191204353", "text": "La conscience \u00e9cologique du gouvernement. \u00c9pisode 16949.\n\u00c0 l'ouverture de la Cop27, ces minist\u00e8res qui font de la r\u2026 https://t.co/3gXioGmAMb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3gXioGmAMb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589900218191204353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 320, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 07 21:41:14 +0000 2022", "id": 1589734748095926272, "id_str": "1589734748095926272", "text": "Ce dessin vient de MauvaisProfil et est excellent. #Ecoterrorisme #ruissellement https://t.co/KgCRopkF1A", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ecoterrorisme", "indices": [51, 65]}, {"text": "ruissellement", "indices": [66, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1589734743909826561, "id_str": "1589734743909826561", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fg_fU6nXgAEbMmC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fg_fU6nXgAEbMmC.jpg", "url": "https://t.co/KgCRopkF1A", "display_url": "pic.twitter.com/KgCRopkF1A", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1589734748095926272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1589734743909826561, "id_str": "1589734743909826561", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fg_fU6nXgAEbMmC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fg_fU6nXgAEbMmC.jpg", "url": "https://t.co/KgCRopkF1A", "display_url": "pic.twitter.com/KgCRopkF1A", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1589734748095926272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 311, "favorite_count": 1378, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 07 18:28:00 +0000 2022", "id": 1589686120270659584, "id_str": "1589686120270659584", "text": "Ah les comptes parodiques, c\u2019est donc \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable\u2026 https://t.co/nYvdXgUwgv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nYvdXgUwgv", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1589668584732729345", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1589668584732729345, "quoted_status_id_str": "1589668584732729345", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 17:18:19 +0000 2022", "id": 1589668584732729345, "id_str": "1589668584732729345", "text": "L'humoriste am\u00e9ricaine Kathy Griffin bannie de Twitter apr\u00e8s avoir parodi\u00e9 le compte d'Elon Musk\u2026 https://t.co/XrTh9HtgNl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XrTh9HtgNl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589668584732729345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2264543, "friends_count": 1355, "listed_count": 11970, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 349123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 88, "favorite_count": 231, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 338, "favorite_count": 3888, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 07 18:19:08 +0000 2022", "id": 1589683889760800768, "id_str": "1589683889760800768", "text": "Les h\u00f4pitaux sont au bord de l\u2019effondrement par manque de personnels. Lors des rencontres, les personnels pleurent\u2026 https://t.co/yw1XzFP9v7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yw1XzFP9v7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589683889760800768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1589537011907665921, "quoted_status_id_str": "1589537011907665921", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 08:35:30 +0000 2022", "id": 1589537011907665921, "id_str": "1589537011907665921", "text": "Dijon: une femme de 77 ans meurt, l'h\u00f4pital accus\u00e9 de l'avoir laiss\u00e9e \u00e0 jeun pendant plusieurs jours https://t.co/8CRSOM0HGi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1589536943674646528, "id_str": "1589536943674646528", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fg8re6dX0AABIsY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fg8re6dX0AABIsY.jpg", "url": "https://t.co/8CRSOM0HGi", "display_url": "pic.twitter.com/8CRSOM0HGi", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1589537011907665921/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1589536943674646528, "id_str": "1589536943674646528", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Fg8re6dX0AABIsY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Fg8re6dX0AABIsY.jpg", "url": "https://t.co/8CRSOM0HGi", "display_url": "pic.twitter.com/8CRSOM0HGi", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1589537011907665921/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 60400, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1589536943674646528/vid/1280x720/IioH4KHxEiY49fg9.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1589536943674646528/pl/40E38GzoBSU8aZqO.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1589536943674646528/vid/480x270/qQH0EgI4BOg7Bkn1.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1589536943674646528/vid/640x360/5ng_mfz37kK6tETs.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1126, "favorite_count": 1433, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 101, "favorite_count": 408, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 07 16:37:14 +0000 2022", "id": 1589658243479269378, "id_str": "1589658243479269378", "text": "RT @Melanie_Vogel_: D'ici quelques minutes, Babacar va \u00eatre expuls\u00e9 en Guin\u00e9e Conakry o\u00f9 il risque sa vie car qu\u2019il est homosexuel.\nMonsieu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Melanie_Vogel_", "name": "M\u00e9lanie Vogel", "id": 46107960, "id_str": "46107960", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 12:20:33 +0000 2022", "id": 1589593649310240768, "id_str": "1589593649310240768", "text": "D'ici quelques minutes, Babacar va \u00eatre expuls\u00e9 en Guin\u00e9e Conakry o\u00f9 il risque sa vie car qu\u2019il est homosexuel.\nMon\u2026 https://t.co/bEOKfJvwkB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bEOKfJvwkB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589593649310240768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46107960, "id_str": "46107960", "name": "M\u00e9lanie Vogel", "screen_name": "Melanie_Vogel_", "location": "Marseille, Bruxelles", "description": "S\u00e9natrice \u00e9cologiste des Fran\u00e7ais\u2022es de l\u2019\u00e9tranger | French Senator | Co-chair of the @europeangreens  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf3b\ud83c\udf08", "url": "https://t.co/WuTHsQL71m", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WuTHsQL71m", "expanded_url": "https://www.instagram.com/_melanie_vogel_/", "display_url": "instagram.com/_melanie_vogel\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32117, "friends_count": 1360, "listed_count": 187, "created_at": "Wed Jun 10 13:13:35 +0000 2009", "favourites_count": 13437, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6361, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466506186845523983/4qV1e-PB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466506186845523983/4qV1e-PB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46107960/1663962861", "profile_link_color": "CCCCCC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 315, "favorite_count": 713, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 315, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Nov 07 15:53:53 +0000 2022", "id": 1589647334450745344, "id_str": "1589647334450745344", "text": "RT @GMeurice: Au menu de la premi\u00e8re \u00e9mission \u00ab Tourn\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00bb en direct sur @blast_france et en public depuis le @Cafedeladanse le 24/\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GMeurice", "name": "Guillaume Meurice", "id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "blast_france", "name": "BLAST, Le souffle de l'info", "id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "indices": [81, 94]}, {"screen_name": "Cafedeladanse", "name": "Caf\u00e9 de la Danse", "id": 57636969, "id_str": "57636969", "indices": [118, 132]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 14:50:18 +0000 2022", "id": 1589631333084835840, "id_str": "1589631333084835840", "text": "Au menu de la premi\u00e8re \u00e9mission \u00ab Tourn\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00bb en direct sur @blast_france et en public depuis le\u2026 https://t.co/1e1moeOqu5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "blast_france", "name": "BLAST, Le souffle de l'info", "id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "indices": [67, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1e1moeOqu5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589631333084835840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "name": "Guillaume Meurice", "screen_name": "GMeurice", "location": "", "description": "Chroniqueur sur @franceinter - Auteur de \u00ab Les vraies gens \u00bb - #Meurice2027 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "expanded_url": "http://www.guillaumemeurice.fr", "display_url": "guillaumemeurice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347086, "friends_count": 3386, "listed_count": 1057, "created_at": "Sun Jan 20 22:24:44 +0000 2013", "favourites_count": 18450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6582, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107456895/1532023661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 206, "favorite_count": 1050, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 206, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 06 19:14:53 +0000 2022", "id": 1589335532072734721, "id_str": "1589335532072734721", "text": "RT @garcianicolas92: On a pas \u00e0 s'excuser d'\u00eatre ce que l'on est !\n#handicapinvisible #inclusion #b\u00e9gaiement https://t.co/KoG6jPDeT5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "handicapinvisible", "indices": [67, 85]}, {"text": "inclusion", "indices": [86, 96]}, {"text": "b\u00e9gaiement", "indices": [97, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "garcianicolas92", "name": "Nicolas Garcia", "id": 499005064, "id_str": "499005064", "indices": [3, 19]}], "urls": [], "media": [{"id": 1589215023985049601, "id_str": "1589215023985049601", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "url": "https://t.co/KoG6jPDeT5", "display_url": "pic.twitter.com/KoG6jPDeT5", "expanded_url": "https://twitter.com/garcianicolas92/status/1589215053827706880/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1589215053827706880, "source_status_id_str": "1589215053827706880", "source_user_id": 499005064, "source_user_id_str": "499005064"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1589215023985049601, "id_str": "1589215023985049601", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "url": "https://t.co/KoG6jPDeT5", "display_url": "pic.twitter.com/KoG6jPDeT5", "expanded_url": "https://twitter.com/garcianicolas92/status/1589215053827706880/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1589215053827706880, "source_status_id_str": "1589215053827706880", "source_user_id": 499005064, "source_user_id_str": "499005064", "video_info": {"aspect_ratio": [30, 53], "duration_millis": 20989, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/vid/320x564/5yN6yKpYCUBHK82K.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/pl/_3TReZ3_p-FVwCnx.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/vid/480x848/cQUOm-feaccfKd0n.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 499005064, "id_str": "499005064", "name": "Nicolas Garcia", "screen_name": "garcianicolas92", "location": "Malakoff, France", "description": "Conseiller municipal \u00e0 Malakoff \u00e0 la Ville \u00e9tudiante, Groupe Les \u00c9cologistes,\n@EELV, #NUPES", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 1810, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Feb 21 17:26:21 +0000 2012", "favourites_count": 2626, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1611, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591484519856701440/Nm-qHOMS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591484519856701440/Nm-qHOMS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499005064/1666207423", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 06 11:16:09 +0000 2022", "id": 1589215053827706880, "id_str": "1589215053827706880", "text": "On a pas \u00e0 s'excuser d'\u00eatre ce que l'on est !\n#handicapinvisible #inclusion #b\u00e9gaiement https://t.co/KoG6jPDeT5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "handicapinvisible", "indices": [46, 64]}, {"text": "inclusion", "indices": [65, 75]}, {"text": "b\u00e9gaiement", "indices": [76, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1589215023985049601, "id_str": "1589215023985049601", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "url": "https://t.co/KoG6jPDeT5", "display_url": "pic.twitter.com/KoG6jPDeT5", "expanded_url": "https://twitter.com/garcianicolas92/status/1589215053827706880/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1589215023985049601, "id_str": "1589215023985049601", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1589215023985049601/pu/img/ShdZiNFaTY1BEYXe.jpg", "url": "https://t.co/KoG6jPDeT5", "display_url": "pic.twitter.com/KoG6jPDeT5", "expanded_url": "https://twitter.com/garcianicolas92/status/1589215053827706880/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [30, 53], "duration_millis": 20989, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/vid/320x564/5yN6yKpYCUBHK82K.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/pl/_3TReZ3_p-FVwCnx.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1589215023985049601/pu/vid/480x848/cQUOm-feaccfKd0n.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 499005064, "id_str": "499005064", "name": "Nicolas Garcia", "screen_name": "garcianicolas92", "location": "Malakoff, France", "description": "Conseiller municipal \u00e0 Malakoff \u00e0 la Ville \u00e9tudiante, Groupe Les \u00c9cologistes,\n@EELV, #NUPES", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 1810, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Feb 21 17:26:21 +0000 2012", "favourites_count": 2626, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1611, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591484519856701440/Nm-qHOMS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591484519856701440/Nm-qHOMS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499005064/1666207423", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 83, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 06 13:16:54 +0000 2022", "id": 1589245439559499778, "id_str": "1589245439559499778", "text": "RT @coll_austerlitz: \"\u00c0 Austerlitz, les travaux n\u2019ont pas d\u00e9but\u00e9, il est encore temps d\u2019annuler ce projet toxique\" (@delphineBatho @sandRou\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "coll_austerlitz", "name": "Collectif Austerlitz", "id": 1360321339635232769, "id_str": "1360321339635232769", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "delphinebatho", "name": "Delphine Batho", "id": 263572557, "id_str": "263572557", "indices": [116, 130]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 06 12:36:57 +0000 2022", "id": 1589235385556606976, "id_str": "1589235385556606976", "text": "\"\u00c0 Austerlitz, les travaux n\u2019ont pas d\u00e9but\u00e9, il est encore temps d\u2019annuler ce projet toxique\" (@delphineBatho\u2026 https://t.co/hgQNLaimgH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "delphinebatho", "name": "Delphine Batho", "id": 263572557, "id_str": "263572557", "indices": [95, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hgQNLaimgH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1589235385556606976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1360321339635232769, "id_str": "1360321339635232769", "name": "Collectif Austerlitz", "screen_name": "coll_austerlitz", "location": "", "description": "Associations parisiennes, habitants et commer\u00e7ants disent halte au b\u00e9tonnage monstrueux pr\u00e9vu et demandent un autre projet. La p\u00e9tition : https://t.co/vtsAPulhxh", "url": "https://t.co/j1RmBXgjrr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/j1RmBXgjrr", "expanded_url": "http://collectifausterlitz.fr", "display_url": "collectifausterlitz.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vtsAPulhxh", "expanded_url": "http://change.org/austerlitz", "display_url": "change.org/austerlitz", "indices": [138, 161]}]}}, "protected": false, "followers_count": 620, "friends_count": 71, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Feb 12 20:14:27 +0000 2021", "favourites_count": 97, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 200, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380625057123274753/WvrkOfEt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380625057123274753/WvrkOfEt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1360321339635232769/1618109743", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 104, "favorite_count": 185, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 104, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Nov 06 08:26:26 +0000 2022", "id": 1589172340444647424, "id_str": "1589172340444647424", "text": "@krolined13 @Elisabeth_Borne \ud83d\udc9a", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krolined13", "name": "KrolineD - \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u270c\ud83c\udffd\ud83d\udd3b \ud83c\udf3f \ud83d\udca7 \ud83d\udc1d\ud83c\udf0d\ud83d\udcf7\ud83d\udc9e", "id": 441506875, "id_str": "441506875", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "\u00c9lisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [12, 28]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1589107384953499650, "in_reply_to_status_id_str": "1589107384953499650", "in_reply_to_user_id": 441506875, "in_reply_to_user_id_str": "441506875", "in_reply_to_screen_name": "krolined13", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sat Nov 05 16:00:53 +0000 2022", "id": 1588924321279651840, "id_str": "1588924321279651840", "text": "(4/4) Le Fascisme et l\u2019Ecologie.\nLe sort des corps noirs. \n#WinterIsComing https://t.co/DTmygHhKVr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "WinterIsComing", "indices": [59, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1588923749985927175, "id_str": "1588923749985927175", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588923749985927175/pu/img/xXc9iL08dMyaARfN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588923749985927175/pu/img/xXc9iL08dMyaARfN.jpg", "url": "https://t.co/DTmygHhKVr", "display_url": "pic.twitter.com/DTmygHhKVr", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588924321279651840/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 716, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588923749985927175, "id_str": "1588923749985927175", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588923749985927175/pu/img/xXc9iL08dMyaARfN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588923749985927175/pu/img/xXc9iL08dMyaARfN.jpg", "url": "https://t.co/DTmygHhKVr", "display_url": "pic.twitter.com/DTmygHhKVr", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588924321279651840/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 716, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [320, 179], "duration_millis": 140015, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588923749985927175/pu/pl/veSkDNJ7jJ3EQoJS.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588923749985927175/pu/vid/1280x716/-N9C16dxEXj6_wX1.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588923749985927175/pu/vid/642x360/hP8fjrenl3BHGD-l.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588923749985927175/pu/vid/482x270/dvKndVeXmqFhisoz.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1588920392663830528, "in_reply_to_status_id_str": "1588920392663830528", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 53, "favorite_count": 226, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 15:45:16 +0000 2022", "id": 1588920392663830528, "id_str": "1588920392663830528", "text": "(3/4)\nLe temps de l\u2019\u00e9nergie bon march\u00e9 est termin\u00e9. https://t.co/OGndX88ehz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1588920344949264384, "id_str": "1588920344949264384", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920344949264384/pu/img/F8sDgDO3JYEYkd9r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920344949264384/pu/img/F8sDgDO3JYEYkd9r.jpg", "url": "https://t.co/OGndX88ehz", "display_url": "pic.twitter.com/OGndX88ehz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588920392663830528/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 704, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588920344949264384, "id_str": "1588920344949264384", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920344949264384/pu/img/F8sDgDO3JYEYkd9r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920344949264384/pu/img/F8sDgDO3JYEYkd9r.jpg", "url": "https://t.co/OGndX88ehz", "display_url": "pic.twitter.com/OGndX88ehz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588920392663830528/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 704, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 99466, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920344949264384/pu/vid/1280x704/HsKsOSmQFeL1Cnd2.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920344949264384/pu/pl/oc4o7NDvdAUF42y-.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920344949264384/pu/vid/490x270/md9O6k_Vq8_JpwEp.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920344949264384/pu/vid/654x360/qiZ-E-zkJ3bKffJM.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1588920339488120832, "in_reply_to_status_id_str": "1588920339488120832", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 210, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 15:45:04 +0000 2022", "id": 1588920339488120832, "id_str": "1588920339488120832", "text": "(2/4) La folie croissantiste #directAN https://t.co/Cw45SfPoUz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "directAN", "indices": [29, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1588920268197707782, "id_str": "1588920268197707782", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920268197707782/pu/img/cN92OImsHFyHuNQB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920268197707782/pu/img/cN92OImsHFyHuNQB.jpg", "url": "https://t.co/Cw45SfPoUz", "display_url": "pic.twitter.com/Cw45SfPoUz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588920339488120832/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 704, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588920268197707782, "id_str": "1588920268197707782", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920268197707782/pu/img/cN92OImsHFyHuNQB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588920268197707782/pu/img/cN92OImsHFyHuNQB.jpg", "url": "https://t.co/Cw45SfPoUz", "display_url": "pic.twitter.com/Cw45SfPoUz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1588920339488120832/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 704, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 135733, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920268197707782/pu/vid/490x270/YOYzBx5MwuvxfAEm.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920268197707782/pu/pl/J8zNjkltHlvd2xkL.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920268197707782/pu/vid/654x360/Ja-zsmLHXFJVdHd3.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588920268197707782/pu/vid/1280x704/2XzXz-hO9jvamBgy.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1588920263613116417, "in_reply_to_status_id_str": "1588920263613116417", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 209, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 15:44:46 +0000 2022", "id": 1588920263613116417, "id_str": "1588920263613116417", "text": "Mon discours hier \u00e0 la tribune de l\u2019Assembl\u00e9 Nationale.\nIl y a de l\u2019\u00e9cologie, du social, de l\u2019antifascisme.\u2026 https://t.co/gdMPvqaQOe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gdMPvqaQOe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588920263613116417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 250, "favorite_count": 795, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 15:26:09 +0000 2022", "id": 1588915579884535809, "id_str": "1588915579884535809", "text": "@maxilacoste Merci \u00e0 vous. \u00c7a me touche beaucoup.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maxilacoste", "name": "Maxime Lacoste\u270c\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\udf0a\ud83d\udd4a\u2604\ufe0f\ud83d\udeb2", "id": 1414650808726179841, "id_str": "1414650808726179841", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1588886020816150528, "in_reply_to_status_id_str": "1588886020816150528", "in_reply_to_user_id": 1414650808726179841, "in_reply_to_user_id_str": "1414650808726179841", "in_reply_to_screen_name": "maxilacoste", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 15:25:10 +0000 2022", "id": 1588915334249328643, "id_str": "1588915334249328643", "text": "Merci d\u2019avoir post\u00e9 ici le discours d\u2019hier \ud83d\udc9a @maxilacoste https://t.co/fbHwsLO43X", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maxilacoste", "name": "Maxime Lacoste\u270c\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\udf0a\ud83d\udd4a\u2604\ufe0f\ud83d\udeb2", "id": 1414650808726179841, "id_str": "1414650808726179841", "indices": [45, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fbHwsLO43X", "expanded_url": "https://twitter.com/maxilacoste/status/1588884190774579202", "display_url": "twitter.com/maxilacoste/st\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588884190774579202, "quoted_status_id_str": "1588884190774579202", "quoted_status": {"created_at": "Sat Nov 05 13:21:25 +0000 2022", "id": 1588884190774579202, "id_str": "1588884190774579202", "text": "Discours de @sandrousseau au nom des @EcologistesAN sur la #MotionDeCensure d\u00e9battue hier \u00e0 l'@AssembleeNat [long t\u2026 https://t.co/rhX4jnuBTc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MotionDeCensure", "indices": [59, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [12, 25]}, {"screen_name": "EcologistesAN", "name": "Les \u00c9cologistes \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e", "id": 1521769591877345281, "id_str": "1521769591877345281", "indices": [37, 51]}, {"screen_name": "AssembleeNat", "name": "Assembl\u00e9e nationale", "id": 242694507, "id_str": "242694507", "indices": [94, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rhX4jnuBTc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588884190774579202", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1414650808726179841, "id_str": "1414650808726179841", "name": "Maxime Lacoste\u270c\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\udf0a\ud83d\udd4a\u2604\ufe0f\ud83d\udeb2", "screen_name": "maxilacoste", "location": "Wokistarn", "description": "justice \u00e9cologique et sociale | services publics | @StopTERRA2 | \ud83d\ude45 paniques morales | porter le tweet dans la plaie | \ud83d\udc18 @maximelacoste@climatejustice.social", "url": "https://t.co/FflBUPZUA2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FflBUPZUA2", "expanded_url": "https://stopterra2.org", "display_url": "stopterra2.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1220, "friends_count": 1443, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Jul 12 18:20:24 +0000 2021", "favourites_count": 2360, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5803, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579203578144735233/kXfBy4vo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579203578144735233/kXfBy4vo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1414650808726179841/1666041840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 47, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 56, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 14:05:46 +0000 2022", "id": 1588895351011831808, "id_str": "1588895351011831808", "text": "Qu\u2019est-ce que l\u2019audace ? https://t.co/f7MDZfJyO1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f7MDZfJyO1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1588849492299632641", "display_url": "twitter.com/EmmanuelMacron\u2026", "indices": [25, 48]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588849492299632641, "quoted_status_id_str": "1588849492299632641", "quoted_status": {"created_at": "Sat Nov 05 11:03:33 +0000 2022", "id": 1588849492299632641, "id_str": "1588849492299632641", "text": "Vous avez des questions sur l\u2019action que nous menons pour l\u2019\u00e9cologie ? Posez-les-moi. Je prendrai le temps de vous\u2026 https://t.co/k8EHvLeAF1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k8EHvLeAF1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588849492299632641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.", "url": "https://t.co/n76au2QdwM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/n76au2QdwM", "expanded_url": "http://elysee.fr", "display_url": "elysee.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8891741, "friends_count": 719, "listed_count": 13929, "created_at": "Sun Oct 20 19:35:28 +0000 2013", "favourites_count": 269, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11817, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550535324501164032/0lTW_4tj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550535324501164032/0lTW_4tj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1976143068/1658511202", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2008, "favorite_count": 11276, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 128, "favorite_count": 1458, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 10:31:56 +0000 2022", "id": 1588841539685429251, "id_str": "1588841539685429251", "text": "En soutien \u00e0 l\u2019action de @L214 pour d\u00e9noncer les conditions d\u2019\u00e9levage des poulets et l\u2019hypocrisie de @BurgerKingFR\u2026 https://t.co/RsgPnGpTQb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [25, 30]}, {"screen_name": "BurgerKingFR", "name": "Burger King France", "id": 2242099796, "id_str": "2242099796", "indices": [101, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RsgPnGpTQb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588841539685429251", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 143, "favorite_count": 564, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 10:04:06 +0000 2022", "id": 1588834532752756736, "id_str": "1588834532752756736", "text": "RT @pa_guesdon: Pour que @BurgerKingFR s\u2019engage enfin contre le pire de l\u2019\u00e9levage intensif, action @L214 en direct ! https://t.co/UujWChcZbY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pa_guesdon", "name": "Pierre-Alexandre Guesdon", "id": 835391005385969664, "id_str": "835391005385969664", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "BurgerKingFR", "name": "Burger King France", "id": 2242099796, "id_str": "2242099796", "indices": [25, 38]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [99, 104]}], "urls": [], "media": [{"id": 1588827088894705666, "id_str": "1588827088894705666", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "url": "https://t.co/UujWChcZbY", "display_url": "pic.twitter.com/UujWChcZbY", "expanded_url": "https://twitter.com/pa_guesdon/status/1588827200962584578/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588827200962584578, "source_status_id_str": "1588827200962584578", "source_user_id": 835391005385969664, "source_user_id_str": "835391005385969664"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588827088894705666, "id_str": "1588827088894705666", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "url": "https://t.co/UujWChcZbY", "display_url": "pic.twitter.com/UujWChcZbY", "expanded_url": "https://twitter.com/pa_guesdon/status/1588827200962584578/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588827200962584578, "source_status_id_str": "1588827200962584578", "source_user_id": 835391005385969664, "source_user_id_str": "835391005385969664", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 42398, "variants": [{"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/480x852/IgKv0KBTejB5gbom.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/720x1280/FgGTBeXtDD80ot20.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/320x568/fn69nFZe4tTOBEZ0.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/pl/12F4Q57aVg1gFY0H.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 835391005385969664, "id_str": "835391005385969664", "name": "Pierre-Alexandre Guesdon", "screen_name": "pa_guesdon", "location": "Rouen, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 177, "friends_count": 147, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Feb 25 07:28:31 +0000 2017", "favourites_count": 477, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 158, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533792793340018689/28WlNWq4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533792793340018689/28WlNWq4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/835391005385969664/1521410512", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 05 09:34:58 +0000 2022", "id": 1588827200962584578, "id_str": "1588827200962584578", "text": "Pour que @BurgerKingFR s\u2019engage enfin contre le pire de l\u2019\u00e9levage intensif, action @L214 en direct ! https://t.co/UujWChcZbY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BurgerKingFR", "name": "Burger King France", "id": 2242099796, "id_str": "2242099796", "indices": [9, 22]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [83, 88]}], "urls": [], "media": [{"id": 1588827088894705666, "id_str": "1588827088894705666", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "url": "https://t.co/UujWChcZbY", "display_url": "pic.twitter.com/UujWChcZbY", "expanded_url": "https://twitter.com/pa_guesdon/status/1588827200962584578/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588827088894705666, "id_str": "1588827088894705666", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1588827088894705666/pu/img/9g-kGfby8mJr7Jl4.jpg", "url": "https://t.co/UujWChcZbY", "display_url": "pic.twitter.com/UujWChcZbY", "expanded_url": "https://twitter.com/pa_guesdon/status/1588827200962584578/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 42398, "variants": [{"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/480x852/IgKv0KBTejB5gbom.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/720x1280/FgGTBeXtDD80ot20.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/vid/320x568/fn69nFZe4tTOBEZ0.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1588827088894705666/pu/pl/12F4Q57aVg1gFY0H.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 835391005385969664, "id_str": "835391005385969664", "name": "Pierre-Alexandre Guesdon", "screen_name": "pa_guesdon", "location": "Rouen, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 177, "friends_count": 147, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Feb 25 07:28:31 +0000 2017", "favourites_count": 477, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 158, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1533792793340018689/28WlNWq4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533792793340018689/28WlNWq4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/835391005385969664/1521410512", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 240, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 10:00:21 +0000 2022", "id": 1588833589306671104, "id_str": "1588833589306671104", "text": "RT @ClementLanot: Des militants envahissent et occupent un @BurgerKingFR \u00e0 Paris. \n\nAction @L214 pour reproduire les conditions d\u2019\u00e9levage d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClementLanot", "name": "Cl\u00e9ment Lanot", "id": 160534877, "id_str": "160534877", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "BurgerKingFR", "name": "Burger King France", "id": 2242099796, "id_str": "2242099796", "indices": [59, 72]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [91, 96]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 05 09:27:41 +0000 2022", "id": 1588825370228576256, "id_str": "1588825370228576256", "text": "Des militants envahissent et occupent un @BurgerKingFR \u00e0 Paris. \n\nAction @L214 pour reproduire les conditions d\u2019\u00e9le\u2026 https://t.co/8YkKN19sCP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BurgerKingFR", "name": "Burger King France", "id": 2242099796, "id_str": "2242099796", "indices": [41, 54]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [73, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8YkKN19sCP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588825370228576256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 160534877, "id_str": "160534877", "name": "Cl\u00e9ment Lanot", "screen_name": "ClementLanot", "location": "Paris, France", "description": "Journaliste. Toujours sur le terrain de l\u2019actualit\u00e9. Agence de presse ind\u00e9pendante @CLPRESSFR. Facebook / Instagram / Tiktok : Cl\u00e9ment Lanot", "url": "https://t.co/PkBKCQ2sje", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PkBKCQ2sje", "expanded_url": "https://linktr.ee/clementlanot", "display_url": "linktr.ee/clementlanot", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 68111, "friends_count": 617, "listed_count": 609, "created_at": "Mon Jun 28 12:51:17 +0000 2010", "favourites_count": 1489, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7101, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1557483847499108352/wokb2VmS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557483847499108352/wokb2VmS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/160534877/1667947796", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "ECC232", "profile_text_color": "EB9E10", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2205, "favorite_count": 9441, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2205, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Nov 05 08:26:35 +0000 2022", "id": 1588809993788084224, "id_str": "1588809993788084224", "text": "RT @paul_denton: 51% des Fran\u00e7ais sont pour \"l'interdiction totale\" de la chasse, selon un dernier sondage YouGov. Seuls 39 % y sont oppos\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paul_denton", "name": "Nils Wilcke", "id": 313264829, "id_str": "313264829", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 05 08:10:00 +0000 2022", "id": 1588805817947619329, "id_str": "1588805817947619329", "text": "51% des Fran\u00e7ais sont pour \"l'interdiction totale\" de la chasse, selon un dernier sondage YouGov. Seuls 39 % y sont\u2026 https://t.co/3Xu6BHE1ZJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3Xu6BHE1ZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588805817947619329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 313264829, "id_str": "313264829", "name": "Nils Wilcke", "screen_name": "paul_denton", "location": "Strasbourg, France", "description": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Indiscr\u00e9tions maison (#off). Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "expanded_url": "https://fr.linkedin.com/in/nils-wilcke-27489094", "display_url": "fr.linkedin.com/in/nils-wilcke\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64122, "friends_count": 499, "listed_count": 627, "created_at": "Wed Jun 08 11:48:48 +0000 2011", "favourites_count": 66853, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 125884, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313264829/1536475738", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 341, "favorite_count": 1152, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 341, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 18:36:22 +0000 2022", "id": 1588601061287559168, "id_str": "1588601061287559168", "text": "Oui la sanction a \u00e9t\u00e9 prise, et c\u2019est une sanction historique.\nMais \u00e7a n\u2019est que la face \u00e9merg\u00e9e de l\u2019iceberg. Nous\u2026 https://t.co/JRgZqXpBJH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JRgZqXpBJH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588601061287559168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 654, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 17:27:16 +0000 2022", "id": 1588583670276759552, "id_str": "1588583670276759552", "text": "RT @LCP: \"Oui, il fallait les 12 milliards pour le logement, 3 pour les infrastructures ferroviaires, 1,5 pour le train de nuit (...) ne pa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LCP", "name": "LCP", "id": 85362553, "id_str": "85362553", "indices": [3, 7]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 04 16:45:07 +0000 2022", "id": 1588573066426212352, "id_str": "1588573066426212352", "text": "\"Oui, il fallait les 12 milliards pour le logement, 3 pour les infrastructures ferroviaires, 1,5 pour le train de n\u2026 https://t.co/8c32fYbVfs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8c32fYbVfs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588573066426212352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85362553, "id_str": "85362553", "name": "LCP", "screen_name": "LCP", "location": "Paris", "description": "La Cha\u00eene Parlementaire - AN.\nTV d\u2019infos politique & citoyenne. Canal TNT13, LCP 100%.\n\n\ud83c\udfacYouTube https://t.co/rvlrZgMpus\n\ud83d\udcacFB https://t.co/8j6H8ChTuz\n\ud83d\udce8Newsletter https://t.co/Nl3FGoS53I", "url": "https://t.co/zzScw2N60b", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zzScw2N60b", "expanded_url": "http://www.lcp.fr", "display_url": "lcp.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rvlrZgMpus", "expanded_url": "http://bit.ly/lcpYT", "display_url": "bit.ly/lcpYT", "indices": [97, 120]}, {"url": "https://t.co/8j6H8ChTuz", "expanded_url": "http://bit.ly/34rEtZE", "display_url": "bit.ly/34rEtZE", "indices": [125, 148]}, {"url": "https://t.co/Nl3FGoS53I", "expanded_url": "http://bit.ly/LCPltr", "display_url": "bit.ly/LCPltr", "indices": [161, 184]}]}}, "protected": false, "followers_count": 645191, "friends_count": 2182, "listed_count": 2438, "created_at": "Mon Oct 26 17:09:03 +0000 2009", "favourites_count": 1345, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 136748, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85362553/1648052766", "profile_link_color": "0D0E60", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 105, "favorite_count": 354, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 105, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 17:21:23 +0000 2022", "id": 1588582192497975296, "id_str": "1588582192497975296", "text": "RT @LCP: \"Votre main ne tremble jamais lorsqu'il s'agit de remettre sur les individus l'indispensable transition \u00e9cologique\", constate @san\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LCP", "name": "LCP", "id": 85362553, "id_str": "85362553", "indices": [3, 7]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 04 16:42:40 +0000 2022", "id": 1588572448177414147, "id_str": "1588572448177414147", "text": "\"Votre main ne tremble jamais lorsqu'il s'agit de remettre sur les individus l'indispensable transition \u00e9cologique\"\u2026 https://t.co/LvljgaXHVH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LvljgaXHVH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588572448177414147", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85362553, "id_str": "85362553", "name": "LCP", "screen_name": "LCP", "location": "Paris", "description": "La Cha\u00eene Parlementaire - AN.\nTV d\u2019infos politique & citoyenne. Canal TNT13, LCP 100%.\n\n\ud83c\udfacYouTube https://t.co/rvlrZgMpus\n\ud83d\udcacFB https://t.co/8j6H8ChTuz\n\ud83d\udce8Newsletter https://t.co/Nl3FGoS53I", "url": "https://t.co/zzScw2N60b", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zzScw2N60b", "expanded_url": "http://www.lcp.fr", "display_url": "lcp.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rvlrZgMpus", "expanded_url": "http://bit.ly/lcpYT", "display_url": "bit.ly/lcpYT", "indices": [97, 120]}, {"url": "https://t.co/8j6H8ChTuz", "expanded_url": "http://bit.ly/34rEtZE", "display_url": "bit.ly/34rEtZE", "indices": [125, 148]}, {"url": "https://t.co/Nl3FGoS53I", "expanded_url": "http://bit.ly/LCPltr", "display_url": "bit.ly/LCPltr", "indices": [161, 184]}]}}, "protected": false, "followers_count": 645191, "friends_count": 2182, "listed_count": 2438, "created_at": "Mon Oct 26 17:09:03 +0000 2009", "favourites_count": 1345, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 136748, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85362553/1648052766", "profile_link_color": "0D0E60", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 111, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 16:20:03 +0000 2022", "id": 1588566757832155138, "id_str": "1588566757832155138", "text": "RT @franceinfo: EDF : deux nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires touch\u00e9s par des probl\u00e8mes de corrosion sous contrainte\n\nhttps://t.co/7a7MkI7lZd ht\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7a7MkI7lZd", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/edf-deux-nouveaux-reacteurs-nucleaires-touches-par-des-problemes-de-corrosion-sous-contrainte_5457733.html", "display_url": "francetvinfo.fr/societe/nuclea\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 04 12:35:59 +0000 2022", "id": 1588510369278222337, "id_str": "1588510369278222337", "text": "EDF : deux nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires touch\u00e9s par des probl\u00e8mes de corrosion sous contrainte\u2026 https://t.co/BkhJFlKNbK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BkhJFlKNbK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588510369278222337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2264543, "friends_count": 1355, "listed_count": 11970, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 349123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 86, "favorite_count": 75, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 86, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 14:11:07 +0000 2022", "id": 1588534310273187842, "id_str": "1588534310273187842", "text": "Il a \u00e9t\u00e9 solide et nous sommes si fiers que notre assembl\u00e9e compte des d\u00e9put\u00e9s aussi talentueux que @BilongoCarlos\u2026 https://t.co/F0uPD8joh3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BilongoCarlos", "name": "Carlos Martens Bilongo", "id": 1169316872539578368, "id_str": "1169316872539578368", "indices": [100, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F0uPD8joh3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588534310273187842", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 50, "favorite_count": 387, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 10:33:30 +0000 2022", "id": 1588479545765924864, "id_str": "1588479545765924864", "text": "J\u2019ai peur que notre pays soit \u00e0 son point de bascule. Tranquillement, sans m\u00eame vraiment en avoir conscience. En pantoufles.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 449, "favorite_count": 3422, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 09:23:20 +0000 2022", "id": 1588461884482940928, "id_str": "1588461884482940928", "text": "RT @carolinedehaas: @sandrousseau J'avoue, j'ai pas compris tout de suite \ud83e\udd17https://t.co/NZtxDcLOrJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "carolinedehaas", "name": "Caroline De Haas \u270c\ufe0f", "id": 188840584, "id_str": "188840584", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [20, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NZtxDcLOrJ", "expanded_url": "https://www.moi-et-mes-enfants.com/", "display_url": "moi-et-mes-enfants.com", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 15:45:20 +0000 2022", "id": 1588195633634185217, "id_str": "1588195633634185217", "text": "@sandrousseau J'avoue, j'ai pas compris tout de suite \ud83e\udd17https://t.co/NZtxDcLOrJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NZtxDcLOrJ", "expanded_url": "https://www.moi-et-mes-enfants.com/", "display_url": "moi-et-mes-enfants.com", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1588177610084786176, "in_reply_to_status_id_str": "1588177610084786176", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 188840584, "id_str": "188840584", "name": "Caroline De Haas \u270c\ufe0f", "screen_name": "carolinedehaas", "location": "Paris", "description": "Je casse l\u2019ambiance dans vos soir\u00e9es. \ud83d\ude18", "url": "https://t.co/rsdgCXwRmN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rsdgCXwRmN", "expanded_url": "https://linktr.ee/carolinedehaas", "display_url": "linktr.ee/carolinedehaas", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101613, "friends_count": 5999, "listed_count": 789, "created_at": "Thu Sep 09 18:28:26 +0000 2010", "favourites_count": 26151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 28034, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B01919", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330225091351818240/973bjwyQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330225091351818240/973bjwyQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188840584/1614767709", "profile_link_color": "B01919", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 56, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Nov 04 06:47:00 +0000 2022", "id": 1588422542246936576, "id_str": "1588422542246936576", "text": "Vous vous souvenez quand #LREM n\u2019appelait pas \u00e0 faire barrage?\nIl est des fautes politiques. L\u2019\u00e9lection de de Fourn\u2026 https://t.co/nZzaHYvgKP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [25, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nZzaHYvgKP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588422542246936576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 280, "favorite_count": 911, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 20:56:11 +0000 2022", "id": 1588273861295935488, "id_str": "1588273861295935488", "text": "Et d\u2019ailleurs \u00e0 propos d\u2019homophobie \ud83d\udc47 \nCc @jmhupel \nhttps://t.co/h6k07cVmab", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmhupel", "name": "Jean-Marie HUPEL \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1327648966700380160, "id_str": "1327648966700380160", "indices": [42, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h6k07cVmab", "expanded_url": "https://blogs.mediapart.fr/les-invites-de-mediapart/blog/031122/c-est-surtout-une-honte-pour-les-singes-les-propos-homophobes-doivent-etre-sanctionnes", "display_url": "blogs.mediapart.fr/les-invites-de\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1588273527387525121, "in_reply_to_status_id_str": "1588273527387525121", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 81, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 20:54:52 +0000 2022", "id": 1588273527387525121, "id_str": "1588273527387525121", "text": "\"Je n'accepterai jamais que dans cette assembl\u00e9e il y ait des propos antis\u00e9mites, racistes, sexistes, homophobes. (\u2026 https://t.co/yX8yY6dQZr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yX8yY6dQZr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588273527387525121", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 377, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 20:52:00 +0000 2022", "id": 1588272807250915328, "id_str": "1588272807250915328", "text": "RT @Mediapart: #TRIBUNE \ud83d\udce3 \u00ab C\u2019est surtout une honte pour les singes ! \u00bb : les propos homophobes doivent \u00eatre sanctionn\u00e9s (En acc\u00e8s libre) h\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "TRIBUNE", "indices": [15, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 14:05:00 +0000 2022", "id": 1588170381340221440, "id_str": "1588170381340221440", "text": "#TRIBUNE \ud83d\udce3 \u00ab C\u2019est surtout une honte pour les singes ! \u00bb : les propos homophobes doivent \u00eatre sanctionn\u00e9s (En acc\u00e8s\u2026 https://t.co/CgxT8SiPJ3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "TRIBUNE", "indices": [0, 8]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CgxT8SiPJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588170381340221440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19976004, "id_str": "19976004", "name": "Mediapart", "screen_name": "Mediapart", "location": "Paris", "description": "Journal d'information num\u00e9rique, ind\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @MediapartVideos.", "url": "https://t.co/IEqUWzuBiL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IEqUWzuBiL", "expanded_url": "https://www.mediapart.fr/", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3028223, "friends_count": 1999, "listed_count": 12497, "created_at": "Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009", "favourites_count": 4391, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 146658, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EDEFE8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465278352076546051/N_QlMsti_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465278352076546051/N_QlMsti_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19976004/1668008817", "profile_link_color": "AAB617", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 83, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 18:24:37 +0000 2022", "id": 1588235715237879819, "id_str": "1588235715237879819", "text": "RT @BFMTV: Interpellation raciste \u00e0 l'Assembl\u00e9e: \"Si on laisse passer \u00e7a, c'est la porte ouverte \u00e0 tout\", r\u00e9agit Sandrine Rousseau https://\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 16:34:00 +0000 2022", "id": 1588207878321541120, "id_str": "1588207878321541120", "text": "Interpellation raciste \u00e0 l'Assembl\u00e9e: \"Si on laisse passer \u00e7a, c'est la porte ouverte \u00e0 tout\", r\u00e9agit Sandrine Rous\u2026 https://t.co/PPyzvWA3Hz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PPyzvWA3Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588207878321541120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 434, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 18:22:58 +0000 2022", "id": 1588235300161167366, "id_str": "1588235300161167366", "text": "RT @BilongoCarlos: Ma d\u00e9claration suite \u00e0 l\u2019interpellation raciste du deput\u00e9 RN Gr\u00e9goire de Fournas https://t.co/zLVdBKb65J", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BilongoCarlos", "name": "Carlos Martens Bilongo", "id": 1169316872539578368, "id_str": "1169316872539578368", "indices": [3, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1588230791808618501, "id_str": "1588230791808618501", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "url": "https://t.co/zLVdBKb65J", "display_url": "pic.twitter.com/zLVdBKb65J", "expanded_url": "https://twitter.com/BilongoCarlos/status/1588230798402011136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1414, "h": 2000, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588230798402011136, "source_status_id_str": "1588230798402011136", "source_user_id": 1169316872539578368, "source_user_id_str": "1169316872539578368"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588230791808618501, "id_str": "1588230791808618501", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "url": "https://t.co/zLVdBKb65J", "display_url": "pic.twitter.com/zLVdBKb65J", "expanded_url": "https://twitter.com/BilongoCarlos/status/1588230798402011136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1414, "h": 2000, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588230798402011136, "source_status_id_str": "1588230798402011136", "source_user_id": 1169316872539578368, "source_user_id_str": "1169316872539578368"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 18:05:04 +0000 2022", "id": 1588230798402011136, "id_str": "1588230798402011136", "text": "Ma d\u00e9claration suite \u00e0 l\u2019interpellation raciste du deput\u00e9 RN Gr\u00e9goire de Fournas https://t.co/zLVdBKb65J", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1588230791808618501, "id_str": "1588230791808618501", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "url": "https://t.co/zLVdBKb65J", "display_url": "pic.twitter.com/zLVdBKb65J", "expanded_url": "https://twitter.com/BilongoCarlos/status/1588230798402011136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1414, "h": 2000, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588230791808618501, "id_str": "1588230791808618501", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgqHfYcXEAUM8lw.jpg", "url": "https://t.co/zLVdBKb65J", "display_url": "pic.twitter.com/zLVdBKb65J", "expanded_url": "https://twitter.com/BilongoCarlos/status/1588230798402011136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1414, "h": 2000, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1169316872539578368, "id_str": "1169316872539578368", "name": "Carlos Martens Bilongo", "screen_name": "BilongoCarlos", "location": "Val-d'Oise, Ile-de-France", "description": "D\u00e9put\u00e9 du Val d\u2019Oise circo 8\ufe0f\u20e3 #Arnouville #Bonneuil #Gargeslesgonesse #Sarcelles #Villierslebel Membre @an_Afetr #NUPES #LFI \ud83d\udd3a\u267b\ufe0f \ud83d\udeb2 \ud83d\ude8a", "url": "https://t.co/6HgDdPcMdr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6HgDdPcMdr", "expanded_url": "https://www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/OMC_PA795616", "display_url": "www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18784, "friends_count": 984, "listed_count": 111, "created_at": "Wed Sep 04 18:30:56 +0000 2019", "favourites_count": 22982, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3530, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541561471376711681/hhFnI-RY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541561471376711681/hhFnI-RY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1169316872539578368/1666520149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12676, "favorite_count": 35635, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12676, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 17:33:09 +0000 2022", "id": 1588222764393144321, "id_str": "1588222764393144321", "text": "\"Qu'il(s) retournent en Afrique\" ou \n\"Retourne en Afrique\" \nLe principe est le m\u00eame. \nLe racisme est identique.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1426, "favorite_count": 8548, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 17:32:18 +0000 2022", "id": 1588222550915571714, "id_str": "1588222550915571714", "text": "RT @CAMARAMlissa2: Des nouvelles du barrage : \u00e9pisode 343.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 17:14:13 +0000 2022", "id": 1588217998359379968, "id_str": "1588217998359379968", "text": "Des nouvelles du barrage : \u00e9pisode 343. https://t.co/CXYZDKH8SE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CXYZDKH8SE", "expanded_url": "https://twitter.com/LCP/status/1588204831042330631", "display_url": "twitter.com/LCP/status/158\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "screen_name": "CAMARAMlissa2", "location": "Lille, France", "description": "Candidate au Secr\u00e9tariat National\n#EELV, \u00e9lue au conseil municipal de #Lille et au conseil m\u00e9tropolitain / #F\u00e9minisme #EcologiePopulaire \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "url": "https://t.co/ZR3NgL90fF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZR3NgL90fF", "expanded_url": "https://laterrenosluttes.fr/", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4088, "friends_count": 2246, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 15 17:04:12 +0000 2019", "favourites_count": 22056, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5821, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1467953049062842373/tOvu1PQd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467953049062842373/tOvu1PQd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1106602004275781634/1665935214", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588204831042330631, "quoted_status_id_str": "1588204831042330631", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 16:21:53 +0000 2022", "id": 1588204831042330631, "id_str": "1588204831042330631", "text": "Incident de s\u00e9ance : @YaelBRAUNPIVET confie avoir entendu \"retourne en Afrique\", mais pr\u00e9cise que \"la question se p\u2026 https://t.co/arUy8VYMNC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YaelBRAUNPIVET", "name": "Ya\u00ebl Braun-Pivet", "id": 389644606, "id_str": "389644606", "indices": [21, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/arUy8VYMNC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588204831042330631", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85362553, "id_str": "85362553", "name": "LCP", "screen_name": "LCP", "location": "Paris", "description": "La Cha\u00eene Parlementaire - AN.\nTV d\u2019infos politique & citoyenne. Canal TNT13, LCP 100%.\n\n\ud83c\udfacYouTube https://t.co/rvlrZgMpus\n\ud83d\udcacFB https://t.co/8j6H8ChTuz\n\ud83d\udce8Newsletter https://t.co/Nl3FGoS53I", "url": "https://t.co/zzScw2N60b", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zzScw2N60b", "expanded_url": "http://www.lcp.fr", "display_url": "lcp.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rvlrZgMpus", "expanded_url": "http://bit.ly/lcpYT", "display_url": "bit.ly/lcpYT", "indices": [97, 120]}, {"url": "https://t.co/8j6H8ChTuz", "expanded_url": "http://bit.ly/34rEtZE", "display_url": "bit.ly/34rEtZE", "indices": [125, 148]}, {"url": "https://t.co/Nl3FGoS53I", "expanded_url": "http://bit.ly/LCPltr", "display_url": "bit.ly/LCPltr", "indices": [161, 184]}]}}, "protected": false, "followers_count": 645191, "friends_count": 2182, "listed_count": 2438, "created_at": "Mon Oct 26 17:09:03 +0000 2009", "favourites_count": 1345, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 136748, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85362553/1648052766", "profile_link_color": "0D0E60", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 280, "favorite_count": 830, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 47, "favorite_count": 202, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588204831042330631, "quoted_status_id_str": "1588204831042330631", "retweet_count": 47, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 16:20:56 +0000 2022", "id": 1588204590901624841, "id_str": "1588204590901624841", "text": "\u00c7a sent le Brun du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Assembl\u00e9e nationale #DirectAN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DirectAN", "indices": [49, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 219, "favorite_count": 1636, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 16:12:06 +0000 2022", "id": 1588202366423207940, "id_str": "1588202366423207940", "text": "RT @ArnaultRaphael: #Bresil les partisans de Bolsonaro se tiennent pr\u00eat, salut nazi bien tendu, \u00e0 refuser la d\u00e9mocratie et la victoire de L\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bresil", "indices": [20, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArnaultRaphael", "name": "Rapha\u00ebl Arnault", "id": 1359486771357241348, "id_str": "1359486771357241348", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 10:18:52 +0000 2022", "id": 1588113473413718017, "id_str": "1588113473413718017", "text": "#Bresil les partisans de Bolsonaro se tiennent pr\u00eat, salut nazi bien tendu, \u00e0 refuser la d\u00e9mocratie et la victoire\u2026 https://t.co/tSKQoxzruJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bresil", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tSKQoxzruJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588113473413718017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1359486771357241348, "id_str": "1359486771357241348", "name": "Rapha\u00ebl Arnault", "screen_name": "ArnaultRaphael", "location": "France", "description": "\ud83d\udce3 Porte-parole de la @jeune_garde, membre de l\u2019 @ONextdroite & ex-candidat aux l\u00e9gislatives pour une Gauche Sociale \u00c9cologique & Populaire \ud83d\udd4a", "url": "https://t.co/eUG0jpiwKi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eUG0jpiwKi", "expanded_url": "https://instagram.com/raphael_arnault?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "display_url": "instagram.com/raphael_arnaul\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18585, "friends_count": 679, "listed_count": 64, "created_at": "Wed Feb 10 12:58:11 +0000 2021", "favourites_count": 5448, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3787, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584109588734943232/yEASrtUh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584109588734943232/yEASrtUh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1359486771357241348/1656264154", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2388, "favorite_count": 5739, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2388, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 16:03:44 +0000 2022", "id": 1588200260442152961, "id_str": "1588200260442152961", "text": "\u00ab\u00a0Retourne en Afrique\u00a0\u00bb \nQuand l\u2019id\u00e9ologie d\u2019extr\u00eame-droite montre son visage.\nQuelle honte pour notre assembl\u00e9e et\u2026 https://t.co/2krWZOGnzr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2krWZOGnzr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588200260442152961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 345, "favorite_count": 1672, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 14:35:18 +0000 2022", "id": 1588178006824341505, "id_str": "1588178006824341505", "text": "RT @BFMTV: \ud83d\udc70 Miss Argentine et Miss Porto Rico ont annonc\u00e9 leur mariage sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 https://t.co/GF89IwPyZK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}], "urls": [], "media": [{"id": 1588168181406990339, "id_str": "1588168181406990339", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "url": "https://t.co/GF89IwPyZK", "display_url": "pic.twitter.com/GF89IwPyZK", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1588168288978276352/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588168288978276352, "source_status_id_str": "1588168288978276352", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588168181406990339, "id_str": "1588168181406990339", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "url": "https://t.co/GF89IwPyZK", "display_url": "pic.twitter.com/GF89IwPyZK", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1588168288978276352/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1588168288978276352, "source_status_id_str": "1588168288978276352", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801", "video_info": {"aspect_ratio": [76, 135], "duration_millis": 38920, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/pl/K38I7rCuWJms50e9.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/480x852/-gQ84FJX4B_OaabV.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/320x568/aUDCDQSLHXYfWEbN.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/608x1080/Tr8MvkSTFs30opkV.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 13:56:41 +0000 2022", "id": 1588168288978276352, "id_str": "1588168288978276352", "text": "\ud83d\udc70 Miss Argentine et Miss Porto Rico ont annonc\u00e9 leur mariage sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 https://t.co/GF89IwPyZK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1588168181406990339, "id_str": "1588168181406990339", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "url": "https://t.co/GF89IwPyZK", "display_url": "pic.twitter.com/GF89IwPyZK", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1588168288978276352/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1588168181406990339, "id_str": "1588168181406990339", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgpOoyzWIAAVSuG.jpg", "url": "https://t.co/GF89IwPyZK", "display_url": "pic.twitter.com/GF89IwPyZK", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1588168288978276352/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 608, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [76, 135], "duration_millis": 38920, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/pl/K38I7rCuWJms50e9.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/480x852/-gQ84FJX4B_OaabV.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/320x568/aUDCDQSLHXYfWEbN.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1588168181406990339/vid/608x1080/Tr8MvkSTFs30opkV.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 377, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 14:33:43 +0000 2022", "id": 1588177610084786176, "id_str": "1588177610084786176", "text": "Moi et mes enfants #Paris13 https://t.co/88mktkAZtq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris13", "indices": [19, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/88mktkAZtq", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinedehaas/status/1588105578722779139", "display_url": "twitter.com/carolinedehaas\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588105578722779139, "quoted_status_id_str": "1588105578722779139", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 09:47:30 +0000 2022", "id": 1588105578722779139, "id_str": "1588105578722779139", "text": "Est-ce que \u00e7a existe une asso de soutien aux parents solo de nourrissons ? Genre tu viens 2h t\u2019occuper de l\u2019enfant\u2026 https://t.co/U4Uk6LVQ4e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U4Uk6LVQ4e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588105578722779139", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 188840584, "id_str": "188840584", "name": "Caroline De Haas \u270c\ufe0f", "screen_name": "carolinedehaas", "location": "Paris", "description": "Je casse l\u2019ambiance dans vos soir\u00e9es. \ud83d\ude18", "url": "https://t.co/rsdgCXwRmN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rsdgCXwRmN", "expanded_url": "https://linktr.ee/carolinedehaas", "display_url": "linktr.ee/carolinedehaas", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101613, "friends_count": 5999, "listed_count": 789, "created_at": "Thu Sep 09 18:28:26 +0000 2010", "favourites_count": 26151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 28034, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B01919", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330225091351818240/973bjwyQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330225091351818240/973bjwyQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188840584/1614767709", "profile_link_color": "B01919", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 275, "favorite_count": 3142, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 119, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 12:40:55 +0000 2022", "id": 1588149219923206145, "id_str": "1588149219923206145", "text": "Jean-Michel Blanquer \ud83d\ude33\nOk je me range \u00e0 son f\u00e9minisme. https://t.co/ENXmfJcIq1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ENXmfJcIq1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamaisSansElles/status/1587793942749265920", "display_url": "twitter.com/JamaisSansElle\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587793942749265920, "quoted_status_id_str": "1587793942749265920", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 13:09:10 +0000 2022", "id": 1587793942749265920, "id_str": "1587793942749265920", "text": "Tribune dans @LePoint : \"Le radicalisme nuit au combat f\u00e9ministe\" https://t.co/ZmYVe1wtHj Signataires du mouvement\u2026 https://t.co/20SOilt3wU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LePoint", "name": "Le Point", "id": 8460572, "id_str": "8460572", "indices": [13, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZmYVe1wtHj", "expanded_url": "https://www.lepoint.fr/debats/le-radicalisme-nuit-au-combat-feministe-02-11-2022-2496204_2.php", "display_url": "lepoint.fr/debats/le-radi\u2026", "indices": [66, 89]}, {"url": "https://t.co/20SOilt3wU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587793942749265920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4845859023, "id_str": "4845859023", "name": "JamaisSansElles", "screen_name": "JamaisSansElles", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "#JamaisSansElles Association de promotion de la mixit\u00e9 et de la gouvernance partag\u00e9e, cofond\u00e9e par des femmes et hommes | Suivez @EllaAgent et @JSE_en. #DoTank", "url": "https://t.co/b9d5KV4NYs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/b9d5KV4NYs", "expanded_url": "http://www.jamaissanselles.fr", "display_url": "jamaissanselles.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23127, "friends_count": 151, "listed_count": 268, "created_at": "Mon Jan 25 15:53:40 +0000 2016", "favourites_count": 14576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9829, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368237699715522563/ylfR3nkH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368237699715522563/ylfR3nkH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4845859023/1667487542", "profile_link_color": "179CD8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 88, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 18, "favorite_count": 265, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 12:24:31 +0000 2022", "id": 1588145092887547904, "id_str": "1588145092887547904", "text": "RT @streetpress: \ud83d\udea8ll manque 80.000 euros \u00e0 StreetPress pour boucler l'ann\u00e9e \ud83d\udea8\n\nStreetPress est un m\u00e9dia \u00e0 prix libre. \n\nNous avons fait ce\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "streetpress", "name": "StreetPress", "id": 16031039, "id_str": "16031039", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 09:53:06 +0000 2022", "id": 1587744602358177794, "id_str": "1587744602358177794", "text": "\ud83d\udea8ll manque 80.000 euros \u00e0 StreetPress pour boucler l'ann\u00e9e \ud83d\udea8\n\nStreetPress est un m\u00e9dia \u00e0 prix libre. \n\nNous avons f\u2026 https://t.co/flUJ40KLLi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/flUJ40KLLi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587744602358177794", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16031039, "id_str": "16031039", "name": "StreetPress", "screen_name": "streetpress", "location": "Paris", "description": "\ud83d\udde8\ufe0f Des histoires, des enqu\u00eates et de l'impact. \n\n\u2b07\ufe0f Soutenez notre travail en faisant un don", "url": "https://t.co/Qo6d3iv9vL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qo6d3iv9vL", "expanded_url": "https://www.streetpress.com/soutenir", "display_url": "streetpress.com/soutenir", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 68344, "friends_count": 908, "listed_count": 876, "created_at": "Thu Aug 28 19:00:08 +0000 2008", "favourites_count": 3121, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26493, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112750519783747584/C3BMliii_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112750519783747584/C3BMliii_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16031039/1668592184", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FEF100", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "413B3D", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 811, "favorite_count": 918, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 811, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Nov 03 07:14:12 +0000 2022", "id": 1588067001821691904, "id_str": "1588067001821691904", "text": "Je parlais de la norme de d\u00e9ficit \u00e0 3% impos\u00e9e par l\u2019Union Europ\u00e9enne qui est le fil rouge des discussions budg\u00e9tai\u2026 https://t.co/qftGYUOm94", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qftGYUOm94", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1588067001821691904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1588063432468594688, "quoted_status_id_str": "1588063432468594688", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 03 07:00:01 +0000 2022", "id": 1588063432468594688, "id_str": "1588063432468594688", "text": "Id\u00e9e de d\u00e9guisement pour faire flipper le gouvernement : un amendement \u00e0 7 milliards (ft. @sandrousseau) #DirectAN https://t.co/SFHw57Ajlz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DirectAN", "indices": [105, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [90, 103]}], "urls": [], "media": [{"id": 1587808615418789890, "id_str": "1587808615418789890", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgkHhe1XgAI4AXb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgkHhe1XgAI4AXb.jpg", "url": "https://t.co/SFHw57Ajlz", "display_url": "pic.twitter.com/SFHw57Ajlz", "expanded_url": "https://twitter.com/OutOfContext_AN/status/1588063432468594688/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 436, "resize": "fit"}, "large": {"w": 702, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 702, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1587808615418789890, "id_str": "1587808615418789890", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgkHhe1XgAI4AXb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgkHhe1XgAI4AXb.jpg", "url": "https://t.co/SFHw57Ajlz", "display_url": "pic.twitter.com/SFHw57Ajlz", "expanded_url": "https://twitter.com/OutOfContext_AN/status/1588063432468594688/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 436, "resize": "fit"}, "large": {"w": 702, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 702, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1551557097460039681, "id_str": "1551557097460039681", "name": "Out Of Context Assembl\u00e9e Nationale", "screen_name": "OutOfContext_AN", "location": "Palais Bourbon", "description": "Ce compte publie des vraies r\u00e9pliques des d\u00e9put\u00e9s (trouv\u00e9es dans les comptes rendus) sorties de leur contexte. Par @DelemazureTheo", "url": "https://t.co/BbHzWmkzOz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BbHzWmkzOz", "expanded_url": "https://theatrebourbon.delemazure.fr", "display_url": "theatrebourbon.delemazure.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8896, "friends_count": 475, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Jul 25 13:17:16 +0000 2022", "favourites_count": 104, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 490, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1551558389033058304/kmOy6T_M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551558389033058304/kmOy6T_M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1551557097460039681/1658755321", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 54, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 6, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 18:46:16 +0000 2022", "id": 1587878776750440449, "id_str": "1587878776750440449", "text": "Quand le gouvernement comprendra qu'il faut avoir davantage peur du d\u00e9r\u00e8glement climatique que des activistes, nous\u2026 https://t.co/IB8mctljSs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IB8mctljSs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587878776750440449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 371, "favorite_count": 2478, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 18:35:38 +0000 2022", "id": 1587876099492495360, "id_str": "1587876099492495360", "text": "M\u00eame les scientifiques se l\u00e8vent et deviennent d\u00e9sob\u00e9issants. \nEt pourtant ils et elles ne sont pas habitu\u00e9s \u00e0 \u00e7a.\u2026 https://t.co/j0qePD8WNR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j0qePD8WNR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587876099492495360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1587875062245384194, "in_reply_to_status_id_str": "1587875062245384194", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 147, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 18:31:30 +0000 2022", "id": 1587875062245384194, "id_str": "1587875062245384194", "text": "6 scientifiques apr\u00e8s une action de d\u00e9sob\u00e9issance civile, en Allemagne, ont \u00e9t\u00e9 emprisonn\u00e9s. Ils ont coll\u00e9 une main\u2026 https://t.co/k8WBrZpPep", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k8WBrZpPep", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587875062245384194", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 66, "favorite_count": 272, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 15:42:05 +0000 2022", "id": 1587832425710817281, "id_str": "1587832425710817281", "text": "@CFroidevauxMett @alicecoffin @RokhayaDiallo @carolinedehaas Merci @CFroidevauxMett \ud83d\udc9c", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CFroidevauxMett", "name": "Camille Froidevaux-Metterie", "id": 1006520088772730881, "id_str": "1006520088772730881", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "alicecoffin", "name": "Alice Coffin", "id": 108896473, "id_str": "108896473", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [30, 44]}, {"screen_name": "carolinedehaas", "name": "Caroline De Haas \u270c\ufe0f", "id": 188840584, "id_str": "188840584", "indices": [45, 60]}, {"screen_name": "CFroidevauxMett", "name": "Camille Froidevaux-Metterie", "id": 1006520088772730881, "id_str": "1006520088772730881", "indices": [67, 83]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1587754806667608064, "in_reply_to_status_id_str": "1587754806667608064", "in_reply_to_user_id": 1006520088772730881, "in_reply_to_user_id_str": "1006520088772730881", "in_reply_to_screen_name": "CFroidevauxMett", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 15:37:22 +0000 2022", "id": 1587831238320132096, "id_str": "1587831238320132096", "text": "Le Rassemblement National se nourrit du RACISME, pas de l\u2019immigration. \nEt il faut \u00eatre raciste pour confondre les\u2026 https://t.co/4dOdtlvlQI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4dOdtlvlQI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587831238320132096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587771099261157377, "quoted_status_id_str": "1587771099261157377", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 11:38:24 +0000 2022", "id": 1587771099261157377, "id_str": "1587771099261157377", "text": "G\u00e9rald Darmanin: \"S'il n'y avait plus de probl\u00e8me d'immigration en France, il n'y aurait plus de Front national\" https://t.co/aB0lFtf6vB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1587770956587704327, "id_str": "1587770956587704327", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgjlW_EXwAMbE-d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgjlW_EXwAMbE-d.jpg", "url": "https://t.co/aB0lFtf6vB", "display_url": "pic.twitter.com/aB0lFtf6vB", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1587771099261157377/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1587770956587704327, "id_str": "1587770956587704327", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgjlW_EXwAMbE-d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgjlW_EXwAMbE-d.jpg", "url": "https://t.co/aB0lFtf6vB", "display_url": "pic.twitter.com/aB0lFtf6vB", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1587771099261157377/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 91691, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1587770956587704327/vid/480x270/JoncYiVZu_9G1wEL.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1587770956587704327/vid/1280x720/NatIv3QD9b-cOVAK.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1587770956587704327/pl/r1B9Z7ZqnH-wAOlA.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1587770956587704327/vid/640x360/RBLPb4udZHZ3LYRI.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 286, "favorite_count": 1214, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 424, "favorite_count": 2104, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 14:37:18 +0000 2022", "id": 1587816122732216322, "id_str": "1587816122732216322", "text": "Mais oui ! Et pour les belles, les jeunes, les vieilles, les maigres, les grosses, les blanches, les racis\u00e9es, les\u2026 https://t.co/lUhJDdvpJq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lUhJDdvpJq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587816122732216322", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587731092907429888, "quoted_status_id_str": "1587731092907429888", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 08:59:25 +0000 2022", "id": 1587731092907429888, "id_str": "1587731092907429888", "text": "Vu sur un v\u00e9lo dans Paris : \"Le f\u00e9minisme c'est pour les moches\". Sont cibl\u00e9es @sandrousseau, @RokhayaDiallo,\u2026 https://t.co/yQJComYOU0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [79, 92]}, {"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [94, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yQJComYOU0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587731092907429888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 326707566, "id_str": "326707566", "name": "AnthoZ", "screen_name": "AnthoDepe", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "Photojournaliste et JRI, je prends le monde en photo avant qu'il ne me prenne. \nex @afpfr \ud83d\udcf7, ex Dauphin\u00e9 \ud83d\uddde, \ud83d\udcf7.\nRt et # \u2260 I agree", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1798, "friends_count": 2227, "listed_count": 54, "created_at": "Thu Jun 30 10:47:28 +0000 2011", "favourites_count": 873, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15718, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438042353193869312/k9Dr-fkF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438042353193869312/k9Dr-fkF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326707566/1637408118", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 595, "favorite_count": 1947, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 210, "favorite_count": 1555, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 12:44:54 +0000 2022", "id": 1587787835784019969, "id_str": "1587787835784019969", "text": "Soutien \u00e0 @derniere_renov \nL\u2019amendement de 12 milliards d\u2019euros pour la r\u00e9novation des b\u00e2timents (port\u00e9 notamment p\u2026 https://t.co/SAEblPJZyV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "derniere_renov", "name": "Derni\u00e8re R\u00e9novation", "id": 1500530470873972740, "id_str": "1500530470873972740", "indices": [10, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SAEblPJZyV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587787835784019969", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 60, "favorite_count": 191, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 09:24:12 +0000 2022", "id": 1587737328918962176, "id_str": "1587737328918962176", "text": "R\u00e9server les emplois les plus durs et les plus pr\u00e9caires aux personnes les plus fragiles, discrimin\u00e9es et \u00e9trang\u00e8re\u2026 https://t.co/5fmx62x7uO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5fmx62x7uO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587737328918962176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587692268898684928, "quoted_status_id_str": "1587692268898684928", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 06:25:09 +0000 2022", "id": 1587692268898684928, "id_str": "1587692268898684928", "text": "Immigration: Darmanin et Dussopt proposent la cr\u00e9ation d'un titre de s\u00e9jour \"m\u00e9tiers en tension\"\u2026 https://t.co/g8B5LS9Tw3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g8B5LS9Tw3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587692268898684928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 115, "favorite_count": 462, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 410, "favorite_count": 1750, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 08:17:30 +0000 2022", "id": 1587720544958484480, "id_str": "1587720544958484480", "text": "Non \u00e0 la privatisation de l\u2019 @ONF_Officiel ! Nos for\u00eats sont pr\u00e9cieuses, elles ont besoin d\u2019un v\u00e9ritable service pu\u2026 https://t.co/NXhzDboH6e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ONF_Officiel", "name": "ONF", "id": 794201274585640960, "id_str": "794201274585640960", "indices": [29, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NXhzDboH6e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587720544958484480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 193, "favorite_count": 662, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Nov 02 07:33:21 +0000 2022", "id": 1587709434238836736, "id_str": "1587709434238836736", "text": "Excellente @CamilleEtienne_ https://t.co/vcvlZ24Zm5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamilleEtienne_", "name": "CamilleEtienne", "id": 1121112333995130884, "id_str": "1121112333995130884", "indices": [11, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vcvlZ24Zm5", "expanded_url": "https://twitter.com/Ccesoir/status/1587571434502488064", "display_url": "twitter.com/Ccesoir/status\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587571434502488064, "quoted_status_id_str": "1587571434502488064", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 01 22:25:00 +0000 2022", "id": 1587571434502488064, "id_str": "1587571434502488064", "text": "\"Si vous pouvez voter aujourd'hui c'est parce que des femmes avant vous ont d\u00e9sob\u00e9i\", @CamilleEtienne_, activiste\u2026 https://t.co/FDVMMqLgPN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamilleEtienne_", "name": "CamilleEtienne", "id": 1121112333995130884, "id_str": "1121112333995130884", "indices": [86, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FDVMMqLgPN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587571434502488064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1352561135845781506, "id_str": "1352561135845781506", "name": "C ce soir", "screen_name": "Ccesoir", "location": "", "description": "#CCeSoir, pr\u00e9sent\u00e9 par @KRissouli, \ndu lundi au jeudi vers 22h30 sur @France5tv", "url": "https://t.co/nJrlK2rxLD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nJrlK2rxLD", "expanded_url": "https://bit.ly/m/CCeSoirenReplay", "display_url": "bit.ly/m/CCeSoirenRep\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26262, "friends_count": 112, "listed_count": 113, "created_at": "Fri Jan 22 10:19:46 +0000 2021", "favourites_count": 2125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6018, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352562127257657345/2GFqP3qZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352562127257657345/2GFqP3qZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1352561135845781506/1663235164", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3551, "favorite_count": 11738, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 120, "favorite_count": 826, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Nov 02 07:29:01 +0000 2022", "id": 1587708342209765376, "id_str": "1587708342209765376", "text": "RT @Ccesoir: \"Si vous pouvez voter aujourd'hui c'est parce que des femmes avant vous ont d\u00e9sob\u00e9i\", @CamilleEtienne_, activiste \n\nLa suite :\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ccesoir", "name": "C ce soir", "id": 1352561135845781506, "id_str": "1352561135845781506", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "CamilleEtienne_", "name": "CamilleEtienne", "id": 1121112333995130884, "id_str": "1121112333995130884", "indices": [99, 115]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 01 22:25:00 +0000 2022", "id": 1587571434502488064, "id_str": "1587571434502488064", "text": "\"Si vous pouvez voter aujourd'hui c'est parce que des femmes avant vous ont d\u00e9sob\u00e9i\", @CamilleEtienne_, activiste\u2026 https://t.co/FDVMMqLgPN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CamilleEtienne_", "name": "CamilleEtienne", "id": 1121112333995130884, "id_str": "1121112333995130884", "indices": [86, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FDVMMqLgPN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587571434502488064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1352561135845781506, "id_str": "1352561135845781506", "name": "C ce soir", "screen_name": "Ccesoir", "location": "", "description": "#CCeSoir, pr\u00e9sent\u00e9 par @KRissouli, \ndu lundi au jeudi vers 22h30 sur @France5tv", "url": "https://t.co/nJrlK2rxLD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nJrlK2rxLD", "expanded_url": "https://bit.ly/m/CCeSoirenReplay", "display_url": "bit.ly/m/CCeSoirenRep\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26262, "friends_count": 112, "listed_count": 113, "created_at": "Fri Jan 22 10:19:46 +0000 2021", "favourites_count": 2125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6018, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352562127257657345/2GFqP3qZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352562127257657345/2GFqP3qZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1352561135845781506/1663235164", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3551, "favorite_count": 11738, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3551, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 01 21:59:15 +0000 2022", "id": 1587564954999209986, "id_str": "1587564954999209986", "text": "Les personnes vivant en France sont sous la responsabilit\u00e9 unique de la police et de la justice fran\u00e7aises. Il sera\u2026 https://t.co/1K0o0btKJL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1K0o0btKJL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587564954999209986", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 01 16:50:48 +0000 2022", "id": 1587487331031851009, "id_str": "1587487331031851009", "text": "Sur ces feuilles il y avait inscrit : Taxez les riches, les superprofits, les superdividendes.\nDommage que vous ne\u2026 https://t.co/gbVuK6awZW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gbVuK6awZW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587487331031851009", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587338123725492224, "quoted_status_id_str": "1587338123725492224", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 01 06:57:54 +0000 2022", "id": 1587338123725492224, "id_str": "1587338123725492224", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f La #NUPES \u2026 les grands d\u00e9fenseurs du climat \u2026.? M\u00eame eux n\u2019y croient pas \n\nA chaque s\u00e9ance dans l\u2019h\u00e9micycle,\u2026 https://t.co/NKFlKtOPIr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "NUPES", "indices": [9, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NKFlKtOPIr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587338123725492224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2583539802, "id_str": "2583539802", "name": "Prisca THEVENOT", "screen_name": "priscathevenot", "location": "", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7D\u00e9put\u00e9e des Hauts-de-Seine (Chaville, Marnes-la-Coquette, Meudon, S\u00e8vres, Vaucresson, Ville-d\u2019Avray) | Conseill\u00e8re r\u00e9gionale IDF | Porte-parole Renaissance", "url": "https://t.co/1gjqqjoULH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1gjqqjoULH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4aRJaz0CM0w", "display_url": "youtube.com/watch?v=4aRJaz\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45515, "friends_count": 1957, "listed_count": 190, "created_at": "Mon Jun 23 07:37:27 +0000 2014", "favourites_count": 51311, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6836, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525712788873695234/-LgA3P9C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525712788873695234/-LgA3P9C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2583539802/1655899747", "profile_link_color": "1895C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2180, "favorite_count": 6955, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 257, "favorite_count": 1763, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 01 09:36:30 +0000 2022", "id": 1587378036055449601, "id_str": "1587378036055449601", "text": "Excellent. https://t.co/nr2Ci6x1de", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nr2Ci6x1de", "expanded_url": "https://twitter.com/clemovitch/status/1587369448914255872", "display_url": "twitter.com/clemovitch/sta\u2026", "indices": [11, 34]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587369448914255872, "quoted_status_id_str": "1587369448914255872", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 01 09:02:23 +0000 2022", "id": 1587369448914255872, "id_str": "1587369448914255872", "text": "\u00c9co-terrorisme : \u00ab Que des ministres de la R\u00e9publique manipulent \u00e0 ce point le langage en toute impunit\u00e9\u2026 cela devr\u2026 https://t.co/ryHPwT40wo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ryHPwT40wo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587369448914255872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2574472352, "id_str": "2574472352", "name": "Cl\u00e9ment Viktorovitch", "screen_name": "clemovitch", "location": "Paris", "description": "Docteur en science politique \u2022 En audio sur @franceinfo \u2022 En images dans @Qofficiel \u2022 Le soir sur @twitch \u2022 En librairies avec \"Le Pouvoir Rh\u00e9torique\" !", "url": "https://t.co/0uN1F8dWT0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0uN1F8dWT0", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/clemovitch", "display_url": "twitch.tv/clemovitch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 276226, "friends_count": 866, "listed_count": 741, "created_at": "Wed Jun 18 09:06:00 +0000 2014", "favourites_count": 985, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793597009072627712/ASGWA3tK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793597009072627712/ASGWA3tK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2574472352/1633948386", "profile_link_color": "C12747", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3323, "favorite_count": 7959, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 245, "favorite_count": 1095, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 01 09:31:34 +0000 2022", "id": 1587376794356826113, "id_str": "1587376794356826113", "text": "@Gemenne @Padre_Pio @boccaSanta @romainblachier @EricPiolle @epexit_ Encore faux.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Gemenne", "name": "Fran\u00e7ois Gemenne", "id": 30245029, "id_str": "30245029", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "Padre_Pio", "name": "Padre_Pio", "id": 80271270, "id_str": "80271270", "indices": [9, 19]}, {"screen_name": "boccaSanta", "name": "boccaSanta", "id": 42399611, "id_str": "42399611", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "romainblachier", "name": "romain blachier #lyon #velotaf #lyon7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": 14301443, "id_str": "14301443", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "EricPiolle", "name": "\u00c9ric Piolle", "id": 1137353412, "id_str": "1137353412", "indices": [48, 59]}, {"screen_name": "epexit_", "name": "Universit\u00e9 de Lille contre l'EPE(X)", "id": 1359407516648669185, "id_str": "1359407516648669185", "indices": [60, 68]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1587232244653035524, "in_reply_to_status_id_str": "1587232244653035524", "in_reply_to_user_id": 30245029, "in_reply_to_user_id_str": "30245029", "in_reply_to_screen_name": "Gemenne", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 39, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue Nov 01 09:18:23 +0000 2022", "id": 1587373477983567872, "id_str": "1587373477983567872", "text": "Retenues*", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1587369660936331270, "in_reply_to_status_id_str": "1587369660936331270", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 62, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Nov 01 09:03:13 +0000 2022", "id": 1587369660936331270, "id_str": "1587369660936331270", "text": "L\u2019ecoterrorisme aujourd\u2019hui\n\ud83d\udc49 Total en Ouganda, Tanzanie Afrique du Sud\n\ud83d\udc49 L\u2019agro-industrie, le soja et la d\u00e9foresta\u2026 https://t.co/vPtSpxmpuE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vPtSpxmpuE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587369660936331270", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 628, "favorite_count": 2461, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 22:12:31 +0000 2022", "id": 1587205906638446599, "id_str": "1587205906638446599", "text": "@Gemenne @Padre_Pio @boccaSanta @romainblachier @EricPiolle Oui allez-y. Pas de pb.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Gemenne", "name": "Fran\u00e7ois Gemenne", "id": 30245029, "id_str": "30245029", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "Padre_Pio", "name": "Padre_Pio", "id": 80271270, "id_str": "80271270", "indices": [9, 19]}, {"screen_name": "boccaSanta", "name": "boccaSanta", "id": 42399611, "id_str": "42399611", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "romainblachier", "name": "romain blachier #lyon #velotaf #lyon7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": 14301443, "id_str": "14301443", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "EricPiolle", "name": "\u00c9ric Piolle", "id": 1137353412, "id_str": "1137353412", "indices": [48, 59]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1587205196052156416, "in_reply_to_status_id_str": "1587205196052156416", "in_reply_to_user_id": 30245029, "in_reply_to_user_id_str": "30245029", "in_reply_to_screen_name": "Gemenne", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 22:04:56 +0000 2022", "id": 1587203999522033665, "id_str": "1587203999522033665", "text": "RT @Canopee_asso: Depuis ce midi, nous d\u00e9clamons la liste des 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 signataires de la p\u00e9tition contre la privatisation de l'@O\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Canopee_asso", "name": "Canop\u00e9e For\u00eats Vivantes", "id": 1069367150899535872, "id_str": "1069367150899535872", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 31 21:39:19 +0000 2022", "id": 1587197549550747648, "id_str": "1587197549550747648", "text": "Depuis ce midi, nous d\u00e9clamons la liste des 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 signataires de la p\u00e9tition contre la privatisation d\u2026 https://t.co/jmMRha48Bg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jmMRha48Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587197549550747648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1069367150899535872, "id_str": "1069367150899535872", "name": "Canop\u00e9e For\u00eats Vivantes", "screen_name": "Canopee_asso", "location": "Paris, France", "description": "Association sp\u00e9cialis\u00e9e plaidoyer pour des for\u00eats vivantes, ici & ailleurs. Membre de la f\u00e9d\u00e9ration Amis de la Terre. #huiledepalme #soja #viande #climat #foret", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5235, "friends_count": 1175, "listed_count": 86, "created_at": "Sun Dec 02 23:06:11 +0000 2018", "favourites_count": 1225, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1732, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069368939854135297/APZgnsHT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069368939854135297/APZgnsHT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1069367150899535872/1543793172", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 169, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 21:57:44 +0000 2022", "id": 1587202186433396739, "id_str": "1587202186433396739", "text": "@Padre_Pio @Gemenne @boccaSanta @romainblachier @EricPiolle Je vous en remercie.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Padre_Pio", "name": "Padre_Pio", "id": 80271270, "id_str": "80271270", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Gemenne", "name": "Fran\u00e7ois Gemenne", "id": 30245029, "id_str": "30245029", "indices": [11, 19]}, {"screen_name": "boccaSanta", "name": "boccaSanta", "id": 42399611, "id_str": "42399611", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "romainblachier", "name": "romain blachier #lyon #velotaf #lyon7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": 14301443, "id_str": "14301443", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "EricPiolle", "name": "\u00c9ric Piolle", "id": 1137353412, "id_str": "1137353412", "indices": [48, 59]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1587201804802134018, "in_reply_to_status_id_str": "1587201804802134018", "in_reply_to_user_id": 80271270, "in_reply_to_user_id_str": "80271270", "in_reply_to_screen_name": "Padre_Pio", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 21:50:05 +0000 2022", "id": 1587200259314388992, "id_str": "1587200259314388992", "text": "@Gemenne @Padre_Pio @boccaSanta @romainblachier @EricPiolle Je pense que vous d\u00e9lirez, Monsieur.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Gemenne", "name": "Fran\u00e7ois Gemenne", "id": 30245029, "id_str": "30245029", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "Padre_Pio", "name": "Padre_Pio", "id": 80271270, "id_str": "80271270", "indices": [9, 19]}, {"screen_name": "boccaSanta", "name": "boccaSanta", "id": 42399611, "id_str": "42399611", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "romainblachier", "name": "romain blachier #lyon #velotaf #lyon7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": 14301443, "id_str": "14301443", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "EricPiolle", "name": "\u00c9ric Piolle", "id": 1137353412, "id_str": "1137353412", "indices": [48, 59]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1587032104948441088, "in_reply_to_status_id_str": "1587032104948441088", "in_reply_to_user_id": 30245029, "in_reply_to_user_id_str": "30245029", "in_reply_to_screen_name": "Gemenne", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 115, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 19:06:28 +0000 2022", "id": 1587159083974594565, "id_str": "1587159083974594565", "text": "Et parce que cela se d\u00e9roule loin. Parce que chez nous, la m\u00eame situation impliquerait des positions toutes autres. https://t.co/p3C5KcyxnI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p3C5KcyxnI", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomeyerfeld/status/1587158561548898306", "display_url": "twitter.com/brunomeyerfeld\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587158561548898306, "quoted_status_id_str": "1587158561548898306", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 31 19:04:23 +0000 2022", "id": 1587158561548898306, "id_str": "1587158561548898306", "text": "Les f\u00e9licitations pleuvent de partout sur Lula. R\u00e9v\u00e9lateur de l'antipathie profonde et assez universelle que suscit\u2026 https://t.co/LZTkG5MNMd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LZTkG5MNMd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587158561548898306", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 625381795, "id_str": "625381795", "name": "Bruno Meyerfeld", "screen_name": "brunomeyerfeld", "location": "RIO DE JANEIRO - RJ", "description": "Journaliste au Br\u00e9sil | Le Monde                      \nAuteur | Cauchemar br\u00e9silien (Grasset)", "url": "https://t.co/1Xjko3bbo9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1Xjko3bbo9", "expanded_url": "http://lemonde.fr", "display_url": "lemonde.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15761, "friends_count": 5895, "listed_count": 218, "created_at": "Tue Jul 03 08:24:53 +0000 2012", "favourites_count": 9415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 21773, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1568058934258290688/2SpXqXPb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568058934258290688/2SpXqXPb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/625381795/1662743310", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "97bcdfca1a2dca59", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "place_type": "city", "name": "Rio de Janeiro", "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 116, "favorite_count": 812, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 13, "favorite_count": 224, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 18:39:10 +0000 2022", "id": 1587152212718981120, "id_str": "1587152212718981120", "text": "De l'importance des budgets genr\u00e9s. \nhttps://t.co/n1b9Hvx4BU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n1b9Hvx4BU", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2022/10/31/les-depenses-d-enseignement-superieur-consacrees-aux-etudiantes-inferieures-de-18-a-celles-allouees-aux-etudiants_6148046_3224.html", "display_url": "lemonde.fr/societe/articl\u2026", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 123, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 17:50:32 +0000 2022", "id": 1587139975635734534, "id_str": "1587139975635734534", "text": "D\u00e9cid\u00e9ment @libe \u2026 votre truc c\u2019est pas le d\u00e9cryptage des impens\u00e9s de discrimination. Il est autiste et\u2026 il a un pr\u2026 https://t.co/EH9e2fCw5T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "name": "Lib\u00e9ration", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [11, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EH9e2fCw5T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587139975635734534", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1586693315394768896, "quoted_status_id_str": "1586693315394768896", "quoted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 12:15:40 +0000 2022", "id": 1586693315394768896, "id_str": "1586693315394768896", "text": "#Marseille\u2009: un enfant autiste tu\u00e9 \u00e0 l\u2019arme blanche, sa m\u00e8re en garde \u00e0 vue \ud83d\udc47 https://t.co/sFLEz9TEWJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Marseille", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sFLEz9TEWJ", "expanded_url": "https://www.liberation.fr/societe/police-justice/marseille-un-enfant-autiste-tue-a-larme-blanche-sa-mere-en-garde-a-vue-20221030_7BKRSG3IBZAKHDMIKWZEDSPEXE/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&xtor=CS7-51-#Echobox=1667131775-1", "display_url": "liberation.fr/societe/police\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68440549, "id_str": "68440549", "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe", "location": "Paris, France", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "expanded_url": "http://www.liberation.fr", "display_url": "liberation.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0Yq00EKViF", "expanded_url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "display_url": "bit.ly/3CiQ0ZB", "indices": [63, 86]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3481059, "friends_count": 294, "listed_count": 17220, "created_at": "Mon Aug 24 16:09:25 +0000 2009", "favourites_count": 2392, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 273058, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "242424", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "profile_link_color": "E3234A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "36322F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 59, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 61, "favorite_count": 545, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 12:39:01 +0000 2022", "id": 1587061578368778240, "id_str": "1587061578368778240", "text": "\ud83d\ude33\nVers l\u2019infini et au-del\u00e0. https://t.co/8zyO2nKQyY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8zyO2nKQyY", "expanded_url": "https://twitter.com/paul_denton/status/1587026873959284740", "display_url": "twitter.com/paul_denton/st\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1587026873959284740, "quoted_status_id_str": "1587026873959284740", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 31 10:21:06 +0000 2022", "id": 1587026873959284740, "id_str": "1587026873959284740", "text": "Macron viserait secr\u00e8tement \"le prix Nobel de la paix, comme Obama en son temps\", selon Le Parisien, qui cite des p\u2026 https://t.co/x5ruXm5n6W", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x5ruXm5n6W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587026873959284740", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 313264829, "id_str": "313264829", "name": "Nils Wilcke", "screen_name": "paul_denton", "location": "Strasbourg, France", "description": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Indiscr\u00e9tions maison (#off). Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FJufw0mRCF", "expanded_url": "https://fr.linkedin.com/in/nils-wilcke-27489094", "display_url": "fr.linkedin.com/in/nils-wilcke\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64122, "friends_count": 499, "listed_count": 627, "created_at": "Wed Jun 08 11:48:48 +0000 2011", "favourites_count": 66853, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 125884, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313264829/1536475738", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 443, "favorite_count": 1383, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 49, "favorite_count": 392, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 10:07:28 +0000 2022", "id": 1587023440829194242, "id_str": "1587023440829194242", "text": "Contre les militants anti nucl\u00e9aire, en 1977, le pr\u00e9fet mena\u00e7ait d\u2019ouvrir le feu. \nLes contestations \u00e9cologistes, p\u2026 https://t.co/iwMeJn4m9i", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iwMeJn4m9i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1587023440829194242", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1586799086618951681, "quoted_status_id_str": "1586799086618951681", "quoted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 19:15:58 +0000 2022", "id": 1586799086618951681, "id_str": "1586799086618951681", "text": "\u00abLe 28 juillet 1977, le pr\u00e9fet de l\u2019Is\u00e8re, Ren\u00e9 Jannin, ancien pr\u00e9fet de police \u00e0 Alger pendant la guerre d\u2019Alg\u00e9rie\u2026 https://t.co/gF5er64X9b", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gF5er64X9b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586799086618951681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1586791690630832131, "in_reply_to_status_id_str": "1586791690630832131", "in_reply_to_user_id": 12786782, "in_reply_to_user_id_str": "12786782", "in_reply_to_screen_name": "davduf", "user": {"id": 12786782, "id_str": "12786782", "name": "David Dufresne", "screen_name": "davduf", "location": "Un pays qui se tient sage", "description": "#AuPoste stream punky politique sur Twitch https://t.co/Lwy2JnpRkt (22.000 fid\u00e8les) | Dernier roman https://t.co/wvLlexBZZs (Grasset). Mastodon: @davduf@mamot.fr", "url": "https://t.co/AImgqK98lq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AImgqK98lq", "expanded_url": "http://www.davduf.net", "display_url": "davduf.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Lwy2JnpRkt", "expanded_url": "http://auposte.fr", "display_url": "auposte.fr", "indices": [43, 66]}, {"url": "https://t.co/wvLlexBZZs", "expanded_url": "http://19h59.fr", "display_url": "19h59.fr", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 136405, "friends_count": 4518, "listed_count": 1195, "created_at": "Mon Jan 28 14:55:23 +0000 2008", "favourites_count": 25811, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 48371, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0101", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1564991870006165505/cWZRKB1D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564991870006165505/cWZRKB1D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12786782/1653203609", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "2E0623", "profile_text_color": "2D1838", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 99, "favorite_count": 170, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 106, "favorite_count": 393, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 08:34:32 +0000 2022", "id": 1587000051859079168, "id_str": "1587000051859079168", "text": "@lecontempteur \u00c0 rien. Mais je ne pense pas que la verit\u00e9 soit le sujet.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lecontempteur", "name": "S\u00e9bastien Leroy \ud83d\uddde\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": 96956050, "id_str": "96956050", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1586785497266982913, "in_reply_to_status_id_str": "1586785497266982913", "in_reply_to_user_id": 96956050, "in_reply_to_user_id_str": "96956050", "in_reply_to_screen_name": "lecontempteur", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 220, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon Oct 31 07:16:06 +0000 2022", "id": 1586980316274728961, "id_str": "1586980316274728961", "text": "Cette victoire de Luiz In\u00e1cio Lula Da Silva est tellement importante pour la plan\u00e8te enti\u00e8re ! Soulag\u00e9e. \nBravo. #Bresil", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bresil", "indices": [113, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 190, "favorite_count": 1810, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 19:22:27 +0000 2022", "id": 1586800717502693377, "id_str": "1586800717502693377", "text": "L'ecologie est non-violente. On peut \u00eatre contest\u00e9 pour des positions politiques mais pas insult\u00e9. \nYannick Jadot n\u2026 https://t.co/FAKnoaaGTo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FAKnoaaGTo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586800717502693377", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 98, "favorite_count": 561, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 13:19:02 +0000 2022", "id": 1586709261828120579, "id_str": "1586709261828120579", "text": "RT @Frederick_M_: 1. @sandrousseau (@terreetluttes): \"Ouvrons grand ce parti, faisons en sorte que ce parti soit \u00e0 disposition des #militan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Frederick_M_", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rick Moulin \ud83c\udf0d\u270a\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #NUPES \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "id": 254947242, "id_str": "254947242", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [21, 34]}, {"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [36, 50]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 12:54:47 +0000 2022", "id": 1586703158885191680, "id_str": "1586703158885191680", "text": "1. @sandrousseau (@terreetluttes): \"Ouvrons grand ce parti, faisons en sorte que ce parti soit \u00e0 disposition des\u2026 https://t.co/oGJTvBg682", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [18, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oGJTvBg682", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586703158885191680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 254947242, "id_str": "254947242", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rick Moulin \ud83c\udf0d\u270a\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #NUPES \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "screen_name": "Frederick_M_", "location": "St-Cast-Paris-Annecy", "description": "#LaTERREnosLUTTES \ud83c\udf0d\u270a | Avec @terreetluttes @sandrousseau @NUPES_2022_ @EELV | Vid\u00e9aste/photographe | ABONNEZ-VOUS: https://t.co/UJIoT43VFM", "url": "https://t.co/zhV78lrLbD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zhV78lrLbD", "expanded_url": "http://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/UJIoT43VFM", "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UC2eKl2Q7QRk66leRxPuITZw", "display_url": "youtube.com/channel/UC2eKl\u2026", "indices": [115, 138]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2715, "friends_count": 4067, "listed_count": 301, "created_at": "Sun Feb 20 10:14:44 +0000 2011", "favourites_count": 56566, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 106816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582333669842337792/otacKhMa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582333669842337792/otacKhMa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254947242/1666534322", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 87, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 13:18:44 +0000 2022", "id": 1586709187207335937, "id_str": "1586709187207335937", "text": "RT @Frederick_M_: 3. @sandrousseau (@terreetluttes) sur @CAMARAMlissa2, candidate #LaTERREnosLuttes \u00e0 la direction d'@EELV: \"Il y a 1 candi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTERREnosLuttes", "indices": [82, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Frederick_M_", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rick Moulin \ud83c\udf0d\u270a\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #NUPES \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "id": 254947242, "id_str": "254947242", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [21, 34]}, {"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [36, 50]}, {"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [56, 70]}, {"screen_name": "EELV", "name": "EELV", "id": 17710206, "id_str": "17710206", "indices": [117, 122]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 13:07:27 +0000 2022", "id": 1586706346648506369, "id_str": "1586706346648506369", "text": "3. @sandrousseau (@terreetluttes) sur @CAMARAMlissa2, candidate #LaTERREnosLuttes \u00e0 la direction d'@EELV: \"Il y a 1\u2026 https://t.co/E4RvLE6etf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTERREnosLuttes", "indices": [64, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "terreetluttes", "name": "La TERRE, nos luttes | \ud83c\udf0d\u270a", "id": 1583427144004374529, "id_str": "1583427144004374529", "indices": [18, 32]}, {"screen_name": "CAMARAMlissa2", "name": "M\u00e9lissa CAMARA", "id": 1106602004275781634, "id_str": "1106602004275781634", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "EELV", "name": "EELV", "id": 17710206, "id_str": "17710206", "indices": [99, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E4RvLE6etf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586706346648506369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1586704969989750785, "in_reply_to_status_id_str": "1586704969989750785", "in_reply_to_user_id": 254947242, "in_reply_to_user_id_str": "254947242", "in_reply_to_screen_name": "Frederick_M_", "user": {"id": 254947242, "id_str": "254947242", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rick Moulin \ud83c\udf0d\u270a\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #NUPES \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "screen_name": "Frederick_M_", "location": "St-Cast-Paris-Annecy", "description": "#LaTERREnosLUTTES \ud83c\udf0d\u270a | Avec @terreetluttes @sandrousseau @NUPES_2022_ @EELV | Vid\u00e9aste/photographe | ABONNEZ-VOUS: https://t.co/UJIoT43VFM", "url": "https://t.co/zhV78lrLbD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zhV78lrLbD", "expanded_url": "http://laterrenosluttes.fr", "display_url": "laterrenosluttes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/UJIoT43VFM", "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UC2eKl2Q7QRk66leRxPuITZw", "display_url": "youtube.com/channel/UC2eKl\u2026", "indices": [115, 138]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2715, "friends_count": 4067, "listed_count": 301, "created_at": "Sun Feb 20 10:14:44 +0000 2011", "favourites_count": 56566, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 106816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582333669842337792/otacKhMa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582333669842337792/otacKhMa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254947242/1666534322", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:15:37 +0000 2022", "id": 1586693303596105731, "id_str": "1586693303596105731", "text": "RT @BFMTV: \ud83d\udcac\"Je pense qu'il ne faut jamais n\u00e9gliger la violence de l'extr\u00eame droite vis-\u00e0-vis des femmes politiques de gauche\"\n\nSandrine Ro\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 12:05:13 +0000 2022", "id": 1586690686098833408, "id_str": "1586690686098833408", "text": "\ud83d\udcac\"Je pense qu'il ne faut jamais n\u00e9gliger la violence de l'extr\u00eame droite vis-\u00e0-vis des femmes politiques de gauche\"\u2026 https://t.co/v0rLgnRluM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v0rLgnRluM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586690686098833408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 214, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:15:31 +0000 2022", "id": 1586693279738994691, "id_str": "1586693279738994691", "text": "RT @BFMTV: Mobilisation anti-bassines dans les Deux-S\u00e8vres: Rousseau d\u00e9fend une \"d\u00e9sob\u00e9issance sans violence\"\nhttps://t.co/rnKtsSuKD8 https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rnKtsSuKD8", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/politique/europe-ecologie-les-verts/mobilisation-anti-bassines-dans-les-deux-sevres-rousseau-defend-une-desobeissance-sans-violence_AD-202210300159.html", "display_url": "bfmtv.com/politique/euro\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 12:06:10 +0000 2022", "id": 1586690926059130884, "id_str": "1586690926059130884", "text": "Mobilisation anti-bassines dans les Deux-S\u00e8vres: Rousseau d\u00e9fend une \"d\u00e9sob\u00e9issance sans violence\"\u2026 https://t.co/ti1C9qudgv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ti1C9qudgv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586690926059130884", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 87, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:01:41 +0000 2022", "id": 1586689796474388481, "id_str": "1586689796474388481", "text": "RT @BFMTV: Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur Sainte-Soline: \"C'est un projet qui est grave\" https://t.co/lx5HYw0tA4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [30, 43]}], "urls": [], "media": [{"id": 1586676985488703488, "id_str": "1586676985488703488", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "url": "https://t.co/lx5HYw0tA4", "display_url": "pic.twitter.com/lx5HYw0tA4", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586677118905237504/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1586677118905237504, "source_status_id_str": "1586677118905237504", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586676985488703488, "id_str": "1586676985488703488", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "url": "https://t.co/lx5HYw0tA4", "display_url": "pic.twitter.com/lx5HYw0tA4", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586677118905237504/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1586677118905237504, "source_status_id_str": "1586677118905237504", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 103723, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/480x270/O1XbJASiWXQH4K14.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/640x360/3ESxARjyxjsEnzYM.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/1280x720/4-vz6XaUGr0WSGt2.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/pl/9q6-QhybSADPgvlJ.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 11:11:18 +0000 2022", "id": 1586677118905237504, "id_str": "1586677118905237504", "text": "Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur Sainte-Soline: \"C'est un projet qui est grave\" https://t.co/lx5HYw0tA4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [19, 32]}], "urls": [], "media": [{"id": 1586676985488703488, "id_str": "1586676985488703488", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "url": "https://t.co/lx5HYw0tA4", "display_url": "pic.twitter.com/lx5HYw0tA4", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586677118905237504/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586676985488703488, "id_str": "1586676985488703488", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUCZ6aWQAAwoOY.jpg", "url": "https://t.co/lx5HYw0tA4", "display_url": "pic.twitter.com/lx5HYw0tA4", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586677118905237504/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 103723, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/480x270/O1XbJASiWXQH4K14.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/640x360/3ESxARjyxjsEnzYM.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/vid/1280x720/4-vz6XaUGr0WSGt2.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586676985488703488/pl/9q6-QhybSADPgvlJ.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 72, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:01:36 +0000 2022", "id": 1586689774613569539, "id_str": "1586689774613569539", "text": "RT @BFMTV: Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur la mobilisation contre les bassines: \"Pourquoi un tel d\u00e9ploiement de police pour juste une\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [30, 43]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 11:17:33 +0000 2022", "id": 1586678690775289859, "id_str": "1586678690775289859", "text": "Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur la mobilisation contre les bassines: \"Pourquoi un tel d\u00e9ploiement de police p\u2026 https://t.co/6oTypFS2kE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [19, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6oTypFS2kE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586678690775289859", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 571, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:01:27 +0000 2022", "id": 1586689739641569280, "id_str": "1586689739641569280", "text": "RT @BFMTV: Sandrine Rousseau (@sandrousseau):\"Il faut que Yannick Jadot entende qu'on a besoin de retrouver l'\u00e9cologie de combat\" https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [30, 43]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 11:24:43 +0000 2022", "id": 1586680493596098563, "id_str": "1586680493596098563", "text": "Sandrine Rousseau (@sandrousseau):\"Il faut que Yannick Jadot entende qu'on a besoin de retrouver l'\u00e9cologie de comb\u2026 https://t.co/Z69sdG2Z00", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [19, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z69sdG2Z00", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586680493596098563", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 145, "favorite_count": 481, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 145, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:01:20 +0000 2022", "id": 1586689707542470656, "id_str": "1586689707542470656", "text": "RT @BFMTV: Sandrine Rousseau (@sandrousseau):\"Emmanuel Macron est climato-sceptique\" https://t.co/o0oeBGG2yz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [30, 43]}], "urls": [], "media": [{"id": 1586686061434097664, "id_str": "1586686061434097664", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "url": "https://t.co/o0oeBGG2yz", "display_url": "pic.twitter.com/o0oeBGG2yz", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586686256418807817/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1586686256418807817, "source_status_id_str": "1586686256418807817", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586686061434097664, "id_str": "1586686061434097664", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "url": "https://t.co/o0oeBGG2yz", "display_url": "pic.twitter.com/o0oeBGG2yz", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586686256418807817/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1586686256418807817, "source_status_id_str": "1586686256418807817", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 191766, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/1280x720/8weR2wss-WfzEHjX.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/480x270/mVKoC9HjXuLE-se2.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/pl/4mbD7WrpvW10ckPk.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/640x360/PHmR_sxwsyf1ywsE.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 11:47:37 +0000 2022", "id": 1586686256418807817, "id_str": "1586686256418807817", "text": "Sandrine Rousseau (@sandrousseau):\"Emmanuel Macron est climato-sceptique\" https://t.co/o0oeBGG2yz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [19, 32]}], "urls": [], "media": [{"id": 1586686061434097664, "id_str": "1586686061434097664", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "url": "https://t.co/o0oeBGG2yz", "display_url": "pic.twitter.com/o0oeBGG2yz", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586686256418807817/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586686061434097664, "id_str": "1586686061434097664", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgUKtlZX0AIz7HN.jpg", "url": "https://t.co/o0oeBGG2yz", "display_url": "pic.twitter.com/o0oeBGG2yz", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1586686256418807817/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 191766, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/1280x720/8weR2wss-WfzEHjX.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/480x270/mVKoC9HjXuLE-se2.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/pl/4mbD7WrpvW10ckPk.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1586686061434097664/vid/640x360/PHmR_sxwsyf1ywsE.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 397, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 12:01:13 +0000 2022", "id": 1586689678010359808, "id_str": "1586689678010359808", "text": "RT @BFMTV: Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur les actions contre des oeuvres d'art: \"\u00c0 force d'avoir des indignations sur la m\u00e9thode, on\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [30, 43]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Oct 30 11:38:15 +0000 2022", "id": 1586683897688911872, "id_str": "1586683897688911872", "text": "Sandrine Rousseau (@sandrousseau) sur les actions contre des oeuvres d'art: \"\u00c0 force d'avoir des indignations sur l\u2026 https://t.co/Z2Xlhl37Wq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sandrousseau", "name": "Sandrine Rousseau", "id": 371381075, "id_str": "371381075", "indices": [19, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z2Xlhl37Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586683897688911872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 95, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun Oct 30 09:03:43 +0000 2022", "id": 1586645012162527232, "id_str": "1586645012162527232", "text": "\u00c0 tout \u00e0 l\u2019heure. https://t.co/KNNXJuSxDz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1586645007787823104, "id_str": "1586645007787823104", "indices": [18, 41], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgTlOmnXEAAtN2N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgTlOmnXEAAtN2N.jpg", "url": "https://t.co/KNNXJuSxDz", "display_url": "pic.twitter.com/KNNXJuSxDz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586645012162527232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586645007787823104, "id_str": "1586645007787823104", "indices": [18, 41], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgTlOmnXEAAtN2N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgTlOmnXEAAtN2N.jpg", "url": "https://t.co/KNNXJuSxDz", "display_url": "pic.twitter.com/KNNXJuSxDz", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586645012162527232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 164, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 20:29:51 +0000 2022", "id": 1586455291805179905, "id_str": "1586455291805179905", "text": "RT @laurentbaheux: Je pars pour un long s\u00e9jour africain donc il vous reste seulement ce week-end pour commander un livre d\u00e9dicac\u00e9 si vous s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 29 14:30:18 +0000 2022", "id": 1586364810295246848, "id_str": "1586364810295246848", "text": "Je pars pour un long s\u00e9jour africain donc il vous reste seulement ce week-end pour commander un livre d\u00e9dicac\u00e9 si v\u2026 https://t.co/Y4Q76woEZK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y4Q76woEZK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586364810295246848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Cape Town, South Africa", "description": "Photographe professionnel, d\u00e9fenseur de la cause animale - livres, expos, conf\u00e9rences - Insta @laurentbaheux #SonyAlpha #SonyAmbassador #1percentfortheplanet", "url": "https://t.co/tJhUBMeuuU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tJhUBMeuuU", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 248539, "friends_count": 132013, "listed_count": 2659, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 154740, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22359, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1661845488", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 88, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 15:30:10 +0000 2022", "id": 1586379873534169088, "id_str": "1586379873534169088", "text": "Il y avait 1700 policiers et gendarmes. \nPlusieurs h\u00e9licopt\u00e8res. \nIl y a la cellule #demeter \nLa surveillance par c\u2026 https://t.co/bMdyorTS5u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "demeter", "indices": [84, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bMdyorTS5u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586379873534169088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 532, "favorite_count": 1610, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 12:22:09 +0000 2022", "id": 1586332558735904769, "id_str": "1586332558735904769", "text": "Plus personne ne sera l\u00e0 pour regarder ces \u0153uvres, \u2066@RimaAbdulMalak\u2069 si vous, comme les dirigeants de ce monde, con\u2026 https://t.co/MHNtw5lfzf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RimaAbdulMalak", "name": "Rima Abdul Malak", "id": 1527317998217834496, "id_str": "1527317998217834496", "indices": [52, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MHNtw5lfzf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586332558735904769", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 80, "favorite_count": 419, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 10:42:12 +0000 2022", "id": 1586307407923318785, "id_str": "1586307407923318785", "text": "#Desobeissance", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Desobeissance", "indices": [0, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1586306984768286720, "in_reply_to_status_id_str": "1586306984768286720", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 97, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "qht"}, {"created_at": "Sat Oct 29 10:40:31 +0000 2022", "id": 1586306984768286720, "id_str": "1586306984768286720", "text": "#NoBassaran https://t.co/vzfMEt9VwZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "NoBassaran", "indices": [0, 11]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1586305430346678273, "id_str": "1586305430346678273", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgOwYmEWQAEgSxN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgOwYmEWQAEgSxN.jpg", "url": "https://t.co/vzfMEt9VwZ", "display_url": "pic.twitter.com/vzfMEt9VwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586306984768286720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586305430346678273, "id_str": "1586305430346678273", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgOwYmEWQAEgSxN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgOwYmEWQAEgSxN.jpg", "url": "https://t.co/vzfMEt9VwZ", "display_url": "pic.twitter.com/vzfMEt9VwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586306984768286720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}, {"id": 1586305430673833988, "id_str": "1586305430673833988", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgOwYnSWQAQ-wnw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgOwYnSWQAQ-wnw.jpg", "url": "https://t.co/vzfMEt9VwZ", "display_url": "pic.twitter.com/vzfMEt9VwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586306984768286720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1586305431252729857, "id_str": "1586305431252729857", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgOwYpcXgAEymnW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgOwYpcXgAEymnW.jpg", "url": "https://t.co/vzfMEt9VwZ", "display_url": "pic.twitter.com/vzfMEt9VwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586306984768286720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}, {"id": 1586305431504314368, "id_str": "1586305431504314368", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgOwYqYWYAAqibg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgOwYqYWYAAqibg.jpg", "url": "https://t.co/vzfMEt9VwZ", "display_url": "pic.twitter.com/vzfMEt9VwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1586306984768286720/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1586304875616677888, "in_reply_to_status_id_str": "1586304875616677888", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 188, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "qme"}, {"created_at": "Sat Oct 29 10:32:09 +0000 2022", "id": 1586304875616677888, "id_str": "1586304875616677888", "text": "En soutien \u00e0 la mobilisation #BassinesNonMerci pour que l\u2019eau reste un bien commun, partag\u00e9 et non une source de pr\u2026 https://t.co/xk0ekiKzpa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "BassinesNonMerci", "indices": [29, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xk0ekiKzpa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586304875616677888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 144, "favorite_count": 622, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 07:10:51 +0000 2022", "id": 1586254218528460800, "id_str": "1586254218528460800", "text": "L\u2019occasion de rappeler que #JoCox avait \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e, elle, lors de la Campagne du Brexit.\n\nhttps://t.co/ulqw3d0MFC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "JoCox", "indices": [27, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ulqw3d0MFC", "expanded_url": "https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Assassinat_de_Jo_Cox", "display_url": "fr.m.wikipedia.org/wiki/Assassina\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1586252832109477888, "in_reply_to_status_id_str": "1586252832109477888", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 61, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 07:05:20 +0000 2022", "id": 1586252832109477888, "id_str": "1586252832109477888", "text": "Soutien \u00e0 vous et votre \u00e9poux, ch\u00e8re \u2066@SpeakerPelosi\u2069\nL\u2019extr\u00eame-droite, la violence et les femmes pol de gauche, no\u2026 https://t.co/e7IlynGJXN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SpeakerPelosi", "name": "Nancy Pelosi", "id": 15764644, "id_str": "15764644", "indices": [38, 52]}], "urls": [{"url": "https://t.co/e7IlynGJXN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586252832109477888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 224, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sat Oct 29 06:13:18 +0000 2022", "id": 1586239736775311361, "id_str": "1586239736775311361", "text": "Vraiment wake up les gens ! https://t.co/iuD20IM8B2", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iuD20IM8B2", "expanded_url": "https://twitter.com/lemonde_planete/status/1585677460032700422", "display_url": "twitter.com/lemonde_planet\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1585677460032700422, "quoted_status_id_str": "1585677460032700422", "quoted_status": {"created_at": "Thu Oct 27 16:59:01 +0000 2022", "id": 1585677460032700422, "id_str": "1585677460032700422", "text": "Le monde se dirige vers un r\u00e9chauffement \u00ab catastrophique \u00bb de 2,5 \u00b0C \u00e0 la fin du si\u00e8cle https://t.co/nTj2IdDZQA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nTj2IdDZQA", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2022/10/27/le-monde-se-dirige-vers-un-rechauffement-catastrophique-de-2-5-c-a-la-fin-du-siecle_6147562_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1666869298", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3343852672, "id_str": "3343852672", "name": "Le Monde Plan\u00e8te", "screen_name": "lemonde_planete", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "Bienvenue sur le compte officiel du service Plan\u00e8te du @lemondefr", "url": "https://t.co/qvZkSNWMMv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qvZkSNWMMv", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/planete/", "display_url": "lemonde.fr/planete/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81287, "friends_count": 91, "listed_count": 1254, "created_at": "Wed Jun 24 09:08:18 +0000 2015", "favourites_count": 85, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 39538, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/613635623279132672/RzF_HBXC_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613635623279132672/RzF_HBXC_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3343852672/1550763711", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 300, "favorite_count": 359, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 123, "favorite_count": 752, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 18:34:47 +0000 2022", "id": 1586063946720706563, "id_str": "1586063946720706563", "text": "Vous n\u2019\u00eates pas pr\u00eat\u00b7es ! \n(Moi non plus d\u2019ailleurs \ud83d\ude05). \nMarina Fo\u00efs va jouer Sandrine Rousseau (ou presque) dans u\u2026 https://t.co/Xuq7HFFmbo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xuq7HFFmbo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586063946720706563", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 82, "favorite_count": 832, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 18:08:19 +0000 2022", "id": 1586057289467072518, "id_str": "1586057289467072518", "text": "L\u2019intersyndicale du #CHU de Nantes, les personnels de la clinique #JulesVerne \n\u00c9puis\u00e9s, \u00e9mus, qui tiennent malgr\u00e9 t\u2026 https://t.co/KVf7kI3IfV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CHU", "indices": [20, 24]}, {"text": "JulesVerne", "indices": [66, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KVf7kI3IfV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586057289467072518", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1586057285603762176, "in_reply_to_status_id_str": "1586057285603762176", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 71, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 18:08:19 +0000 2022", "id": 1586057285603762176, "id_str": "1586057285603762176", "text": "Le secteur de la sant\u00e9 s\u2019effondre.\nCelui de l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence aussi.\nJourn\u00e9e autour des combats invisibles et\u2026 https://t.co/2Lm1HlX6zS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2Lm1HlX6zS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1586057285603762176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 160, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 13:50:19 +0000 2022", "id": 1585992360848236550, "id_str": "1585992360848236550", "text": "RT @AndyKerbrat: Nous rencontrons en ce moment les syndicats du CHU de Nantes, en gr\u00e8ve depuis dimanche dernier.\n\nLes soignant.e.s disent S\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndyKerbrat", "name": "Andy Kerbrat\ud83d\udd3b", "id": 254576489, "id_str": "254576489", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Oct 28 12:36:10 +0000 2022", "id": 1585973697424285696, "id_str": "1585973697424285696", "text": "Nous rencontrons en ce moment les syndicats du CHU de Nantes, en gr\u00e8ve depuis dimanche dernier.\n\nLes soignant.e.s d\u2026 https://t.co/dt2b4AyT4U", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dt2b4AyT4U", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585973697424285696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 254576489, "id_str": "254576489", "name": "Andy Kerbrat\ud83d\udd3b", "screen_name": "AndyKerbrat", "location": "Nantes, France", "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 2e circonscription de Loire-Atlantique (#Circo4402 #LFI #NUPES)\n\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc22\n\nhttps://t.co/cLFEng2KY0", "url": "https://t.co/6hCSPXo8tS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hCSPXo8tS", "expanded_url": "https://www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/OMC_PA794130", "display_url": "www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/cLFEng2KY0", "expanded_url": "http://t.me/AndyKerbrat2022", "display_url": "t.me/AndyKerbrat2022", "indices": [86, 109]}]}}, "protected": false, "followers_count": 7124, "friends_count": 2575, "listed_count": 105, "created_at": "Sat Feb 19 15:21:34 +0000 2011", "favourites_count": 33373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10733, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1553004466076635136/aRdhAE4K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553004466076635136/aRdhAE4K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254576489/1667474812", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 106, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 07:20:27 +0000 2022", "id": 1585894244375404544, "id_str": "1585894244375404544", "text": "L\u2019extr\u00eame-droite, le fascisme sont uniquement au service des int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques les plus durs. Alors que le capit\u2026 https://t.co/EqUSUz3mze", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EqUSUz3mze", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585894244375404544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 243, "favorite_count": 1175, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 07:05:27 +0000 2022", "id": 1585890472521867264, "id_str": "1585890472521867264", "text": "Extension du domaine de la lutte. https://t.co/k1sdrGgauS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k1sdrGgauS", "expanded_url": "https://twitter.com/lemondefr/status/1585874694338641922", "display_url": "twitter.com/lemondefr/stat\u2026", "indices": [34, 57]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1585874694338641922, "quoted_status_id_str": "1585874694338641922", "quoted_status": {"created_at": "Fri Oct 28 06:02:45 +0000 2022", "id": 1585874694338641922, "id_str": "1585874694338641922", "text": "Elon Musk a rachet\u00e9 Twitter et licenci\u00e9 une partie de ses dirigeants https://t.co/GmxI9IK1lG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GmxI9IK1lG", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2022/10/28/elon-musk-rachete-twitter-et-licencie-une-partie-de-ses-dirigeants_6147637_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1666933094", "display_url": "lemonde.fr/pixels/article\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24744541, "id_str": "24744541", "name": "Le Monde", "screen_name": "lemondefr", "location": "Paris", "description": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @charlotteherzog @gregorbrandy & @PBerhouet", "url": "https://t.co/uIAz4qUfq4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uIAz4qUfq4", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr", "display_url": "lemonde.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10500770, "friends_count": 657, "listed_count": 37952, "created_at": "Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009", "favourites_count": 1703, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 421708, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "DDE1EA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24744541/1667800064", "profile_link_color": "50B6CF", "profile_sidebar_border_color": "131316", "profile_sidebar_fill_color": "131316", "profile_text_color": "3292A8", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 87, "favorite_count": 288, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 28, "favorite_count": 259, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 05:45:41 +0000 2022", "id": 1585870396225904640, "id_str": "1585870396225904640", "text": "Nous ne pouvons pas continuer ainsi. \nIl nous faut ralentir, r\u00e9fl\u00e9chir, changer de soci\u00e9t\u00e9, sortir de la croissance\u2026 https://t.co/GU0TC7UJaN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GU0TC7UJaN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585870396225904640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1585861485850677248, "quoted_status_id_str": "1585861485850677248", "quoted_status": {"created_at": "Fri Oct 28 05:10:16 +0000 2022", "id": 1585861485850677248, "id_str": "1585861485850677248", "text": "Je ne sais pas si l'on se rend compte : l'anomalie thermique de ce mois d'octobre est plus forte que celle de cet \u00e9\u2026 https://t.co/3i5MsycKBr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3i5MsycKBr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585861485850677248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80122680, "id_str": "80122680", "name": "Maxime Combes", "screen_name": "MaximCombes", "location": "Par ici ou par l\u00e0", "description": "Economiste\nUn pognon de dingue mais pour qui ? l'argent magique de la pand\u00e9mie (mai 2022) (Seuil)\nPapa de #AlloBercy avec l'Obs des @transnationales", "url": "https://t.co/3Km3HmR1U5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3Km3HmR1U5", "expanded_url": "https://allobercy.org/", "display_url": "allobercy.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 58498, "friends_count": 230, "listed_count": 620, "created_at": "Mon Oct 05 20:49:46 +0000 2009", "favourites_count": 46678, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 42900, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80122680/1619530558", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2028, "favorite_count": 4041, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 58, "favorite_count": 298, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 05:43:06 +0000 2022", "id": 1585869747849416704, "id_str": "1585869747849416704", "text": "RT @MaximCombes: Je ne sais pas si l'on se rend compte : l'anomalie thermique de ce mois d'octobre est plus forte que celle de cet \u00e9t\u00e9, qua\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MaximCombes", "name": "Maxime Combes", "id": 80122680, "id_str": "80122680", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Oct 28 05:10:16 +0000 2022", "id": 1585861485850677248, "id_str": "1585861485850677248", "text": "Je ne sais pas si l'on se rend compte : l'anomalie thermique de ce mois d'octobre est plus forte que celle de cet \u00e9\u2026 https://t.co/3i5MsycKBr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3i5MsycKBr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585861485850677248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80122680, "id_str": "80122680", "name": "Maxime Combes", "screen_name": "MaximCombes", "location": "Par ici ou par l\u00e0", "description": "Economiste\nUn pognon de dingue mais pour qui ? l'argent magique de la pand\u00e9mie (mai 2022) (Seuil)\nPapa de #AlloBercy avec l'Obs des @transnationales", "url": "https://t.co/3Km3HmR1U5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3Km3HmR1U5", "expanded_url": "https://allobercy.org/", "display_url": "allobercy.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 58498, "friends_count": 230, "listed_count": 620, "created_at": "Mon Oct 05 20:49:46 +0000 2009", "favourites_count": 46678, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 42900, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80122680/1619530558", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2028, "favorite_count": 4041, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2028, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 05:40:25 +0000 2022", "id": 1585869073933639682, "id_str": "1585869073933639682", "text": "RT @EnvoyeSpecial: \ud83d\udd34 Th\u00e9r\u00e8se Coudrais a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e par un #chasseur, chez elle dans son jardin en Aveyron.\n\nLe tireur a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 douze\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "chasseur", "indices": [56, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EnvoyeSpecial", "name": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial", "id": 108561712, "id_str": "108561712", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 27 20:11:00 +0000 2022", "id": 1585725772861358080, "id_str": "1585725772861358080", "text": "\ud83d\udd34 Th\u00e9r\u00e8se Coudrais a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e par un #chasseur, chez elle dans son jardin en Aveyron.\n\nLe tireur a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 d\u2026 https://t.co/g9mRPl5f1q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "chasseur", "indices": [37, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g9mRPl5f1q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585725772861358080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108561712, "id_str": "108561712", "name": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial", "screen_name": "EnvoyeSpecial", "location": "Paris, France", "description": "\ud83d\udd34 Le magazine Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial est pr\u00e9sent\u00e9 par @EliseLucet le jeudi \u00e0 21h sur France 2  \ud83d\udcfa\u27a1\ufe0f #EnvoyeSpecial", "url": "https://t.co/Gw0Pcenp2I", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Gw0Pcenp2I", "expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/france-2/envoye-special", "display_url": "francetvinfo.fr/france-2/envoy\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 175450, "friends_count": 282, "listed_count": 841, "created_at": "Tue Jan 26 09:40:03 +0000 2010", "favourites_count": 1891, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10276, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1E2F73", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905806407655673857/d2ssO-Fs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905806407655673857/d2ssO-Fs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108561712/1567521990", "profile_link_color": "EB0032", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2895, "favorite_count": 6086, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2895, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Fri Oct 28 05:21:57 +0000 2022", "id": 1585864426863095810, "id_str": "1585864426863095810", "text": "RT @franceinfo: Motion de censure d\u00e9fendue pas la Nupes : il n'y pas eu de r\u00e9\u00e9criture du texte pour obtenir les voix du Rassemblement natio\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 27 16:36:48 +0000 2022", "id": 1585671868278886405, "id_str": "1585671868278886405", "text": "Motion de censure d\u00e9fendue pas la Nupes : il n'y pas eu de r\u00e9\u00e9criture du texte pour obtenir les voix du Rassembleme\u2026 https://t.co/MLMPcf8U1C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MLMPcf8U1C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585671868278886405", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2264543, "friends_count": 1355, "listed_count": 11970, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 349123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 1212, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Oct 27 16:52:10 +0000 2022", "id": 1585675736647696385, "id_str": "1585675736647696385", "text": "17 ans.\n#ZyedEtBouna https://t.co/SOHUWVewwU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ZyedEtBouna", "indices": [8, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1585675733032222721, "id_str": "1585675733032222721", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgFzrYxXwAEoz0l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgFzrYxXwAEoz0l.jpg", "url": "https://t.co/SOHUWVewwU", "display_url": "pic.twitter.com/SOHUWVewwU", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1585675736647696385/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 897, "h": 511, "resize": "fit"}, "large": {"w": 897, "h": 511, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1585675733032222721, "id_str": "1585675733032222721", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgFzrYxXwAEoz0l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgFzrYxXwAEoz0l.jpg", "url": "https://t.co/SOHUWVewwU", "display_url": "pic.twitter.com/SOHUWVewwU", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1585675736647696385/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 897, "h": 511, "resize": "fit"}, "large": {"w": 897, "h": 511, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 196, "favorite_count": 1324, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Oct 27 16:48:07 +0000 2022", "id": 1585674714818772992, "id_str": "1585674714818772992", "text": "RT @GMeurice: Encore une fois, @amisdelaterre, @NotreAffaire et @oxfamfrance confondent leur r\u00eave et la r\u00e9alit\u00e9 en lan\u00e7ant @AffaireBNP \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GMeurice", "name": "Guillaume Meurice", "id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "amisdelaterre", "name": "Les Amis de la Terre FR", "id": 280768201, "id_str": "280768201", "indices": [31, 45]}, {"screen_name": "NotreAffaire", "name": "Notre Affaire \u00e0 Tous", "id": 4586525061, "id_str": "4586525061", "indices": [47, 60]}, {"screen_name": "oxfamfrance", "name": "Oxfam France", "id": 15480982, "id_str": "15480982", "indices": [64, 76]}, {"screen_name": "AffaireBNP", "name": "L'Affaire BNP", "id": 1578003595672387584, "id_str": "1578003595672387584", "indices": [123, 134]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Oct 26 10:21:49 +0000 2022", "id": 1585215113090715652, "id_str": "1585215113090715652", "text": "Encore une fois, @amisdelaterre, @NotreAffaire et @oxfamfrance confondent leur r\u00eave et la r\u00e9alit\u00e9 en lan\u00e7ant\u2026 https://t.co/mv2ltKkD8l", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amisdelaterre", "name": "Les Amis de la Terre FR", "id": 280768201, "id_str": "280768201", "indices": [17, 31]}, {"screen_name": "NotreAffaire", "name": "Notre Affaire \u00e0 Tous", "id": 4586525061, "id_str": "4586525061", "indices": [33, 46]}, {"screen_name": "oxfamfrance", "name": "Oxfam France", "id": 15480982, "id_str": "15480982", "indices": [50, 62]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mv2ltKkD8l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585215113090715652", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107456895, "id_str": "1107456895", "name": "Guillaume Meurice", "screen_name": "GMeurice", "location": "", "description": "Chroniqueur sur @franceinter - Auteur de \u00ab Les vraies gens \u00bb - #Meurice2027 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JwHxh24zvv", "expanded_url": "http://www.guillaumemeurice.fr", "display_url": "guillaumemeurice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347086, "friends_count": 3386, "listed_count": 1057, "created_at": "Sun Jan 20 22:24:44 +0000 2013", "favourites_count": 18450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6582, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550215211932590080/ngoeh547_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107456895/1532023661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 770, "favorite_count": 2188, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 770, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Oct 27 16:08:40 +0000 2022", "id": 1585664789501681665, "id_str": "1585664789501681665", "text": "Rendez vous demain \u00e0 Nantes pour soutenir les personnels hospitalier, l\u2019h\u00f4pital public et les urgences p\u00e9diatriques\u2026 https://t.co/PghYM9GH8X", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PghYM9GH8X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585664789501681665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 83, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Oct 27 12:49:19 +0000 2022", "id": 1585614619669938178, "id_str": "1585614619669938178", "text": "Tout \u00e0 fait et je serai avec @laernoes et @AndyKerbrat #nupes \nLa d\u00e9put\u00e9e Sandrine Rousseau vient soutenir les gr\u00e9v\u2026 https://t.co/lWCc6MV5ZG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "nupes", "indices": [55, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laernoes", "name": "Julie Laernoes", "id": 550876474, "id_str": "550876474", "indices": [29, 38]}, {"screen_name": "AndyKerbrat", "name": "Andy Kerbrat\ud83d\udd3b", "id": 254576489, "id_str": "254576489", "indices": [42, 54]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lWCc6MV5ZG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585614619669938178", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 90, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Oct 27 10:21:20 +0000 2022", "id": 1585577380428529665, "id_str": "1585577380428529665", "text": "Qu'est-ce qu'un parti r\u00e9ellement f\u00e9ministe? \nInterrogeons-nous.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 82, "favorite_count": 777, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Thu Oct 27 05:27:56 +0000 2022", "id": 1585503541308833798, "id_str": "1585503541308833798", "text": "RT @ClimateHuman: Most people STILL have absolutely no idea what's already here, and what's coming very soon, with climate breakdown. A sma\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClimateHuman", "name": "Peter Kalmus", "id": 881615056437297152, "id_str": "881615056437297152", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 27 01:42:05 +0000 2022", "id": 1585446705981374464, "id_str": "1585446705981374464", "text": "Most people STILL have absolutely no idea what's already here, and what's coming very soon, with climate breakdown.\u2026 https://t.co/kJ6HoOXLjl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kJ6HoOXLjl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585446705981374464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 881615056437297152, "id_str": "881615056437297152", "name": "Peter Kalmus", "screen_name": "ClimateHuman", "location": "Colonized Saponi land, NC", "description": "NASA climate scientist. Arrested for protecting Earth. @ClimateAd, @EarthHeroOrg. Opinions mine. #EmergencyMode\n\nClimateHuman @ climatejustice . social", "url": "https://t.co/1nr1cLmMMS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1nr1cLmMMS", "expanded_url": "https://peterkalmus.net/books/read-by-chapter-being-the-change/", "display_url": "peterkalmus.net/books/read-by-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 333749, "friends_count": 13718, "listed_count": 2733, "created_at": "Sun Jul 02 20:46:23 +0000 2017", "favourites_count": 32128, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 20697, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581148981668765697/sex6_nsz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581148981668765697/sex6_nsz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/881615056437297152/1585611577", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6530, "favorite_count": 31367, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6530, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Wed Oct 26 20:36:56 +0000 2022", "id": 1585369911437975552, "id_str": "1585369911437975552", "text": "https://t.co/kwcmLgVG7v", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1585369906639523840, "id_str": "1585369906639523840", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgBdh8rX0AAowMC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgBdh8rX0AAowMC.jpg", "url": "https://t.co/kwcmLgVG7v", "display_url": "pic.twitter.com/kwcmLgVG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1585369911437975552/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 703, "h": 1003, "resize": "fit"}, "small": {"w": 477, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 703, "h": 1003, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1585369906639523840, "id_str": "1585369906639523840", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FgBdh8rX0AAowMC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FgBdh8rX0AAowMC.jpg", "url": "https://t.co/kwcmLgVG7v", "display_url": "pic.twitter.com/kwcmLgVG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrousseau/status/1585369911437975552/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 703, "h": 1003, "resize": "fit"}, "small": {"w": 477, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 703, "h": 1003, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1585369827426070528, "in_reply_to_status_id_str": "1585369827426070528", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 90, "favorite_count": 354, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "zxx"}, {"created_at": "Wed Oct 26 20:36:36 +0000 2022", "id": 1585369827426070528, "id_str": "1585369827426070528", "text": "Et 90% des condamn\u00e9s sont des hommes... (Je pose ce chiffre l\u00e0) https://t.co/1kkDqehW6V https://t.co/mS67VkRKin", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1kkDqehW6V", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1585356275696603139", "display_url": "twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "indices": [64, 87]}, {"url": "https://t.co/mS67VkRKin", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1585356275696603139", "display_url": "twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1585356275696603139, "quoted_status_id_str": "1585356275696603139", "quoted_status": {"created_at": "Wed Oct 26 19:42:45 +0000 2022", "id": 1585356275696603139, "id_str": "1585356275696603139", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nD\u00e9linquance: Macron avance que \"la moiti\u00e9 des faits de d\u00e9linquance viennent des \u00e9trangers\" \u00e0 Paris\u2026 https://t.co/XN8QIxmZjy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XN8QIxmZjy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585356275696603139", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795337, "friends_count": 555, "listed_count": 10597, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 1371, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 661053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534543553627623425/PSd1-6t3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1657602455", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1004, "favorite_count": 4204, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 355, "favorite_count": 2888, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:44:17 +0000 2022", "id": 1585356662541791232, "id_str": "1585356662541791232", "text": "Violences faites aux femmes : 1% de condamnation des viols. Le reste est blabla #Macron", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [80, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 81, "favorite_count": 486, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:37:57 +0000 2022", "id": 1585355068857274368, "id_str": "1585355068857274368", "text": "Accueil digne des personnes migrantes. Point. Rien d\u2019autre.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 249, "favorite_count": 2106, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:30:47 +0000 2022", "id": 1585353267110084608, "id_str": "1585353267110084608", "text": "Les services p\u00e9diatriques en tension. \nLes personnels soignants manquants.\n\nSeule solution : travailler durant la retraite. \n#G\u00e9nie #Macron", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "G\u00e9nie", "indices": [125, 131]}, {"text": "Macron", "indices": [132, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 179, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:24:36 +0000 2022", "id": 1585351707843710976, "id_str": "1585351707843710976", "text": "\u00ab\u00a0Climat, industrie, souverainet\u00e9\u00a0\u00bb.\nIs the new\n\u00ab\u00a0Croissance, extractivisme, d\u00e9pendance aux mati\u00e8res premi\u00e8res\u00a0\u00bb (l\u2026 https://t.co/SSNhWWpOku", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SSNhWWpOku", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585351707843710976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 60, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:21:55 +0000 2022", "id": 1585351033471250433, "id_str": "1585351033471250433", "text": "La voiture \u00e9lectrique n\u2019est pas \u00e9cologique. \ud83d\ude44\nVraiment c\u2019est p\u00e9nible \u00e0 \u00e9couter ce climaticepticisme. #Macron \n(Sauf\u2026 https://t.co/0ls9ZjVPGx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [101, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0ls9ZjVPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585351033471250433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 66, "favorite_count": 583, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:14:44 +0000 2022", "id": 1585349227953422337, "id_str": "1585349227953422337", "text": "Fonction*", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1585349073363951616, "in_reply_to_status_id_str": "1585349073363951616", "in_reply_to_user_id": 371381075, "in_reply_to_user_id_str": "371381075", "in_reply_to_screen_name": "sandrousseau", "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 54, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:14:08 +0000 2022", "id": 1585349073363951616, "id_str": "1585349073363951616", "text": "La motion de censure n\u2019a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e pour plaire au #RN dit @EmmanuelMacron \nEncore faux. Aucune modification. C\u2019e\u2026 https://t.co/3hLdF0sovT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RN", "indices": [53, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [61, 76]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3hLdF0sovT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585349073363951616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 366, "favorite_count": 1267, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:09:11 +0000 2022", "id": 1585347829845065728, "id_str": "1585347829845065728", "text": "\u00ab\u00a0Je crois en une soci\u00e9t\u00e9 du travail et du m\u00e9rite\u00a0\u00bb dit @EmmanuelMacron \nTous les amendements pass\u00e9s \u00e0 l\u2019Assemblee\u2026 https://t.co/lJK6L8q82D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [56, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lJK6L8q82D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585347829845065728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 162, "favorite_count": 509, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:03:16 +0000 2022", "id": 1585346340204470274, "id_str": "1585346340204470274", "text": "\u00ab\u00a0Le mandat que j\u2019ai eu de nos compatriotes\u00a0\u00bb dit @EmmanuelMacron \nL\u00e0 encore erreur: vous n\u2019avez pas eu de mandat,\u2026 https://t.co/5V5dCMFOKc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [50, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5V5dCMFOKc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585346340204470274", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 607, "favorite_count": 2655, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 19:00:31 +0000 2022", "id": 1585345647150272512, "id_str": "1585345647150272512", "text": "\u00ab\u00a0On n\u2019a pas d\u2019autre choix que de travailler d\u2019avantage\u00a0\u00bb dit @EmmanuelMacron \nAu contraire, nous devons r\u00e9duire le\u2026 https://t.co/rJ86maEMsb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [62, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rJ86maEMsb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585345647150272512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 662, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 18:54:46 +0000 2022", "id": 1585344202451615744, "id_str": "1585344202451615744", "text": "\u00ab\u00a0Quand on cr\u00e9e de la valeur\u00a0\u00bb dit @EmmanuelMacron \nOn ne cr\u00e9e aucune valeur en d\u00e9truisant la plan\u00e8te, on d\u00e9truit j\u2026 https://t.co/c3PWdRKEh5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [35, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c3PWdRKEh5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585344202451615744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 303, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Wed Oct 26 18:32:22 +0000 2022", "id": 1585338564942135297, "id_str": "1585338564942135297", "text": "Pourquoi avoir masqu\u00e9 le compte auteur de ce tweet qui montre qu\u2019il s\u2019agit d\u2019un grossier montage mensonger\u2026 https://t.co/dWOTukXKvj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dWOTukXKvj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1585338564942135297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 371381075, "id_str": "371381075", "name": "Sandrine Rousseau", "screen_name": "sandrousseau", "location": "Paris, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de Paris. \u00c9cof\u00e9ministe. Fondatrice de l\u2019asso En Parler #NUPES #EELV", "url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YQ3kDZFUy3", "expanded_url": "https://lestempschangent.fr/", "display_url": "lestempschangent.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105580, "friends_count": 4135, "listed_count": 690, "created_at": "Sat Sep 10 18:57:48 +0000 2011", "favourites_count": 11212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "94D4A5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530181351315587072/jwGRFdwm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371381075/1661423494", "profile_link_color": "605563", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1584940106015969281, "quoted_status_id_str": "1584940106015969281", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 25 16:09:02 +0000 2022", "id": 1584940106015969281, "id_str": "1584940106015969281", "text": "Elle me fatigue \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/1wuVNcSr0m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1584940103369113600, "id_str": "1584940103369113600", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ff7WoGuWQAAEBar.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ff7WoGuWQAAEBar.jpg", "url": "https://t.co/1wuVNcSr0m", "display_url": "pic.twitter.com/1wuVNcSr0m", "expanded_url": "https://twitter.com/GalzyStephanie/status/1584940106015969281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 642, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 606, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 642, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1584940103369113600, "id_str": "1584940103369113600", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ff7WoGuWQAAEBar.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ff7WoGuWQAAEBar.jpg", "url": "https://t.co/1wuVNcSr0m", "display_url": "pic.twitter.com/1wuVNcSr0m", "expanded_url": "https://twitter.com/GalzyStephanie/status/1584940106015969281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 720, "h": 642, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 606, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 642, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1462873748403474436, "id_str": "1462873748403474436", "name": "St\u00e9phanie Galzy", "screen_name": "GalzyStephanie", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "D\u00e9put\u00e9e de la 5\u00e8me circonscription de l'H\u00e9rault.\nMembre de la @AN_Defense\nMembre du Bureau National du @RNational_off\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "url": "https://t.co/1L5qdrOK8f", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1L5qdrOK8f", "expanded_url": "https://www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/OMC_PA793892", "display_url": "www2.assemblee-nationale.fr/deputes/fiche/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3256, "friends_count": 697, "listed_count": 39, "created_at": "Mon Nov 22 20:01:07 +0000 2021", "favourites_count": 491, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 668, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591785798210314242/aFbV5QD4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591785798210314242/aFbV5QD4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1462873748403474436/1667656926", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 459, "favorite_count": 2608, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 86, "favorite_count": 974, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}]